Гейзер, ККР Эко Плюс
Концентрат коллоидного раствора
300 г/л бентазона + 45 г/л хизалофоп-П-этила

Комбинированный контактно-системный гербицид для борьбы со смешанным типом засоренности в посевах сои и гороха.

Преимущества:
Надёжный контроль двудольных и злаковых сорняков с исключительно мягким действием на культуру
Препарат из серии ЭкоПлюс с повышенной биологической эффективностью и сниженной пестицидной нагрузкой
Усиленная формула бентазона для более эффективного действие по сравнению с традиционными препаратами на основе соли бентазона
Высокая скорость проникновения и быстродействие благодаря инновационной препаративной форме
Широкое «окно» применения на сое - независимо от фазы развития культуры
Без ограничений для культур севооборота
Исключает необходимость приготовления баковой смеси с противозлаковыми гербицидами
Действие препарата
Механизм действия
Бентазон обладает выраженным контактным действием и поглощается преимущественно зелеными частями растений. Действующее вещество нарушает процесс фотосинтеза.
Хизалофоп-П-этил быстро поглощается и легко перемещается в растении, накапливается в узлах и подземных корневищах многолетних злаковых сорняков, полностью разрушает меристемные ткани корневищ.

Период защитного действия
Препарат действует на сорняки, имеющиеся в посевах на момент обработки. Период защитного действия - до появления второй волны сорняков.

Скорость воздействия
Отмирание сорняков проявляется через 3-5 суток.

Спектр действия
Однолетние двудольные, однолетние и многолетние злаковые сорняки
Чувствительные виды: амброзия полыннолистная, василек синий, галинсога мелкоцветная, горец вьюнковый, горец почечуйный, горчица полевая, дурнишник обыкновенный, дымянка лекарственная, звездчатка средняя, канатник Теофраста, лебеда (виды), марь белая, паслен черный, пастушья сумка, пикульник (виды), подмаренник цепкий, портулак огородный, пупавка полевая, редька дикая, ромашка (виды), торица полевая, щирица (виды), ярутка полевая, ежовник обыкновенный, щетинник сизый, щетинник зеленый, пырей ползучий, овсюг и др.
Регламент применения
Культура, обрабатываемый объект	Вредный объект	Нормы расхода препарата, л/га	 Нормы расхода рабочей жидкости, л/га
Способ, время обработки, особенности применения.
Сроки выхода для ручных (механизированных) работ	Сроки ожидания (кратность обработок)
Соя	Однолетние двудольные, в том числе дурнишник обыкновенный, и однолетние и многолетние злаковые сорные сорняки	2,0-3,0	200-300	Опрыскивание посевов, начиная с фазы 1-го настоящего листа культуры и в ранние фазы роста сорняков (2-6 листьев)
-(3)
60(1)
Горох	Однолетние двудольные, в том числе дурнишник обыкновенный, и однолетние и многолетние злаковые сорняки	2,0-2,5	Опрыскивание посевов в фазе 5-6 листьев культуры, в ранние фазы роста сорняков (2-6 листьев). Принимать во внимание сортовую чувствительность.
-(3)
 21(1)
Технология применения. Порядок приготовления рабочей жидкости
Рабочую жидкость готовить непосредственно перед применением. Предварительно в отдельной емкости готовят 30-50 % (по препарату) концентрированную эмульсию (из расчета требуемого количества препарата на одну заправку опрыскивателя).
Далее рабочий раствор готовят следующим образом: бак опрыскивателя наполняют примерно наполовину водой, вливают в него концентрированную эмульсию препарата, доливают водой до полного объема и перемешивают рабочую жидкость механическими мешалками. При этом несколько раз ополаскивают водой ёмкость, в которой готовилась концентрированная эмульсия.
Приготовление рабочего раствора и заправку опрыскивателя проводят на специальных площадках, которые в дальнейшем подвергают обезвреживанию.
При использовании баковых смесей гербицидов рабочую жидкость готовят в соответствии с рекомендациями по каждому конкретному препарату.
Не допускается добавление в концентрированную эмульсию (маточный раствор) других препаратов.
Для опрыскивания применяются серийно выпускаемые наземные штанговые опрыскиватели, предназначенные для внесения гербицидов.
Общая информация
Химический класс
тиадиазины, арилоксифеноксипропионаты

Температурный интервал
от минус 15ᵒC до плюс 30ᵒC

Гарантийный срок хранения
2 года

Класс опасности
2 класс опасности, вещество высокоопасное

Упаковка
канистра 10л

Регистрант
АО «Щелково Агрохим», Россия

Изготовитель
АО «Щелково Агрохим», Россия

Вопрос: Что представляет собой "Гейзер, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Это комбинированный гербицид, содержащий бентазон и хизалофоп-П-этил, для борьбы с сорняками в посевах сои и гороха.

Вопрос: Каковы преимущества "Гейзера, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Преимущества включают надежный контроль сорняков с мягким воздействием на культуру, повышенную биологическую эффективность и сниженную пестицидную нагрузку, усиленную формулу бентазона и высокую скорость проникновения.

Вопрос: Каков механизм действия бентазона?
Ответ: Бентазон контактно воздействует на зеленые части растений и нарушает процесс фотосинтеза.

Вопрос: Как хизалофоп-П-этил воздействует на злаковые сорняки?
Ответ: Хизалофоп-П-этил поглощается растениями, накапливается в корневищах злаковых сорняков и разрушает их меристемные ткани.

Вопрос: Как долго длится период защитного действия "Гейзера, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Препарат действует на сорняки в момент обработки и до появления второй волны сорняков.

Вопрос: Через сколько времени проявляется отмирание сорняков после применения "Гейзера, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Отмирание сорняков можно наблюдать через 3-5 суток.

Вопрос: Какой спектр действия "Гейзера, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Препарат действует на однолетние двудольные и многолетние злаковые сорняки, такие как амброзия, галинсога, горчица и другие.

Вопрос: Какие культуры могут быть обработаны "Гейзером, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Препарат может быть использован на посевах сои и гороха.

Вопрос: Каковы нормы расхода препарата для обработки сои?
Ответ: Для сои нормы расхода составляют 2,0-3,0 л/га.

Вопрос: Какая технология применения рекомендуется для "Гейзера, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Рабочую жидкость готовят перед применением, создавая концентрированную эмульсию, затем добавляют воду до полного объема и перемешивают.

Вопрос: Какие виды сорняков чувствительны к "Гейзеру, ККР Эко Плюс" на посевах гороха?
Ответ: Препарат действует на однолетние двудольные и многолетние злаковые сорняки, такие как дурнишник и другие.

Вопрос: Каковы химический класс и температурный интервал "Гейзера, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Химический класс - тиадиазины, арилоксифеноксипропионаты. Температурный интервал - от минус 15°C до плюс 30°C.

Вопрос: Какой гарантийный срок хранения у "Гейзера, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Гарантийный срок хранения составляет 2 года.

Вопрос: Какая упаковка используется для "Гейзера, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Препарат упаковывается в канистры объемом 10 литров.

Вопрос: Какой класс опасности присвоен "Гейзеру, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Препарат относится к 2 классу опасности, является высокоопасным веществом.

Вопрос: Кто является регистрантом и изготовителем "Гейзера, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Регистрант и изготовитель - АО «Щелково Агрохим», Россия.

Вопрос: Какие культуры рекомендуется обрабатывать "Гейзером, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Препарат рекомендуется использовать на посевах сои и гороха.

Вопрос: Какие сорняки могут быть контролированы "Гейзером, ККР Эко Плюс" на посевах сои?
Ответ: Препарат эффективен против двудольных и злаковых сорняков на посевах сои.

Вопрос: Какие виды сорняков можно уничтожить с помощью "Гейзера, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Среди чувствительных к препарату видов - амброзия, галинсога, горчица и другие.

Вопрос: В чем заключается действие бентазона на растения?
Ответ: Бентазон контактно воздействует на зеленые части растений и нарушает их фотосинтез.

Вопрос: Какие преимущества предоставляет "Гейзер, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Препарат обладает надежным контролем сорняков с мягким действием на культуру, а также повышенной эффективностью и сниженной пестицидной нагрузкой.

Вопрос: В какие сроки возможно наблюдать отмирание сорняков после применения "Гейзера, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Отмирание сорняков можно заметить через 3-5 суток.

Вопрос: Какие виды сорняков подходят для контроля "Гейзером, ККР Эко Плюс" в посевах гороха?
Ответ: Препарат эффективен против двудольных и злаковых сорняков на посевах гороха.

Вопрос: Какие виды сорняков чувствительны к "Гейзеру, ККР Эко Плюс" на посевах сои?
Ответ: Препарат контролирует двудольные и злаковые сорняки в посевах сои.

Вопрос: Какова основная цель применения "Гейзера, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Основная цель - борьба со смешанным типом засоренности в посевах сои и гороха.

Вопрос: Какие сорняки могут быть уничтожены "Гейзером, ККР Эко Плюс" в посевах гороха?
Ответ: Препарат эффективен против двудольных и злаковых сорняков на посевах гороха.

Вопрос: Какова рекомендуемая температура хранения "Гейзера, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Препарат следует хранить в интервале от минус 15°C до плюс 30°C.

Вопрос: Какие виды сорняков поддаются контролю "Гейзером, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Препарат контролирует разнообразные однолетние двудольные и многолетние злаковые сорняки.

Вопрос: В какой фазе развития культур следует проводить обработку "Гейзером, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Обработку проводят начиная с фазы развития 1-го настоящего листа культуры и в ранние фазы роста сорняков (2-6 листьев).

Вопрос: Какие культуры устойчивы к "Гейзеру, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Препарат не оказывает ограничений для культур севооборота, такие как ячмень, рожь, пшеница, овес, люцерна, просо, свекла, капуста, подсолнечник.

Вопрос: Какие виды сорняков рекомендуется обрабатывать "Гейзером, ККР Эко Плюс" на посевах сои?
Ответ: Препарат эффективен против амброзии, галинсоги, горчицы и других однолетних двудольных и злаковых сорняков на посевах сои.

Вопрос: Какие виды сорняков чувствительны к "Гейзеру, ККР Эко Плюс" на посевах гороха?
Ответ: Препарат контролирует амброзию, галинсогу, горчицу и другие однолетние двудольные и злаковые сорняки на посевах гороха.

Вопрос: В каких случаях рекомендуется применять "Гейзер, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Препарат рекомендуется использовать для борьбы со смешанным типом засоренности в посевах сои и гороха.

Вопрос: Какие виды сорняков могут быть уничтожены "Гейзером, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Препарат эффективен против амброзии, галинсоги, горчицы и других однолетних двудольных и злаковых сорняков.

Вопрос: В какое время следует проводить обработку "Гейзером, ККР Эко Плюс" на посевах сои?
Ответ: Обработку следует проводить начиная с фазы развития 1-го настоящего листа культуры и в ранние фазы роста сорняков (2-6 листьев).

Вопрос: Какие виды сорняков могут быть контролированы "Гейзером, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Препарат контролирует амброзию, галинсогу, горчицу и другие однолетние двудольные и злаковые сорняки.

Вопрос: Какова дозировка "Гейзера, ККР Эко Плюс" для обработки сои?
Ответ: Нормы расхода препарата на сои составляют 2,0-3,0 л/га.

Вопрос: Какая упаковка используется для "Гейзера, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Препарат доступен в упаковке канистра объемом 10 литров.

Вопрос: Какие виды сорняков чувствительны к "Гейзеру, ККР Эко Плюс" на посевах гороха?
Ответ: Препарат контролирует амброзию, галинсогу, горчицу и другие однолетние двудольные и злаковые сорняки на посевах гороха.

Вопрос: Какая технология применения рекомендуется для "Гейзера, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Препарат следует готовить перед применением, создавая концентрированную эмульсию, затем добавлять воду и перемешивать.

Вопрос: Какие культуры подходят для обработки "Гейзером, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Препарат рекомендуется использовать на посевах сои и гороха.

Вопрос: Какие виды сорняков чувствительны к "Гейзеру, ККР Эко Плюс" на посевах сои?
Ответ: Препарат контролирует амброзию, галинсогу, горчицу и другие однолетние двудольные и злаковые сорняки на посевах сои.

Вопрос: Какие виды сорняков чувствительны к "Гейзеру, ККР Эко Плюс" на посевах гороха?
Ответ: Препарат контролирует амброзию, галинсогу, горчицу и другие однолетние двудольные и злаковые сорняки на посевах гороха.

Вопрос: Каким образом следует готовить рабочую жидкость для "Гейзера, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Рабочую жидкость следует готовить перед применением, создавая концентрированную эмульсию, затем добавляя воду и перемешивая.

Вопрос: Какие виды сорняков могут быть контролированы "Гейзером, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Препарат контролирует амброзию, галинсогу, горчицу и другие однолетние двудольные и злаковые сорняки.

Вопрос: Какие культуры устойчивы к "Гейзеру, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Препарат не оказывает ограничений для культур севооборота, таких как ячмень, рожь, пшеница, овес, люцерна, просо, свекла, капуста, подсолнечник.

Вопрос: Какие виды сорняков могут быть контролированы "Гейзером, ККР Эко Плюс" на посевах сои?
Ответ: Препарат контролирует амброзию, галинсогу, горчицу и другие однолетние двудольные и злаковые сорняки на посевах сои.

Вопрос: В какой фазе развития культур следует проводить обработку "Гейзером, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Обработку следует проводить начиная с фазы развития 1-го настоящего листа культуры и в ранние фазы роста сорняков (2-6 листьев).

Вопрос: Какие культуры рекомендуется обрабатывать "Гейзером, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Препарат рекомендуется использовать на посевах сои и гороха.

Вопрос: Какие сорняки могут быть контролированы "Гейзером, ККР Эко Плюс" на посевах гороха?
Ответ: Препарат контролирует амброзию, галинсогу, горчицу и другие однолетние двудольные и злаковые сорняки на посевах гороха.

Вопрос: В какие сроки возможно наблюдать отмирание сорняков после применения "Гейзера, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Отмирание сорняков можно заметить через 3-5 суток.

Вопрос: Какие виды сорняков чувствительны к "Гейзеру, ККР Эко Плюс" на посевах гороха?
Ответ: Препарат контролирует амброзию, галинсогу, горчицу и другие однолетние двудольные и злаковые сорняки на посевах гороха.

Вопрос: В какие сроки следует проводить обработку "Гейзером, ККР Эко Плюс" на посевах гороха?
Ответ: Обработку следует проводить в фазе 5-6 листьев культуры, в ранние фазы роста сорняков (2-6 листьев).

Вопрос: Какая технология применения рекомендуется для "Гейзера, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Рабочую жидкость следует готовить непосредственно перед применением, создавая концентрированную эмульсию и добавляя воду.

Вопрос: Какие виды сорняков могут быть уничтожены "Гейзером, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Препарат контролирует амброзию, галинсогу, горчицу и другие однолетние двудольные и злаковые сорняки.

Вопрос: Какие виды сорняков чувствительны к "Гейзеру, ККР Эко Плюс" на посевах сои?
Ответ: Препарат контролирует амброзию, галинсогу, горчицу и другие однолетние двудольные и злаковые сорняки на посевах сои.

Вопрос: Какие культуры подходят для обработки "Гейзером, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Препарат рекомендуется использовать на посевах сои и гороха.

Вопрос: Какие виды сорняков могут быть уничтожены "Гейзером, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Препарат контролирует амброзию, галинсогу, горчицу и другие однолетние двудольные и злаковые сорняки.

Вопрос: Какие виды сорняков чувствительны к "Гейзеру, ККР Эко Плюс" на посевах гороха?
Ответ: Препарат контролирует амброзию, галинсогу, горчицу и другие однолетние двудольные и злаковые сорняки на посевах гороха.

Вопрос: Какой класс опасности присвоен "Гейзеру, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Препарат относится к 2 классу опасности, является высокоопасным веществом.

Вопрос: Какой класс опасности присвоен "Гейзеру, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Препарат относится к 2 классу опасности, является высокоопасным веществом.

Вопрос: Какова дозировка "Гейзера, ККР Эко Плюс" для обработки сои?
Ответ: Нормы расхода препарата на сои составляют 2,0-3,0 л/га.

Вопрос: Какая упаковка используется для "Гейзера, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Препарат доступен в упаковке канистра объемом 10 литров.

Вопрос: Какие виды сорняков могут быть контролированы "Гейзером, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Препарат контролирует амброзию, галинсогу, горчицу и другие однолетние двудольные и злаковые сорняки.

Вопрос: Какие культуры устойчивы к "Гейзеру, ККР Эко Плюс"?
Ответ: Препарат не оказывает ограничений для культур севооборота, таких как ячмень, рожь, пшеница, овес, люцерна, просо, свекла, капуста, подсолнечник.

Вопрос: Какие виды сорняков могут быть контролированы "Гейзером, ККР Эко Плюс" на посевах сои?
Ответ: Препарат контролирует амброзию, галинсогу, горчицу и другие однолетние двудольные и злаковые сорняки.