Депозит Суприм, МЭ Новинка Эко Плюс
микроэмульсия
40 г/л флудиоксонила + 40 г/л имазалила + 15 г/л мефеноксама

Специализированный фунгицидный протравитель семян зернобобовых культур и картофеля

Преимущества:
Максимальная защита семени снаружи и изнутри за счет НАНОформуляции
Контроль наиболее широкого спектра семенной и почвенной инфекции при сниженной концентрации д.в.
Эталон по эффективности против патогенов рода Fusarium
Надежный контроль корневых гнилей, в т.ч. питиозных
Полное отсутствие ретардантного эффекта
Защита и формирование мощной корневой системы
Активное стимулирование роста вегетативной массы, начиная с ранних фаз развития культуры
Сниженная токсикологическая нагрузка
Действие препарата
Механизм действия

Действующие вещества различных механизмов действия удачно сочетаются в препарате, проявляя синергизм и расширяя спектр чувствительных патогенов. Препарат обладает исключительно мягким действием на культуру и проявляет ярко выраженный ростостимулирующий эффект.

Флудиоксонил - контактный фунгицид широкого спектра действия с длительным защитным периодом. Не проникает в проросток, но защищает зону роста корня от грибной инфекции, в особенности от фузариозной.

Имазалил обладает локально-системным действием, защищает корни. Действие имазалила основано на ингибировании синтеза эргостерина, влияющего на проницаемость клеточных мембран патогена.

Мефеноксам из класса фениламидов обладает системным действием, быстро распределяясь по растению по мере его роста. Обеспечивает защиту корневой системы и проростка. Эффективен против семенной и аэрогенной инфекций. Проявляет исключительно высокую активность против возбудителей корневых гнилей.

Мефеноксам является оптически чистым изомером металаксила. По сравнению с эталонным протравителем, количество мефеноксама в составе препарата уменьшено в 2 раза при сохранении высокой биологической эффективности. За счет этого достигается снижение токсикологической нагрузки на агроценоз.

Регламент применения
Культура, обрабатываемый объект	Вредный объект	Нормы расхода препарата,  л/т	Нормы расхода рабочей жидкости,  л/т
Способ, время обработки, особенности применения
Горох	Аскохитоз, корневые гнили, плесневение семян	1,0-1,2	6-8
Протравливание семян заблаговременно или перед посевом
Соя	Аскохитоз,  фузариозная корневая гниль, церкоспороз, плесневение семян	1,0-1,2	6-8
Протравливание семян заблаговременно или перед посевом
Нут	Аскохитоз, фузариоз, фузариозная корневая гниль, плесневение семян	1,0-1,2	6-8
Протравливание семян заблаговременно или перед посевом
 Люпин	 Фузариозная корневая гниль, фузариозное увядание, плесневение семян, в том числе альтернариозная семенная инфекция	1,0-1,2	8-10
Картофель	Ризоктониоз, фузариоз
0,25-0,4
10
Предпосадочная обработка клубней

Технология применения. Порядок приготовления рабочей жидкости.
Рабочую жидкость готовить непосредственно перед обработкой семян. Заполнить бак водой и при непрерывном перемешивании вылить необходимое количество препарата в бак. Обработку семян рекомендуется проводить на протравочных машинах, предназначенных для обработки зерновых, зернобобовых и технических культур. Приготовление рабочей жидкости и обработку семян проводить на централизованных пунктах протравливания.

Фитотоксичность

В рекомендованных нормах расхода препарат не фитотоксичен.
Возможность возникновения резистентности

При соблюдении рекомендуемых норм расхода и технологии использования препарата возникновение резистентности у патогенных организмов крайне маловероятно.

Общая информация
Химический класс
фенилпирролы, имидазолы, фениламиды

Класс опасности
3 класс опасности, вещество умеренно опасное

Гарантийный срок хранения
2 года

Температурный интервал хранения
от -10 до + 30 °С

Упаковка
канистра 5 л

Регистрант
АО «Щелково Агрохим», Россия

Изготовитель
АО «Щелково Агрохим», Россия

Вопрос: Что такое Депозит Суприм, МЭ?
Ответ: Депозит Суприм, МЭ – это специализированный фунгицидный протравитель семян зернобобовых культур и картофеля.

Вопрос: Какие вещества входят в состав Депозита Суприм, МЭ?
Ответ: Депозит Суприм, МЭ содержит флудиоксонил, имазалил и мефеноксам в сочетании.

Вопрос: Какие преимущества предоставляет Депозит Суприм, МЭ?
Ответ: Препарат обеспечивает максимальную защиту семени снаружи и изнутри благодаря НАНОформуляции, контролирует широкий спектр семенной и почвенной инфекции, надежно управляет корневыми гнилями, стимулирует рост и образование корневой системы, без ретардантного эффекта.

Вопрос: Каков механизм действия Депозита Суприм, МЭ?
Ответ: Препарат содержит действующие вещества с различными механизмами действия, которые синергетически воздействуют на патогенов. Флудиоксонил контактно защищает зону роста корня, имазалил ингибирует синтез эргостерина, а мефеноксам обладает системным действием и защищает корни.

Вопрос: Против каких патогенов Депозит Суприм, МЭ эффективен?
Ответ: Препарат эффективен против патогенов рода Fusarium, а также против корневых гнилей, включая питиозные.

Вопрос: Какие культуры могут быть обработаны с использованием Депозита Суприм, МЭ?
Ответ: Депозит Суприм, МЭ рекомендован для протравливания семян гороха, сои, нута, люпина и предпосадочной обработки клубней картофеля.

Вопрос: В чем состоит преимущество использования Депозита Суприм, МЭ при протравливании семян?
Ответ: Препарат обеспечивает максимальную защиту семян снаружи и изнутри, контролируя широкий спектр инфекций при сниженной концентрации. Кроме того, он стимулирует рост корневой системы и вегетативной массы.

Вопрос: Каковы рекомендуемые нормы расхода Депозита Суприм, МЭ для обработки семян гороха?
Ответ: Рекомендуется использовать 1,0-1,2 л препарата на 6-8 л рабочей жидкости для протравливания семян гороха.

Вопрос: Какие заболевания гороха может предотвратить Депозит Суприм, МЭ?
Ответ: Депозит Суприм, МЭ защищает горох от аскохитоза, корневых гнилей и плесени семян.

Вопрос: Каким образом проводится обработка семян сои с использованием Депозита Суприм, МЭ?
Ответ: Рекомендуется протравливать семена сои перед посевом с использованием 1,0-1,2 л Депозита Суприм, МЭ на 6-8 л рабочей жидкости.

Вопрос: Какие заболевания сои поддерживает Депозит Суприм, МЭ?
Ответ: Препарат защищает сою от аскохитоза, фузариозной корневой гнили, церкоспороза и плесени семян.

Вопрос: Какие культуры подлежат обработке Депозитом Суприм, МЭ?
Ответ: Препарат рекомендован для протравливания семян нута, люпина и картофеля.

Вопрос: Какие заболевания нута предотвращает Депозит Суприм, МЭ?
Ответ: Депозит Суприм, МЭ защищает нут от аскохитоза, фузариоза, фузариозной корневой гнили и плесени семян.

Вопрос: Какие заболевания люпина контролирует Депозит Суприм, МЭ?
Ответ: Препарат эффективен против фузариозной корневой гнили, фузариозного увядания и плесени семян люпина, включая альтернариозную семенную инфекцию.

Вопрос: Каким образом рекомендуется обрабатывать клубни картофеля Депозитом Суприм, МЭ?
Ответ: Для предпосадочной обработки клубней картофеля используйте 0,25-0,4 л Депозита Суприм, МЭ на 10 л рабочей жидкости.

Вопрос: В каких условиях следует приготавливать рабочую жидкость с Депозитом Суприм, МЭ?
Ответ: Рабочую жидкость следует приготавливать непосредственно перед обработкой семян, заполнив бак водой и добавив необходимое количество препарата.

Вопрос: Какие технические средства рекомендуются для обработки семян с использованием Депозита Суприм, МЭ?
Ответ: Рекомендуется использовать протравочные машины, предназначенные для обработки зерновых, зернобобовых и технических культур.

Вопрос: Где следует проводить обработку семян Депозитом Суприм, МЭ?
Ответ: Обработку семян рекомендуется проводить на централизованных пунктах протравливания.

Вопрос: Существует ли риск фитотоксичности при использовании Депозита Суприм, МЭ?
Ответ: В рекомендованных нормах применения Депозит Суприм, МЭ не проявляет фитотоксичности.

Вопрос: Какие особенности хранения Депозита Суприм, МЭ следует учитывать?
Ответ: Препарат следует хранить в температурном интервале от -10 до +30°C, избегая экстремальных условий.

Вопрос: Какой класс опасности имеет Депозит Суприм, МЭ?
Ответ: Препарат относится к 3 классу опасности, что означает его умеренную опасность.

Вопрос: Сколько лет можно хранить Депозит Суприм, МЭ без ухудшения качества?
Ответ: Гарантийный срок хранения Депозита Суприм, МЭ составляет 2 года.

Вопрос: Какие культуры могут быть обработаны с использованием Депозита Суприм, МЭ?
Ответ: Депозит Суприм, МЭ рекомендован для протравливания семян гороха, сои, нута, люпина и предпосадочной обработки клубней картофеля.

Вопрос: Какие заболевания гороха может предотвратить Депозит Суприм, МЭ?
Ответ: Препарат защищает горох от аскохитоза, корневых гнилей и плесени семян.

Вопрос: Каким образом проводится обработка семян сои с использованием Депозита Суприм, МЭ?
Ответ: Рекомендуется протравливать семена сои перед посевом с использованием 1,0-1,2 л Депозита Суприм, МЭ на 6-8 л рабочей жидкости.

Вопрос: Какие заболевания сои поддерживает Депозит Суприм, МЭ?
Ответ: Препарат защищает сою от аскохитоза, фузариозной корневой гнили, церкоспороза и плесени семян.

Вопрос: Какие культуры подлежат обработке Депозитом Суприм, МЭ?
Ответ: Препарат рекомендован для протравливания семян нута, люпина и картофеля.

Вопрос: Какие заболевания нута предотвращает Депозит Суприм, МЭ?
Ответ: Депозит Суприм, МЭ защищает нут от аскохитоза, фузариоза, фузариозной корневой гнили и плесени семян.

Вопрос: Какие заболевания люпина контролирует Депозит Суприм, МЭ?
Ответ: Препарат эффективен против фузариозной корневой гнили, фузариозного увядания и плесени семян люпина, включая альтернариозную семенную инфекцию.

Вопрос: Каким образом рекомендуется обрабатывать клубни картофеля Депозитом Суприм, МЭ?
Ответ: Для предпосадочной обработки клубней картофеля используйте 0,25-0,4 л Депозита Суприм, МЭ на 10 л рабочей жидкости.

Вопрос: В каких условиях следует приготавливать рабочую жидкость с Депозитом Суприм, МЭ?
Ответ: Рабочую жидкость следует приготавливать непосредственно перед обработкой семян, заполнив бак водой и добавив необходимое количество препарата.

Вопрос: Какие технические средства рекомендуются для обработки семян с использованием Депозита Суприм, МЭ?
Ответ: Рекомендуется использовать протравочные машины, предназначенные для обработки зерновых, зернобобовых и технических культур.

Вопрос: Где следует проводить обработку семян Депозитом Суприм, МЭ?
Ответ: Обработку семян рекомендуется проводить на централизованных пунктах протравливания.

Вопрос: Существует ли риск фитотоксичности при использовании Депозита Суприм, МЭ?
Ответ: В рекомендованных нормах применения Депозит Суприм, МЭ не проявляет фитотоксичности.

Вопрос: Какие особенности хранения Депозита Суприм, МЭ следует учитывать?
Ответ: Препарат следует хранить в температурном интервале от -10 до +30°C, избегая экстремальных условий.

Вопрос: Какой класс опасности имеет Депозит Суприм, МЭ?
Ответ: Препарат относится к 3 классу опасности, что означает его умеренную опасность.

Вопрос: Сколько лет можно хранить Депозит Суприм, МЭ без ухудшения качества?
Ответ: Гарантийный срок хранения Депозита Суприм, МЭ составляет 2 года.

Вопрос: Какие патогены наиболее подвержены воздействию Депозита Суприм, МЭ?
Ответ: Депозит Суприм, МЭ эффективен против патогенов рода Fusarium, корневых гнилей и плесени семян.

Вопрос: Какие преимущества дают действующие вещества Депозита Суприм, МЭ?
Ответ: Действующие вещества с разными механизмами действия синергетически воздействуют на патогенов, обеспечивая исключительно мягкое действие на растения.

Вопрос: Каким образом Депозит Суприм, МЭ воздействует на корневую систему?
Ответ: Препарат защищает и стимулирует рост корневой системы, обеспечивая мощную и здоровую структуру.

Вопрос: Какое значение имеет НАНОформуляция в Депозите Суприм, МЭ?
Ответ: НАНОформуляция обеспечивает максимальную защиту семени снаружи и изнутри, повышая эффективность препарата.

Вопрос: Каким образом Депозит Суприм, МЭ воздействует на рост растений?
Ответ: Препарат стимулирует активный рост вегетативной массы с начальных стадий развития культуры.

Вопрос: Какие вредители контролируются Депозитом Суприм, МЭ?
Ответ: Депозит Суприм, МЭ специализирован для борьбы с фунгицидами, поэтому не является эффективным средством против вредителей.

Вопрос: Можно ли сказать, что Депозит Суприм, МЭ является инновационным препаратом?
Ответ: Да, благодаря НАНОформуляции и сочетанию различных действующих веществ, препарат можно считать инновационным.

Вопрос: Каковы основные достоинства Депозита Суприм, МЭ в сравнении с другими протравителями?
Ответ: Препарат обеспечивает эффективный контроль патогенов при сниженной концентрации, имеет высокий ростостимулирующий эффект и не вызывает ретардантного эффекта.

Вопрос: Какие факторы снижают риск развития резистентности к Депозиту Суприм, МЭ?
Ответ: Соблюдение рекомендованных норм расхода и технологии использования Депозита Суприм, МЭ минимизируют риск развития резистентности у патогенных организмов.

Вопрос: Можно ли считать Депозит Суприм, МЭ безопасным для окружающей среды?
Ответ: Препарат имеет умеренный класс опасности и соблюдение рекомендаций по применению делает его относительно безопасным для окружающей среды.