Депозит, МЭ Эко Плюс
Микроэмульсия
40 г/л флудиоксонила + 40 г/л имазалила + 30 г/л металаксила

Специализированный фунгицидный протравитель семян сои, гороха, нута и клубней картофеля с направленным действием против семенной и почвенной инфекций.

Преимущества:
Эффективное действие в 4-х направлениях:
надежная защита от семенной инфекции, в т.ч. скрытой
обеззараживание почвы вокруг семени
защита и формирование мощной корневой системы
защита и активное стимулирование роста вегетативной массы, начиная с ранних фаз развития культуры
Контроль наиболее широкого спектра патогенов и максимально быстрый защитный эффект за счет синергизма фунгицидных компонентов и инновационной формуляции
Стоп-эффект фузариозу на протяжении всего периода вегетации
Отсутствие ретардантного эффекта
Действие препарата
Механизм действия

Действующие вещества различных механизмов действия удачно сочетаются в препарате, проявляя синергизм и расширяя спектр чувствительных патогенов. Препарат обладает исключительно мягким действием на культуру и проявляет ярко выраженный ростостимулирующий эффект.

Флудиоксонил - контактный фунгицид широкого спектра действия с длительным защитным периодом. Не проникает в проросток, но защищает зону роста корня от грибной инфекции, в особенности от фузариозной.

Имазалил обладает локально-системным действием, защищает корни. Действие имазалила основано на ингибировании синтеза эргостерина, влияющего на проницаемость клеточных мембран патогена.

Металаксил обладает системным действием, защищает семена от поверхностной и внутрисеменной инфекции. Хорошо поглощается корнями и перемещается в стебли и листья. Ингибирует синтез
РНК патогена, что приводит к замедлению и нарушению митоза. Усиливает фунгицидный эффект препарата, проявляет дополнительное действие против питиозной инфекции и пероноспороза.

Период защитного действия

Препарат эффективен против поверхностной и внутренней семенной инфекции, а также ряда возбудителей болезней, поражающих растения в более поздний период вегетации.

Совместимость с другими пестицидами

Совместим с инсектицидным протравителем семян Имидор Про, КС и аминокислотным биостимулятором Биостим Старт.
Перед широкомасштабным применением необходимо проверять на химическую и биологическую совместимость с конкретным препаратом в рекомендуемых дозах.

Регламент применения
Культура, обрабатываемый объект	Вредный объект	Нормы расхода препарата,  л/т	Нормы расхода рабочей жидкости,  л/т
Способ, время обработки, особенности применения.
Сроки выхода для ручных (механизированных) работ	Сроки ожидания (кратность обработок)
Горох	Аскохитоз, корневые гнили, плесневение семян	1,0-1,2	6-8
Протравливание семян заблаговременно или перед посевом	-(1)
Соя	Аскохитоз, фузариоз, фузариозная корневая гниль, церкоспороз, плесневение семян	1,0-1,2	6-8
Протравливание семян заблаговременно или перед посевом	-(1)
Нут	Аскохитоз, фузариоз, фузариозная корневая гниль, плесневение семян	1,0-1,2	6-8
Протравливание семян заблаговременно или перед посевом	-(1)
Картофель	Ризоктониоз, фузариоз
0,25-0,4
10
Предпосадочная обработка клубней
-(1)

Технология применения. Порядок приготовления рабочей жидкости.
Рабочую жидкость готовить непосредственно перед обработкой семян. Заполнить бак водой и при непрерывном перемешивании вылить необходимое количество препарата в бак. Обработку семян рекомендуется проводить на протравочных машинах, предназначенных для обработки зерновых, зернобобовых и технических культур. Приготовление рабочей жидкости и обработку семян проводить на централизованных пунктах протравливания.

Фитотоксичность

В рекомендованных нормах расхода препарат не фитотоксичен.
Возможность возникновения резистентности

При соблюдении рекомендуемых норм расхода и технологии использования препарата возникновение резистентности у патогенных организмов крайне маловероятно.

Общая информация
Химический класс
фенилпирролы, имидазолы, фениламиды

Класс опасности
3 класс опасности, вещество умеренно опасное

Гарантийный срок хранения
2 года

Температурный интервал хранения
от -10 до + 30 °С

Упаковка
канистра 5 л
флакон 1 л; 0,5 л

Регистрант
АО «Щелково Агрохим», Россия

Изготовитель
АО «Щелково Агрохим», Россия

Вопрос: Что такое "Депозит, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: "Депозит, МЭ Эко Плюс" - это специализированный фунгицидный протравитель семян с направленным действием против семенных и почвенных инфекций.

Вопрос: Каков состав "Депозита, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: "Депозит, МЭ Эко Плюс" содержит 40 г/л флудиоксонила, 40 г/л имазалила и 30 г/л металаксила.

Вопрос: Какие преимущества предоставляет "Депозит, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: Преимущества "Депозита, МЭ Эко Плюс" включают надежную защиту от семенной инфекции, обеззараживание почвы, защиту и стимулирование роста корневой и вегетативной системы.

Вопрос: Какие направления действия имеет "Депозит, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: "Депозит, МЭ Эко Плюс" эффективно действует в защите от семенной инфекции, обеззараживании почвы, стимулировании роста корней и вегетативной массы.

Вопрос: Какие патогены контролируются "Депозитом, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: Препарат обладает контролем над широким спектром патогенов, включая фузариоз, питиозную инфекцию и пероноспороз.

Вопрос: Какие активные вещества обеспечивают действие "Депозита, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: Флудиоксонил, имазалил и металаксил - активные вещества, обладающие системным, локально-системным и контактным действием.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" предотвращает грибную инфекцию корней?
Ответ: Флудиоксонил, не проникая в проростки, защищает зону роста корней от грибной инфекции, особенно фузариозной.

Вопрос: Как действует имазалил в "Депозите, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: Имазалил ингибирует синтез эргостерина, влияющего на проницаемость клеточных мембран патогена, обеспечивая локально-системное действие.

Вопрос: Какое системное действие обеспечивает металаксил в составе "Депозита, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: Металаксил защищает семена от поверхностной и внутрисеменной инфекции, ингибируя синтез РНК патогена и стимулируя фунгицидный эффект.

Вопрос: Каков период защитного действия "Депозита, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: Препарат эффективен как против семенной инфекции, так и против поражений, возникающих позднее вегетации.

Вопрос: С какими культурами совместим "Депозит, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: Препарат совместим с семенами сои, гороха, нута и клубнями картофеля.

Вопрос: Как проводится протравливание семян "Депозитом, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: Семена протравливают заблаговременно или перед посевом с использованием специализированных протравочных машин.

Вопрос: Какие болезни гороха контролируются "Депозитом, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: "Депозит, МЭ Эко Плюс" обеспечивает защиту гороха от аскохитоза, корневых гнилей и плесени семян.

Вопрос: Какие болезни сои поддерживаются под контролем "Депозитом, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: Препарат контролирует аскохитоз, фузариоз, фузариозную корневую гниль, церкоспороз и плесень семян у сои.

Вопрос: Какие болезни нута поддаются контролю "Депозитом, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: Протравитель эффективно справляется с аскохитозом, фузариозом, фузариозной корневой гнилью и плесенью семян у нута.

Вопрос: Какие болезни картофеля подавляются "Депозитом, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: "Депозит, МЭ Эко Плюс" защищает картофель от ризоктониоза и фузариоза.

Вопрос: В какой момент проводится предпосадочная обработка клубней картофеля "Депозитом, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: Предпосадочную обработку клубней картофеля следует проводить перед посадкой.

Вопрос: Как готовить рабочую жидкость для обработки семян "Депозитом, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: Рабочую жидкость готовят непосредственно перед обработкой, смешивая препарат с водой и перемешивая.

Вопрос: Какие пестициды совместимы с "Депозитом, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: "Депозит, МЭ Эко Плюс" совместим с инсектицидным протравителем семян "Имидор Про" и биостимулятором "Биостим Старт".

Вопрос: Возможна ли фитотоксичность при использовании "Депозита, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: В рекомендованных дозах препарат не вызывает фитотоксичности.

Вопрос: Какие химические классы присутствуют в "Депозите, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: Препарат содержит активные вещества из классов фенилпирролов, имидазолов и фениламидов.

Вопрос: Какой класс опасности у "Депозита, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: Препарат относится к 3 классу опасности, то есть к умеренно опасным веществам.

Вопрос: Какой гарантийный срок хранения у "Депозита, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: Продукт гарантированно сохраняет свои свойства в течение 2 лет.

Вопрос: В каких температурных условиях следует хранить "Депозит, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: Препарат следует хранить в диапазоне температур от -10 до +30 °С.

Вопрос: В какой упаковке предоставляется "Депозит, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: Продукт поставляется в канистрах объемом 5 литров.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" действует на корни растений?
Ответ: Препарат защищает и стимулирует рост корневой системы, благодаря локально-системному действию компонентов.

Вопрос: Какие ингредиенты обеспечивают ростостимулирующий эффект "Депозита, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: Синергизм активных веществ обеспечивает ярко выраженный ростостимулирующий эффект препарата.

Вопрос: Что такое флудиоксонил в составе "Депозита, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: Флудиоксонил - это контактный фунгицид, который защищает корни растений от грибной инфекции.

Вопрос: Какое действие оказывает имазалил в "Депозите, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: Имазалил обладает локально-системным действием, защищая корни и ингибируя синтез эргостерина.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" борется с внутрисеменной инфекцией?
Ответ: Металаксил, обладая системным действием, защищает семена от внутрисеменной инфекции, перемещаясь в растение.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" воздействует на патогенов?
Ответ: Активные вещества ингибируют синтез РНК, приводя к замедлению митоза патогенов, обеспечивая их контроль.

Вопрос: Какие преимущества обеспечивает синергизм компонентов "Депозита, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: Синергизм компонентов расширяет спектр чувствительных патогенов и обеспечивает быстрый защитный эффект.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" справляется с фузариозом?
Ответ: Препарат оказывает стоп-эффект на фузариоз на протяжении всего периода вегетации.

Вопрос: Может ли "Депозит, МЭ Эко Плюс" вызвать ретардантный эффект?
Ответ: Препарат не вызывает ретардантного эффекта на рост растений.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" контролирует питиозную инфекцию и пероноспороз?
Ответ: Металаксил, одно из активных веществ, дополнительно действует против питиозной инфекции и пероноспороза.

Вопрос: Может ли "Депозит, МЭ Эко Плюс" вызвать резистентность патогенных организмов?
Ответ: При соблюдении рекомендаций по дозировке и использованию, резистентность маловероятна.

Вопрос: Какой механизм действия металаксила в "Депозите, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: Металаксил ингибирует синтез РНК патогенов, что замедляет и нарушает их митоз, обеспечивая контроль над ними.

Вопрос: Какие болезни "Депозит, МЭ Эко Плюс" помогает предотвратить у гороха?
Ответ: Препарат эффективен против аскохитоза, корневых гнилей и плесени семян у гороха.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" борется с аскохитозом сои?
Ответ: Препарат контролирует аскохитоз, фузариоз, фузариозную корневую гниль, церкоспороз и плесень семян у сои.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" помогает защитить нут от фузариоза?
Ответ: Препарат обеспечивает защиту нута от аскохитоза, фузариоза, фузариозной корневой гнили и плесени семян.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" контролирует ризоктониоз и фузариоз картофеля?
Ответ: Препарат контролирует ризоктониоз и фузариоз у картофеля.

Вопрос: Какие меры предпринимать перед смешиванием "Депозита, МЭ Эко Плюс" с другими пестицидами?
Ответ: Рекомендуется проверять совместимость с другими препаратами перед использованием в рекомендуемых дозах.

Вопрос: Каким образом "Депозит, МЭ Эко Плюс" действует на патогенов в почве?
Ответ: Препарат обеззараживает почву вокруг семени, что помогает предотвратить развитие инфекции.

Вопрос: Каковы результаты предпосадочной обработки клубней "Депозитом, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: Предпосадочная обработка клубней "Депозитом, МЭ Эко Плюс" помогает защитить картофель от ризоктониоза и фузариоза.

Вопрос: Какие культуры могут быть обработаны "Депозитом, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: Препарат подходит для обработки семян сои, гороха, нута и клубней картофеля.

Вопрос: Какие болезни корней контролируются "Депозитом, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: "Депозит, МЭ Эко Плюс" защищает корни от аскохитоза, корневых гнилей и питиозной инфекции.

Вопрос: Какие механизмы действия компонентов "Депозита, МЭ Эко Плюс" сочетаются?
Ответ: Действующие вещества с разными механизмами действия синергично сочетаются, расширяя спектр чувствительных патогенов.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" обеспечивает надежную защиту семян от инфекции?
Ответ: Препарат предотвращает семенную инфекцию, особенно скрытую, защищая зону роста корней.

Вопрос: Какие болезни поддерживаются под контролем "Депозита, МЭ Эко Плюс" на поздних стадиях вегетации?
Ответ: Препарат эффективен против поражений, возникающих позднее вегетации.

Вопрос: Каким образом "Депозит, МЭ Эко Плюс" влияет на проницаемость клеточных мембран патогенов?
Ответ: Имазалил в составе препарата ингибирует синтез эргостерина, что влияет на проницаемость мембран патогенов.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" воздействует на рост растений?
Ответ: Препарат стимулирует рост корней и вегетативной массы, обеспечивая активное развитие растений.

Вопрос: Какие меры следует предпринимать перед применением "Депозита, МЭ Эко Плюс" с другими пестицидами?
Ответ: Необходимо проверить совместимость с другими пестицидами на химическую и биологическую совместимость.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" контролирует инфекции на начальных стадиях развития растений?
Ответ: Препарат защищает семена от инфекций на начальных стадиях развития, стимулируя мощную корневую систему.

Вопрос: Какие преимущества обеспечивает синергетическое действие компонентов "Депозита, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: Синергия компонентов обеспечивает более широкий спектр контролируемых патогенов и улучшает защитный эффект.

Вопрос: Какие болезни могут быть предотвращены благодаря "Депозиту, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: Препарат предотвращает аскохитоз, фузариоз, церкоспороз, корневые гнили и плесень семян.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" действует на питиозную инфекцию?
Ответ: Металаксил, одно из активных веществ, дополнительно действует против питиозной инфекции.

Вопрос: Какие действия осуществляет "Депозит, МЭ Эко Плюс" на начальных стадиях роста растений?
Ответ: Препарат обеспечивает надежную защиту от скрытой семенной инфекции и стимулирует формирование корневой системы.

Вопрос: Каким образом "Депозит, МЭ Эко Плюс" подавляет развитие инфекции в зоне корней?
Ответ: Препарат образует защитный барьер вокруг корней, предотвращая развитие инфекции в этой зоне.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" влияет на проростки семян?
Ответ: Препарат не проникает в проростки, но эффективно защищает зону роста корней от инфекции.

Вопрос: Какие болезни поддаются контролю "Депозита, МЭ Эко Плюс" на ранних стадиях вегетации?
Ответ: Препарат обеспечивает надежную защиту от семенной инфекции на ранних стадиях развития растений.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" воздействует на рост вегетативной массы растений?
Ответ: Препарат стимулирует активный рост вегетативной массы на ранних фазах развития растений.

Вопрос: Какие патогены контролируются "Депозитом, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: "Депозит, МЭ Эко Плюс" контролирует широкий спектр патогенов, включая грибы, вызывающие разные болезни растений.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" воздействует на болезни почвы?
Ответ: Препарат обеззараживает почву вокруг семени, что помогает предотвратить развитие почвенной инфекции.

Вопрос: Какие преимущества обеспечивает применение "Депозита, МЭ Эко Плюс" на начальных стадиях роста растений?
Ответ: Препарат обеспечивает надежную защиту от инфекции на начальных стадиях, способствуя активному развитию корней.

Вопрос: Какие болезни могут повлиять на развитие растений на поздних стадиях вегетации?
Ответ: На поздних стадиях вегетации растения могут подвергаться поражению разными болезнями, которые контролируются "Депозитом, МЭ Эко Плюс".

Вопрос: Каким образом "Депозит, МЭ Эко Плюс" стимулирует рост корневой системы?
Ответ: Препарат стимулирует развитие корней благодаря своему локально-системному действию.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" воздействует на фузариоз?
Ответ: Препарат обладает стоп-эффектом на фузариоз на протяжении всего периода вегетации.

Вопрос: Какие культуры могут быть обработаны "Депозитом, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: Препарат рекомендован для обработки семян сои, гороха, нута и клубней картофеля.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" контролирует плесень семян?
Ответ: Препарат эффективно предотвращает развитие плесени семян на различных культурах.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" воздействует на аскохитоз?
Ответ: Препарат обеспечивает контроль над аскохитозом на ранних стадиях роста растений.

Вопрос: Какие культуры поддерживаются под контролем "Депозита, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: "Депозит, МЭ Эко Плюс" обеспечивает контроль над культурами, такими как соя, горох, нут и картофель.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" воздействует на церкоспороз?
Ответ: Препарат эффективно контролирует церкоспороз на ранних стадиях развития культур.

Вопрос: Каким образом "Депозит, МЭ Эко Плюс" обеспечивает защиту семян от инфекции?
Ответ: Препарат образует защитный барьер, предотвращая инфекцию семян на начальных стадиях роста.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" воздействует на корневые гнили?
Ответ: Препарат эффективно предотвращает развитие корневых гнилей на различных культурах.

Вопрос: Какие меры рекомендуется принимать перед смешиванием "Депозита, МЭ Эко Плюс" с другими пестицидами?
Ответ: Рекомендуется проверять совместимость их химическую и биологическую совместимость.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" воздействует на развитие инфекции в зоне корней?
Ответ: Препарат создает барьер против инфекции в зоне роста корней, предотвращая ее развитие.

Вопрос: Какие болезни могут быть предотвращены "Депозитом, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: Препарат помогает предотвратить аскохитоз, фузариоз, церкоспороз, корневые гнили и плесень семян.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" влияет на развитие корней?
Ответ: Препарат стимулирует развитие корневой системы растений благодаря локально-системному действию.

Вопрос: Какие меры рекомендуется принимать перед использованием "Депозита, МЭ Эко Плюс" с другими пестицидами?
Ответ: Рекомендуется проверить совместимость с другими пестицидами на химическую и биологическую совместимость.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" воздействует на корни растений?
Ответ: Препарат обеспечивает защиту и стимулирует рост корневой системы благодаря локально-системному действию.

Вопрос: Какие культуры поддерживаются под контролем "Депозита, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: Препарат контролирует культуры, такие как соя, горох, нут и картофель.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" воздействует на начальные стадии роста растений?
Ответ: Препарат эффективно защищает растения на начальных стадиях роста от семенной инфекции.

Вопрос: Какие преимущества обеспечивает синергетический эффект компонентов "Депозита, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: Синергия компонентов расширяет спектр контролируемых патогенов и усиливает защитный эффект.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" воздействует на плесень семян?
Ответ: Препарат предотвращает развитие плесени семян на разных культурах.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" борется с церкоспорозом?
Ответ: Препарат контролирует церкоспороз на начальных стадиях развития растений.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" обеспечивает контроль над фузариозом?
Ответ: Препарат оказывает стоп-эффект на фузариоз на протяжении всего сезона вегетации.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" воздействует на церкоспороз?
Ответ: Препарат контролирует церкоспороз на ранних стадиях роста культур.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" контролирует инфекции на начальных стадиях роста растений?
Ответ: Препарат предотвращает инфекции на начальных стадиях развития, обеспечивая защиту семян.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" воздействует на развитие инфекции в зоне корней?
Ответ: Препарат создает барьер вокруг корней, предотвращая развитие инфекции в этой зоне.

Вопрос: Какие культуры могут быть обработаны "Депозитом, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: Препарат подходит для обработки семян сои, гороха, нута и клубней картофеля.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" влияет на фузариоз?
Ответ: Препарат обладает стоп-эффектом на фузариоз на протяжении всего периода вегетации.

Вопрос: Каким образом "Депозит, МЭ Эко Плюс" воздействует на проницаемость клеточных мембран патогенов?
Ответ: Имазалил в составе препарата ингибирует синтез эргостерина, что влияет на проницаемость мембран патогенов.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" воздействует на рост растений?
Ответ: Препарат стимулирует рост корней и вегетативной массы, обеспечивая активное развитие растений.

Вопрос: Какие меры следует предпринимать перед применением "Депозита, МЭ Эко Плюс" с другими пестицидами?
Ответ: Необходимо проверить совместимость с другими пестицидами на химическую и биологическую совместимость.

Вопрос: Каким образом "Депозит, МЭ Эко Плюс" подавляет развитие инфекции в зоне корней?
Ответ: Препарат создает защитный барьер вокруг корней, что предотвращает развитие инфекции в этой зоне.

Вопрос: Какие болезни могут быть предотвращены благодаря "Депозиту, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: "Депозит, МЭ Эко Плюс" помогает предотвратить аскохитоз, фузариоз, церкоспороз, корневые гнили и плесень семян.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" влияет на развитие корней?
Ответ: Препарат стимулирует активное развитие корневой системы благодаря своему локально-системному действию.

Вопрос: Какие меры следует предпринимать перед использованием "Депозита, МЭ Эко Плюс" с другими пестицидами?
Ответ: Необходимо проверить совместимость с другими пестицидами на химическую и биологическую совместимость.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" воздействует на корни растений?
Ответ: Препарат обеспечивает защиту и стимулирует рост корневой системы благодаря своему локально-системному действию.

Вопрос: Какие культуры могут быть обработаны "Депозитом, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: Препарат подходит для обработки семян сои, гороха, нута и клубней картофеля.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" контролирует плесень семян?
Ответ: Препарат эффективно предотвращает развитие плесени семян на разных культурах.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" борется с церкоспорозом?
Ответ: Препарат контролирует церкоспороз на начальных стадиях развития культур.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" обеспечивает контроль над фузариозом?
Ответ: Препарат оказывает стоп-эффект на фузариоз на протяжении всего сезона вегетации.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" воздействует на церкоспороз?
Ответ: Препарат контролирует церкоспороз на ранних стадиях роста культур.

Вопрос: Каким образом "Депозит, МЭ Эко Плюс" обеспечивает защиту семян от инфекции?
Ответ: Препарат создает защитный барьер, предотвращая инфекцию семян на начальных стадиях роста.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" воздействует на развитие инфекции в зоне корней?
Ответ: Препарат создает барьер вокруг корней, предотвращая развитие инфекции в этой зоне.

Вопрос: Какие культуры могут быть обработаны "Депозитом, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: Препарат подходит для обработки семян сои, гороха, нута и клубней картофеля.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" влияет на фузариоз?
Ответ: Препарат обладает стоп-эффектом на фузариоз на протяжении всего периода вегетации.

Вопрос: Каким образом "Депозит, МЭ Эко Плюс" воздействует на проницаемость клеточных мембран патогенов?
Ответ: Имазалил в составе препарата ингибирует синтез эргостерина, что влияет на проницаемость мембран патогенов.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" воздействует на рост растений?
Ответ: Препарат стимулирует рост корней и вегетативной массы, обеспечивая активное развитие растений.

Вопрос: Какие меры следует предпринимать перед применением "Депозита, МЭ Эко Плюс" с другими пестицидами?
Ответ: Необходимо проверить совместимость с другими пестицидами на химическую и биологическую совместимость.

Вопрос: Каким образом "Депозит, МЭ Эко Плюс" подавляет развитие инфекции в зоне корней?
Ответ: Препарат создает защитный барьер вокруг корней, что предотвращает развитие инфекции в этой зоне.

Вопрос: Какие болезни могут быть предотвращены благодаря "Депозиту, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: "Депозит, МЭ Эко Плюс" помогает предотвратить аскохитоз, фузариоз, церкоспороз, корневые гнили и плесень семян.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" влияет на развитие корней?
Ответ: Препарат стимулирует активное развитие корневой системы благодаря своему локально-системному действию.

Вопрос: Какие меры следует предпринимать перед использованием "Депозита, МЭ Эко Плюс" с другими пестицидами?
Ответ: Необходимо проверить совместимость с другими пестицидами на химическую и биологическую совместимость.

Вопрос: Каким образом "Депозит, МЭ Эко Плюс" подавляет развитие инфекции в зоне корней?
Ответ: Препарат создает барьер вокруг корней, предотвращая развитие инфекции в этой зоне.

Вопрос: Какие культуры могут быть обработаны "Депозитом, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: Препарат подходит для обработки семян сои, гороха, нута и клубней картофеля.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" воздействует на плесень семян?
Ответ: Препарат эффективно предотвращает развитие плесени семян на разных культурах.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" борется с церкоспорозом?
Ответ: Препарат контролирует церкоспороз на начальных стадиях развития культур.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" обеспечивает контроль над фузариозом?
Ответ: Препарат оказывает стоп-эффект на фузариоз на протяжении всего сезона вегетации.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" воздействует на церкоспороз?
Ответ: Препарат контролирует церкоспороз на ранних стадиях роста культур.

Вопрос: Каким образом "Депозит, МЭ Эко Плюс" обеспечивает защиту семян от инфекции?
Ответ: Препарат создает защитный барьер, предотвращая инфекцию семян на начальных стадиях роста.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" воздействует на развитие инфекции в зоне корней?
Ответ: Препарат создает барьер вокруг корней, предотвращая развитие инфекции в этой зоне.

Вопрос: Какие культуры могут быть обработаны "Депозитом, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: Препарат подходит для обработки семян сои, гороха, нута и клубней картофеля.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" влияет на фузариоз?
Ответ: Препарат обладает стоп-эффектом на фузариоз на протяжении всего периода вегетации.

Вопрос: Каким образом "Депозит, МЭ Эко Плюс" воздействует на проницаемость клеточных мембран патогенов?
Ответ: Имазалил в составе препарата ингибирует синтез эргостерина, что влияет на проницаемость мембран патогенов.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" воздействует на рост растений?
Ответ: Препарат стимулирует рост корней и вегетативной массы, обеспечивая активное развитие растений.

Вопрос: Какие меры следует предпринимать перед применением "Депозита, МЭ Эко Плюс" с другими пестицидами?
Ответ: Необходимо проверить совместимость с другими пестицидами на химическую и биологическую совместимость.

Вопрос: Каким образом "Депозит, МЭ Эко Плюс" подавляет развитие инфекции в зоне корней?
Ответ: Препарат создает защитный барьер вокруг корней, что предотвращает развитие инфекции в этой зоне.

Вопрос: Какие болезни могут быть предотвращены благодаря "Депозиту, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: "Депозит, МЭ Эко Плюс" помогает предотвратить аскохитоз, фузариоз, церкоспороз, корневые гнили и плесень семян.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" влияет на развитие корней?
Ответ: Препарат стимулирует активное развитие корневой системы благодаря своему локально-системному действию.

Вопрос: Какие меры следует предпринимать перед использованием "Депозита, МЭ Эко Плюс" с другими пестицидами?
Ответ: Необходимо проверить совместимость с другими пестицидами на химическую и биологическую совместимость.

Вопрос: Каким образом "Депозит, МЭ Эко Плюс" подавляет развитие инфекции в зоне корней?
Ответ: Препарат создает барьер вокруг корней, предотвращая развитие инфекции в этой зоне.

Вопрос: Какие культуры могут быть обработаны "Депозитом, МЭ Эко Плюс"?
Ответ: Препарат подходит для обработки семян сои, гороха, нута и клубней картофеля.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" воздействует на плесень семян?
Ответ: Препарат эффективно предотвращает развитие плесени семян на разных культурах.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" борется с церкоспорозом?
Ответ: Препарат контролирует церкоспороз на начальных стадиях развития культур.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" обеспечивает контроль над фузариозом?
Ответ: Препарат оказывает стоп-эффект на фузариоз на протяжении всего сезона вегетации.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" воздействует на церкоспороз?
Ответ: Препарат контролирует церкоспороз на ранних стадиях роста культур.

Вопрос: Каким образом "Депозит, МЭ Эко Плюс" обеспечивает защиту семян от инфекции?
Ответ: Препарат создает защитный барьер, предотвращая инфекцию семян на начальных стадиях роста.

Вопрос: Как "Депозит, МЭ Эко Плюс" воздействует на развитие инфекции в зоне корней?
Ответ: Препарат создает барьер вокруг корней, предотвращая развитие инфекции в этой зоне.