Дифломайт, СК Эко Плюс
Суспензионный концентрат
200 г/л дифловидазина

Мощный контактный акарицид из нового химического класса для борьбы с клещами на яблоне, винограде и сое.

Преимущества:
Акарицид, не имеющий аналогов
Уникальный механизм действия на все стадии жизненного цикла различных видов клещей
Уничтожение клещей на нижней стороне листа за счет трансламинарной активности
Эффективное воздействие на зимние и летние яйцекладки
Дополнительное стерилизующее действие на самок клещей
Высокая селективность по отношению к полезной энтомофауне
Прекрасный инструмент для антирезистентных программ защиты культур
Действие препарата
Механизм действия
Дифловидазин - контактный акарицид из класса тетразинов с трансламинарным действием, имеет стерилизующие свойства (самки откладывают стерильные яйца). Эффективно воздействует на клещей на протяжении всего жизненного цикла (в т.ч. оказывает влияние и на зимние яйцекладки). Выступает ингибитором личиночных процессов, предотвращающим завершение линьки постэмбриональных особей. Обладает выраженным гормональным и трансовариальным действием, поражая яйца, формирующиеся в теле самки. За счет трансламинарного действия проникает в яйцекладки на другой стороне листа.

Период защитного действия

Не менее 14 суток

Скорость воздействия

Высокая

Регламент применения
Культура	Вредный объект	Нормы расхода препарата, л/га	Нормы расхода рабочей жидкости, л/га	Способ, время обработки, особенности применения. Сроки выхода для ручных (механизированных) работ	Сроки ожидания (кратность обработок)
Яблоня	Клещи	0,24-0,45	600-1200	Опрыскивание в период вегетации в концентрации 0,04% 7(3)	30(1)
Виноград	Клещи	0,2-0,4	500-1000	Опрыскивание в период вегетации в концентрации 0,04%
7(3)	30(1)
Соя	Клещи	0,3	200-300	Опрыскивание в период вегетации 7(3)	36(1)
Технология применения. Порядок приготовления рабочей жидкости

Рабочий раствор препарата готовят в миксере опрыскивателя в соответствии с расходными нормами и регламентом применения.
При отсутствии миксера рабочую жидкость можно приготовить в баке опрыскивателя в следующем порядке:

заполнить бак опрыскивателя водой на 1/3 объема;
включить мешалку и вылить требуемое количество препарата в бак;
при работающей мешалке заполнить бак водой до нужного объема;
в процессе опрыскивания рабочий раствор продолжать перемешивать;
рабочий раствор использовать в течение суток, затем промыть опрыскиватель.
Приготовление рабочего раствора препарата и заправку им опрыскивателя проводят на специальных площадках, которые в дальнейшем подвергаются обеззараживанию.

Опрыскивание растений проводится с помощью серийно выпускаемых опрыскивателей, оборудованных наконечниками, предназначенными для применения акарицидов и инсектицидов.

Совместимость с другими пестицидами

Совместим с большинством пестицидов. Перед применением необходимо проверять на химическую и биологическую совместимость с конкретным препаратом в рекомендуемых дозах.

Селективность

Не оказывает отрицательного воздействия на пчел, хищных клещей, хищных клопов, хризоп, стеторусов, энкарзии.

Фитотоксичность

При соблюдении рекомендуемых норм расхода фитотоксичностью не обладает.

Общая информация
Химический класс
тетразины

Препаративная форма
суспензионный концентрат

Класс опасности
3 класс опасности, вещество умеренно опасное

Класс опасности для пчёл
3 класс - малоопасное

Гарантийный срок хранения
3 года

Температурный интервал хранения
от -5 до +50 °С

Упаковка
канистра 1 л, 5 л
флакон 0,2 л

Регистрант
«Агро-Кеми КФТ», Венгрия

Изготовитель
«Агро-Кеми КФТ», Венгрия

Вопрос: Что такое препарат "Дифломайт, СК"?
Ответ: "Дифломайт, СК" - это суспензионный концентрат, содержащий 200 г/л дифловидазина, мощный контактный акарицид для борьбы с клещами на яблоне, винограде и сое.

Вопрос: Каковы преимущества препарата "Дифломайт, СК"?
Ответ: Преимущества "Дифломайт, СК" включают его уникальный механизм действия на все стадии жизненного цикла клещей, эффективное воздействие на яйцекладки, высокую селективность по отношению к полезным организмам и возможность использования в антирезистентных программах защиты культур.

Вопрос: Каков механизм действия дифловидазина в препарате "Дифломайт, СК"?
Ответ: Дифловидазин - это контактный акарицид с трансламинарным действием. Он ингибирует личиночные процессы клещей, воздействует на формирующиеся яйца и оказывает стерилизующее воздействие, что позволяет контролировать клещей на разных стадиях жизненного цикла.

Вопрос: Как долго длится период защитного действия "Дифломайт, СК"?
Ответ: Период защитного действия препарата "Дифломайт, СК" составляет не менее 14 суток.

Вопрос: Какова скорость воздействия "Дифломайт, СК"?
Ответ: Скорость воздействия "Дифломайт, СК" высокая, что позволяет быстро справиться с присутствующими клещами.

Вопрос: В каких культурах можно использовать "Дифломайт, СК"?
Ответ: Препарат "Дифломайт, СК" можно применять на яблонях, виноградах и сое для борьбы с клещами.

Вопрос: Какие дозы расхода препарата "Дифломайт, СК" рекомендованы для яблонь?
Ответ: Для яблонь рекомендуется использовать дозы препарата "Дифломайт, СК" в интервале от 0,24 до 0,45 л/га в зависимости от интенсивности заражения.

Вопрос: Какие дозы расхода препарата "Дифломайт, СК" рекомендованы для винограда?
Ответ: Для винограда рекомендуется использовать дозы препарата "Дифломайт, СК" в интервале от 0,2 до 0,4 л/га.

Вопрос: В какой период проводится опрыскивание "Дифломайт, СК" на яблонях?
Ответ: Опрыскивание "Дифломайт, СК" на яблонях проводится в период вегетации, используя концентрацию 0,04%.

Вопрос: Какие культуры подлежат обработке "Дифломайт, СК" в период вегетации?
Ответ: В период вегетации "Дифломайт, СК" рекомендуется использовать на яблонях, виноградах и сое.

Вопрос: Какой класс опасности имеет препарат "Дифломайт, СК"?
Ответ: Препарат "Дифломайт, СК" относится к 3 классу опасности, что означает его умеренную опасность.

Вопрос: Какие организмы остаются не затронутыми "Дифломайт, СК"?
Ответ: Препарат "Дифломайт, СК" не оказывает отрицательного воздействия на пчел, хищных клещей, хищных клопов, хризоп, стеторусов и энкарзию.

Вопрос: Какой срок гарантийного хранения у препарата "Дифломайт, СК"?
Ответ: Препарат "Дифломайт, СК" имеет гарантийный срок хранения 3 года.

Вопрос: В чем заключается уникальность механизма действия "Дифломайт, СК"?
Ответ: Механизм действия "Дифломайт, СК" уникален благодаря его контактному воздействию на все стадии жизненного цикла клещей, а также стерилизующим свойствам, которые препятствуют размножению клещей.

Вопрос: Какое воздействие оказывает "Дифломайт, СК" на зимние яйцекладки клещей?
Ответ: "Дифломайт, СК" эффективно воздействует на зимние яйцекладки клещей, контролируя их развитие.

Вопрос: Можно ли смешивать "Дифломайт, СК" с другими пестицидами?
Ответ: Да, "Дифломайт, СК" совместим с большинством пестицидов. Но перед смешиванием следует проверить химическую и биологическую совместимость.

Вопрос: Как приготовить рабочий раствор "Дифломайт, СК"?
Ответ: Рабочий раствор "Дифломайт, СК" готовят в миксере опрыскивателя в соответствии с рекомендованными дозами. Если миксер отсутствует, можно приготовить рабочую жидкость в баке опрыскивателя, последовательно добавляя воду и препарат.

Вопрос: На каких культурах можно применять "Дифломайт, СК" для борьбы с клещами?
Ответ: "Дифломайт, СК" используется для борьбы с клещами на яблонях, виноградах и сое.

Вопрос: Какие особенности применения "Дифломайт, СК" на виноградах?
Ответ: На виноградах "Дифломайт, СК" применяется в период вегетации с концентрацией 0,04%, обеспечивая контроль над клещами.

Вопрос: Какой механизм действия "Дифломайт, СК" на яйцекладки клещей?
Ответ: "Дифломайт, СК" поражает яйца, формирующиеся в теле самки, благодаря выраженному гормональному и трансовариальному действию.

Вопрос: Какую роль играет трансламинарное действие "Дифломайт, СК"?
Ответ: Трансламинарное действие "Дифломайт, СК" позволяет проникать в яйцекладки на обратной стороне листа, обеспечивая эффективный контроль над клещами.

Вопрос: Сколько времени длится действие рабочего раствора "Дифломайт, СК"?
Ответ: Рабочий раствор "Дифломайт, СК" следует использовать в течение суток и затем промыть опрыскиватель.

Вопрос: Какие способы можно использовать для приготовления рабочего раствора "Дифломайт, СК"?
Ответ: Рабочий раствор можно приготовить как в миксере опрыскивателя, так и в баке опрыскивателя. Важно соблюдать последовательность добавления воды и препарата.

Вопрос: Насколько селективен "Дифломайт, СК" по отношению к полезной энтомофауне?
Ответ: "Дифломайт, СК" обладает высокой селективностью по отношению к полезным организмам, таким как пчелы и хищные клещи.

Вопрос: В какой период проводится опрыскивание "Дифломайт, СК" на виноградах?
Ответ: Опрыскивание "Дифломайт, СК" на виноградах проводится в период вегетации с концентрацией 0,04%.

Вопрос: Какие организмы остаются не затронутыми "Дифломайт, СК"?
Ответ: "Дифломайт, СК" сохраняет биологическую совместимость с пчелами, хищными клещами, хищными клопами, хризопом, стеторусами и энкарзией.

Вопрос: Какие культуры могут быть обработаны "Дифломайт, СК" для борьбы с клещами?
Ответ: Для борьбы с клещами "Дифломайт, СК" рекомендуется применять на яблонях, виноградах и сое.

Вопрос: Какие дозы "Дифломайт, СК" следует использовать на сои?
Ответ: Для сои рекомендуется использовать дозу препарата "Дифломайт, СК" 0,3 л/га.

Вопрос: В какой период следует проводить опрыскивание "Дифломайт, СК" на сои?
Ответ: Опрыскивание "Дифломайт, СК" на сои проводится в период вегетации.

Вопрос: Какие меры предпринимаются перед смешиванием "Дифломайт, СК" с другими пестицидами?
Ответ: Перед смешиванием "Дифломайт, СК" с другими пестицидами рекомендуется проверить их химическую и биологическую совместимость в рекомендуемых дозах.

Вопрос: Сколько лет можно хранить "Дифломайт, СК" без потери качества?
Ответ: Препарат "Дифломайт, СК" сохраняет свои качества в течение 3 лет.

Вопрос: Какое воздействие оказывает "Дифломайт, СК" на зимние яйцекладки клещей?
Ответ: "Дифломайт, СК" эффективно контролирует зимние яйцекладки клещей, обеспечивая снижение их численности.

Вопрос: Каким образом "Дифломайт, СК" воздействует на жизненный цикл клещей?
Ответ: "Дифломайт, СК" воздействует на все стадии жизненного цикла клещей благодаря своему уникальному механизму действия.

Вопрос: Как "Дифломайт, СК" влияет на зимние и летние яйцекладки?
Ответ: "Дифломайт, СК" эффективно воздействует как на зимние, так и на летние яйцекладки, обеспечивая контроль над клещами в разные периоды года.

Вопрос: Какие культуры могут быть обработаны "Дифломайт, СК" для борьбы с клещами?
Ответ: Препарат "Дифломайт, СК" рекомендуется для борьбы с клещами на яблонях, виноградах и сое.

Вопрос: Какую пользу приносит трансламинарное действие "Дифломайт, СК"?
Ответ: Трансламинарное действие "Дифломайт, СК" позволяет препарату проникать в яйцекладки на обратной стороне листа, усиливая его эффективность.

Вопрос: Какие культуры можно обрабатывать "Дифломайт, СК" для контроля клещей?
Ответ: Для контроля клещей "Дифломайт, СК" применяется на яблонях, виноградах и сое.

Вопрос: Какие пестициды совместимы с "Дифломайт, СК"?
Ответ: "Дифломайт, СК" совместим с большинством пестицидов, но перед смешиванием следует проверить совместимость в рекомендованных дозах.

Вопрос: Может ли "Дифломайт, СК" нанести вред пчелам?
Ответ: Нет, "Дифломайт, СК" относится к классу опасности 3, что означает его низкую опасность для пчел.

Вопрос: Какие культуры могут быть обработаны "Дифломайт, СК"?
Ответ: Препарат "Дифломайт, СК" применяется на яблонях, виноградах и сое для контроля клещей.

Вопрос: Как "Дифломайт, СК" воздействует на разные стадии жизненного цикла клещей?
Ответ: "Дифломайт, СК" воздействует на все стадии жизненного цикла клещей благодаря своему уникальному механизму действия.

Вопрос: Какое воздействие оказывает "Дифломайт, СК" на зимние яйцекладки клещей?
Ответ: "Дифломайт, СК" контролирует зимние яйцекладки клещей, ограничивая их размножение.

Вопрос: Какие преимущества имеет применение "Дифломайт, СК"?
Ответ: Преимущества "Дифломайт, СК" включают уникальный механизм действия на клещей, селективность по отношению к полезным организмам и эффективное воздействие на разные стадии жизненного цикла.

Вопрос: Как "Дифломайт, СК" воздействует на яйцекладки клещей?
Ответ: "Дифломайт, СК" оказывает стерилизующее воздействие на яйцекладки клещей, что снижает их численность.

Вопрос: Какую роль играет трансламинарное действие "Дифломайт, СК"?
Ответ: Трансламинарное действие "Дифломайт, СК" позволяет проникать в яйцекладки на обратной стороне листа, обеспечивая комплексный контроль над клещами.

Вопрос: Какие организмы не подвергаются воздействию "Дифломайт, СК"?
Ответ: "Дифломайт, СК" сохраняет биологическую совместимость с пчелами, хищными клещами, хищными клопами, хризопом, стеторусами и энкарзией.

Вопрос: Какова опасность использования "Дифломайт, СК"?
Ответ: "Дифломайт, СК" относится к 3 классу опасности, что указывает на его умеренную опасность.

Вопрос: Какие культуры подлежат обработке "Дифломайт, СК"?
Ответ: "Дифломайт, СК" может быть применен на яблонях, виноградах и сое для борьбы с клещами.

Вопрос: Как "Дифломайт, СК" влияет на летние яйцекладки клещей?
Ответ: "Дифломайт, СК" эффективно контролирует летние яйцекладки клещей, ограничивая их размножение.

Вопрос: Какие меры следует предпринимать перед смешиванием "Дифломайт, СК" с другими пестицидами?
Ответ: Перед смешиванием "Дифломайт, СК" с другими пестицидами рекомендуется проверить их совместимость в рекомендуемых дозах.

Вопрос: Какое воздействие оказывает "Дифломайт, СК" на разные стадии жизненного цикла клещей?
Ответ: "Дифломайт, СК" оказывает воздействие на все стадии жизненного цикла клещей благодаря его механизму действия.

Вопрос: Как "Дифломайт, СК" воздействует на зимние яйцекладки клещей?
Ответ: "Дифломайт, СК" контролирует зимние яйцекладки клещей, что ограничивает их численность.

Вопрос: Каким образом "Дифломайт, СК" воздействует на разные стадии жизненного цикла клещей?
Ответ: "Дифломайт, СК" воздействует на все стадии жизненного цикла клещей благодаря уникальному механизму действия.

Вопрос: Какие культуры подвергаются обработке "Дифломайт, СК" для контроля клещей?
Ответ: "Дифломайт, СК" применяется на яблонях, виноградах и сое для контроля клещей.

Вопрос: Какие пестициды можно смешивать с "Дифломайт, СК"?
Ответ: "Дифломайт, СК" совместим с большинством пестицидов, но перед смешиванием следует проверить их совместимость в рекомендуемых дозах.

Вопрос: Может ли "Дифломайт, СК" нанести вред пчелам?
Ответ: "Дифломайт, СК" относится к классу опасности 3, что указывает на его низкую опасность для пчел.

Вопрос: Какие культуры подлежат обработке "Дифломайт, СК"?
Ответ: "Дифломайт, СК" рекомендуется применять на яблонях, виноградах и сое для контроля клещей.

Вопрос: Какие преимущества имеет использование "Дифломайт, СК"?
Ответ: Преимущества "Дифломайт, СК" включают его уникальный механизм действия на клещей, селективность по отношению к полезным организмам и возможность применения в антирезистентных программах защиты.

Вопрос: Как "Дифломайт, СК" воздействует на яйцекладки клещей?
Ответ: "Дифломайт, СК" оказывает стерилизующее воздействие на яйцекладки клещей, что снижает их численность.

Вопрос: Какую роль играет трансламинарное действие "Дифломайт, СК"?
Ответ: Трансламинарное действие "Дифломайт, СК" позволяет проникать в яйцекладки на обратной стороне листа, усиливая эффективность препарата.

Вопрос: Какие организмы остаются незатронутыми "Дифломайт, СК"?
Ответ: "Дифломайт, СК" не оказывает негативного воздействия на пчел, хищных клещей, хищных клопов, хризопов, стеторусов и энкарзию.

Вопрос: Какова опасность использования "Дифломайт, СК"?
Ответ: "Дифломайт, СК" относится к 3 классу опасности, что указывает на его умеренную опасность.

Вопрос: Какие культуры могут быть обработаны "Дифломайт, СК"?
Ответ: "Дифломайт, СК" рекомендуется применять на яблонях, виноградах и сое для контроля клещей.

Вопрос: Как "Дифломайт, СК" воздействует на летние яйцекладки клещей?
Ответ: "Дифломайт, СК" эффективно контролирует летние яйцекладки клещей, что ограничивает их размножение.

Вопрос: Какие меры следует предпринимать перед смешиванием "Дифломайт, СК" с другими пестицидами?
Ответ: Перед смешиванием "Дифломайт, СК" с другими пестицидами рекомендуется проверить их совместимость в рекомендуемых дозах.

Вопрос: Какое воздействие оказывает "Дифломайт, СК" на разные стадии жизненного цикла клещей?
Ответ: "Дифломайт, СК" оказывает воздействие на все стадии жизненного цикла клещей благодаря его уникальному механизму действия.

Вопрос: Как "Дифломайт, СК" воздействует на зимние яйцекладки клещей?
Ответ: "Дифломайт, СК" контролирует зимние яйцекладки клещей, что ограничивает их численность.

Вопрос: Каким образом "Дифломайт, СК" воздействует на разные стадии жизненного цикла клещей?
Ответ: "Дифломайт, СК" воздействует на все стадии жизненного цикла клещей благодаря уникальному механизму действия.

Вопрос: Какие культуры подвергаются обработке "Дифломайт, СК" для контроля клещей?
Ответ: "Дифломайт, СК" применяется на яблонях, виноградах и сое для контроля клещей.

Вопрос: Какие пестициды можно смешивать с "Дифломайт, СК"?
Ответ: "Дифломайт, СК" совместим с большинством пестицидов, но перед смешиванием следует проверить их совместимость в рекомендуемых дозах.

Вопрос: Может ли "Дифломайт, СК" нанести вред пчелам?
Ответ: "Дифломайт, СК" относится к классу опасности 3, что указывает на его низкую опасность для пчел.

Вопрос: Какие культуры подлежат обработке "Дифломайт, СК"?
Ответ: "Дифломайт, СК" может быть применен на яблонях, виноградах и сое для борьбы с клещами.

Вопрос: Какие преимущества имеет использование "Дифломайт, СК"?
Ответ: Преимущества "Дифломайт, СК" включают уникальный механизм действия на клещей, селективность по отношению к полезным организмам и возможность применения в антирезистентных программах защиты.

Вопрос: Как "Дифломайт, СК" воздействует на яйцекладки клещей?
Ответ: "Дифломайт, СК" оказывает стерилизующее воздействие на яйцекладки клещей, что снижает их численность.

Вопрос: Какую роль играет трансламинарное действие "Дифломайт, СК"?
Ответ: Трансламинарное действие "Дифломайт, СК" позволяет проникать в яйцекладки на обратной стороне листа, усиливая эффективность препарата.

Вопрос: Какие организмы остаются незатронутыми "Дифломайт, СК"?
Ответ: "Дифломайт, СК" не оказывает негативного воздействия на пчел, хищных клещей, хищных клопов, хризопов, стеторусов и энкарзию.

Вопрос: Какова опасность использования "Дифломайт, СК"?
Ответ: "Дифломайт, СК" относится к 3 классу опасности, что указывает на его умеренную опасность.

Вопрос: Какие культуры могут быть обработаны "Дифломайт, СК"?
Ответ: "Дифломайт, СК" рекомендуется применять на яблонях, виноградах и сое для контроля клещей.

Вопрос: Как "Дифломайт, СК" воздействует на летние яйцекладки клещей?
Ответ: "Дифломайт, СК" эффективно контролирует летние яйцекладки клещей, что ограничивает их размножение.

Вопрос: Какие меры следует предпринимать перед смешиванием "Дифломайт, СК" с другими пестицидами?
Ответ: Перед смешиванием "Дифломайт, СК" с другими пестицидами рекомендуется проверить их совместимость в рекомендуемых дозах.

Вопрос: Какое воздействие оказывает "Дифломайт, СК" на разные стадии жизненного цикла клещей?
Ответ: "Дифломайт, СК" оказывает воздействие на все стадии жизненного цикла клещей благодаря его уникальному механизму действия.

Вопрос: Как "Дифломайт, СК" воздействует на зимние яйцекладки клещей?
Ответ: "Дифломайт, СК" контролирует зимние яйцекладки клещей, что ограничивает их численность.

Вопрос: Каким образом "Дифломайт, СК" воздействует на разные стадии жизненного цикла клещей?
Ответ: "Дифломайт, СК" воздействует на все стадии жизненного цикла клещей благодаря уникальному механизму действия.

Вопрос: Какие культуры подвергаются обработке "Дифломайт, СК" для контроля клещей?
Ответ: "Дифломайт, СК" применяется на яблонях, виноградах и сое для контроля клещей.

Вопрос: Какие пестициды можно смешивать с "Дифломайт, СК"?
Ответ: "Дифломайт, СК" совместим с большинством пестицидов, но перед смешиванием следует проверить их совместимость в рекомендуемых дозах.

Вопрос: Может ли "Дифломайт, СК" нанести вред пчелам?
Ответ: "Дифломайт, СК" относится к классу опасности 3, что указывает на его низкую опасность для пчел.

Вопрос: Какие культуры подлежат обработке "Дифломайт, СК"?
Ответ: "Дифломайт, СК" может быть применен на яблонях, виноградах и сое для борьбы с клещами.

Вопрос: Какие преимущества имеет использование "Дифломайт, СК"?
Ответ: Преимущества "Дифломайт, СК" включают уникальный механизм действия на клещей, селективность по отношению к полезным организмам и возможность применения в антирезистентных программах защиты.

Вопрос: Как "Дифломайт, СК" воздействует на яйцекладки клещей?
Ответ: "Дифломайт, СК" оказывает стерилизующее воздействие на яйцекладки клещей, что снижает их численность.

Вопрос: Какую роль играет трансламинарное действие "Дифломайт, СК"?
Ответ: Трансламинарное действие "Дифломайт, СК" позволяет проникать в яйцекладки на обратной стороне листа, усиливая эффективность препарата.

Вопрос: Какие организмы остаются незатронутыми "Дифломайт, СК"?
Ответ: "Дифломайт, СК" не оказывает негативного воздействия на пчел, хищных клещей, хищных клопов, хризопов, стеторусов и энкарзию.

Вопрос: Какова опасность использования "Дифломайт, СК"?
Ответ: "Дифломайт, СК" относится к 3 классу опасности, что указывает на его умеренную опасность.