Карачар, КЭ
Концентрат эмульсии
50 г/л лямбда-цигалотрина

Инсектицид контактно-кишечного действия против различных групп насекомых-вредителей на широком спектре сельскохозяйственных культур.

Преимущества:
Мощный пиретроидный инсектицид для борьбы с широким комплексом вредителей на самых разнообразных культурах
Обеспечивает быстрое действие и длительную защиту
Обладает акарицидным действием
Низкие нормы расхода и низкая стоимость гектарной нормы обработки

Действие препарата
Механизм действия
Препарат контакно-кишечного действия. Действует на нервную систему насекомых, нарушает проницаемость клеточных мембран, блокирует натриевые каналы.

Период защитного действия
Не менее 14 суток.

Скорость воздействия
Скорость воздействия высокая – гибель насекомых происходит в первые часы после обработки.

Спектр действия
Американская белая бабочка, блошки, долгоносики, клоп вредная черепашка, клопы, колорадский жук, листоблошки, листовертки, мухи, паутинный клещ, клещи, пилильщики, плодожорки, пьявица, рапсовый цветоед, саранчовые, свекловичные блошки, стеблевые пилильщики, тли, толстоножка люцерновая, трипсы, хлебные жуки, цикадки и др.

Совместимость с другими пестицидами
Совместим с большинством фунгицидов и гербицидов. Перед применением необходимо проверять на химическую и биологическую совместимость с конкретным препаратом в рекомендуемых дозах.

Особенности применения препарата
Для предотвращения возникновения резистентности необходимо чередование с инсектицидами других химических групп.
Регламент применения
Культура,
обрабатываемый объект	 Вредный объект	Нормы расхода препарата, л/га	Нормы расхода рабочей жидкости, л/га
Способ, время обработки, особенности применения.
Сроки выхода для ручных (механизированных) работ	Сроки ожидания
(кратность обработок)
Горчица	Рапсовый цветоед	0,1	200-400
Опрыскивание в период вегетации
3(3)	30(1)
Яблоня	Яблонный цветоед	0,1-0,15	600-800
Опрыскивание в период обособления бутонов
3(3)
21(2)
Яблонная плодожорка, листовертки	0,4	600-1500
Опрыскивание в период вегетации
3(3)
21(2)
Вишня (маточники)	Коричнево-мраморный клоп	0,4	600-1200
Опрыскивание в период вегетации
3(3)
-(3)
Виноград	Паутинные клещи, коричнево-мраморный клоп	0,32-0,48	500-1000	Опрыскивание в период вегетации
3(3)   	30(2)
Рапс	Рапсовый цветоед	0,1-0,15	200-400
Опрыскивание в период вегетации
3(3)
20(2)
Лен-долгунец	Льняные блошки	0,1-0,15	100-200
Опрыскивание всходов
3(3)   	-(1)
 Соя	Обыкновенный паутинный клещ	 0,4	 200-400	Опрыскивание в период вегетации
3(3)
 40(1)
Технология применения. Порядок приготовления рабочей жидкости
Рабочий раствор готовить непосредственно перед применением. Рабочий раствор должен быть использован в день приготовления. Бак опрыскивателя на 1/3 заполнить водой, залить при перемешивании полную дозу препарата, затем долить оставшееся количество воды и тщательно перемешать.
Приготовление рабочего раствора и заправку опрыскивателя проводить на специальных площадках, которые в дальнейшем подвергать обезвреживанию.
Использовать наземные штанговые опрыскиватели марки ОПШ-15-01, ОН-400, ОП-2000-2-01, ОПВ-1200 или аналогичные.
Интервал между обработкой и возможным выпадением осадков должен быть не менее 3-4 часов.

Фитотоксичность
При применении в рекомендуемых дозах фитотоксического действия не обнаруживается.

Рекомендации по охране полезных объектов флоры и фауны
Препарат высокоопасен для пчел – 1 класс опасности, умеренно опасен для рыб – 3 класс опасности.
Необходимо соблюдение основных положений «Инструкции по профилактике отравления пчел пестицидами» и следующего экологического регламента:
проводить обработку растений в утренние или вечерние часы;
при скорости ветра до 1-2 м/сек;
погранично-защитная зона для пчел – не менее 4-5 км;
ограничение лета пчел – 5-6 сут.
Необходимо предварительное оповещение владельцев пасек за 4-5 суток до обработки.
Не проводить обработку во время цветения!
Запрещается применять препарат в личных подсобных хозяйствах, авиационным методом и в санитарной зоне вокруг рыбохозяйственных водоемов на расстоянии 500 м от границы  затопления  при максимальном стоянии паводковых вод, но не ближе 2 км от существующих берегов.
Общая информация
Химический класс
пиретроиды

Температурный интервал хранения
от минус 5°С до плюс 25°С

Гарантийный срок хранения
3 года

Класс опасности
3 класс опасности, вещество умеренно опасное

Класс опасности для пчёл
1 класс - высокоопасное

Упаковка
канистра 5 л

Регистрант
ООО «Северо-Кавказский Агрохим»

Изготовитель
АО «Щелково Агрохим», Россия

Вопрос: Что такое препарат "Карачар, КЭ"?
Ответ: "Карачар, КЭ" - это концентрат эмульсии, инсектицид контактно-кишечного действия для борьбы с вредителями на сельскохозяйственных культурах.

Вопрос: Какой химический класс у препарата "Карачар, КЭ"?
Ответ: Препарат "Карачар, КЭ" относится к классу пиретроидов.

Вопрос: Какое действие оказывает "Карачар, КЭ" на насекомых-вредителей?
Ответ: Препарат "Карачар, КЭ" действует на нервную систему насекомых, нарушая проницаемость клеточных мембран и блокируя натриевые каналы.

Вопрос: Каков период защитного действия "Карачар, КЭ"?
Ответ: Защитное действие "Карачар, КЭ" длится не менее 14 суток.

Вопрос: Какая скорость воздействия препарата "Карачар, КЭ"?
Ответ: Препарат "Карачар, КЭ" оказывает высокую скорость воздействия на насекомых, гибель происходит в первые часы после обработки.

Вопрос: Какие насекомые-вредители подвержены действию "Карачар, КЭ"?
Ответ: Среди насекомых, которые подвержены действию "Карачар, КЭ", можно назвать американскую белую бабочку, блошек, долгоносиков, клопов вредных черепашек, колорадских жуков, мух, паутинных клещей, тли и других.

Вопрос: Как обеспечивается совместимость "Карачар, КЭ" с другими пестицидами?
Ответ: Препарат "Карачар, КЭ" совместим с большинством фунгицидов и гербицидов, однако перед применением следует провести проверку на химическую и биологическую совместимость.

Вопрос: Какие преимущества имеет применение "Карачар, КЭ"?
Ответ: Препарат "Карачар, КЭ" обладает мощным инсектицидным действием на разнообразных культурах, обеспечивает быстрое и длительное воздействие, обладает акарицидным действием, а также имеет низкие нормы расхода и стоимость.

Вопрос: Какие рекомендации по использованию "Карачар, КЭ"?
Ответ: Для предотвращения резистентности необходимо чередование с инсектицидами других химических групп, также следует соблюдать регламент применения в зависимости от конкретной культуры.

Вопрос: Как приготовить рабочий раствор "Карачар, КЭ"?
Ответ: Рабочий раствор следует готовить непосредственно перед применением, смешивая полную дозу препарата с водой и тщательно перемешивая.

Вопрос: Какие сельскохозяйственные культуры подходят для обработки "Карачар, КЭ"?
Ответ: Препарат "Карачар, КЭ" подходит для широкого спектра сельскохозяйственных культур, включая горчицу, яблоки, вишни, виноград, рапс, лен-долгунец, сою и другие.

Вопрос: В чем заключается механизм действия "Карачар, КЭ" на насекомых?
Ответ: Механизм действия "Карачар, КЭ" основан на контактно-кишечном воздействии на нервную систему насекомых, включая нарушение проницаемости клеточных мембран и блокировку натриевых каналов.

Вопрос: Какие вредители уязвимы к действию "Карачар, КЭ" на яблонях?
Ответ: Среди вредителей яблонь, на которых действует "Карачар, КЭ", можно назвать яблонный цветоед и листоверток.

Вопрос: Какой класс опасности имеет "Карачар, КЭ"?
Ответ: Препарат "Карачар, КЭ" относится к 3 классу опасности, он умеренно опасен.

Вопрос: Какой температурный интервал хранения "Карачар, КЭ"?
Ответ: Препарат "Карачар, КЭ" рекомендуется хранить в интервале от минус 5°С до плюс 25°С.

Вопрос: Какой срок гарантии хранения у "Карачар, КЭ"?
Ответ: Гарантийный срок хранения "Карачар, КЭ" составляет 3 года.

Вопрос: Какие классы опасности для пчел и рыб применимы к "Карачар, КЭ"?
Ответ: Препарат "Карачар, КЭ" является высокоопасным для пчел (1 класс опасности) и умеренно опасным для рыб (3 класс опасности).

Вопрос: Какие меры безопасности следует соблюдать при использовании "Карачар, КЭ"?
Ответ: При использовании "Карачар, КЭ" рекомендуется обрабатывать растения в утренние или вечерние часы, избегать обработки во время цветения и предварительно оповещать владельцев пасек.

Вопрос: Какие советы по охране полезных объектов флоры и фауны сопровождают применение "Карачар, КЭ"?
Ответ: Для охраны пчел рекомендуется проводить обработку в утренние или вечерние часы, соблюдать погранично-защитную зону и предупреждать владельцев пасек.

Вопрос: Какие культуры подходят для обработки "Карачар, КЭ"?
Ответ: Препарат "Карачар, КЭ" рекомендуется для горчицы, яблок, вишен, винограда, рапса, льна-долгунца, сои и других.

Вопрос: Сколько лет можно хранить "Карачар, КЭ"?
Ответ: Препарат "Карачар, КЭ" имеет гарантийный срок хранения в течение 3 лет.

Вопрос: Какие преимущества имеет применение "Карачар, КЭ"?
Ответ: Препарат "Карачар, КЭ" обладает мощным инсектицидным действием на разнообразных культурах, обеспечивает быстрое и длительное воздействие, обладает акарицидным действием, а также имеет низкие нормы расхода и стоимость.

Вопрос: Какие ограничения применения "Карачар, КЭ" связаны с водоемами?
Ответ: Запрещается применять "Карачар, КЭ" в санитарной зоне вокруг рыбохозяйственных водоемов на расстоянии 500 м от границы затопления.

Вопрос: Какой спектр действия у "Карачар, КЭ" на вредителей?
Ответ: Препарат "Карачар, КЭ" действует на таких вредителей, как американская белая бабочка, блошки, долгоносики, клопы, колорадский жук, мухи, паутинные клещи, тли и другие.

Вопрос: Какой способ обработки рекомендуется для "Карачар, КЭ"?
Ответ: Рекомендуется использовать наземные штанговые опрыскиватели для обработки "Карачар, КЭ".

Вопрос: Какие культуры подходят для обработки "Карачар, КЭ"?
Ответ: Препарат "Карачар, КЭ" рекомендуется для обработки горчицы, яблок, вишен, винограда, рапса, льна-долгунца, сои и других сельскохозяйственных культур.

Вопрос: Каков период защитного действия "Карачар, КЭ"?
Ответ: Защитное действие "Карачар, КЭ" сохраняется в течение не менее 14 суток.

Вопрос: Как обеспечивается скорость воздействия "Карачар, КЭ"?
Ответ: Препарат "Карачар, КЭ" оказывает высокую скорость воздействия, при которой гибель насекомых происходит уже в первые часы после обработки.

Вопрос: Какие пестициды совместимы с "Карачар, КЭ"?
Ответ: Препарат "Карачар, КЭ" совместим с большинством фунгицидов и гербицидов, однако перед применением следует провести проверку на совместимость в рекомендуемых дозах.

Вопрос: Какое воздействие оказывает "Карачар, КЭ" на пчел и рыб?
Ответ: Препарат "Карачар, КЭ" является высокоопасным для пчел и умеренно опасным для рыб.

Вопрос: Какие меры безопасности следует соблюдать при использовании "Карачар, КЭ"?
Ответ: Для охраны пчел рекомендуется проводить обработку в утренние или вечерние часы, соблюдать погранично-защитную зону и предупреждать владельцев пасек.

Вопрос: Какие преимущества имеет "Карачар, КЭ"?
Ответ: Препарат "Карачар, КЭ" обладает мощным инсектицидным действием на разнообразных культурах, обеспечивает быстрое и длительное воздействие, обладает акарицидным действием, а также имеет низкие нормы расхода и стоимость.

Вопрос: Какие ограничения применения "Карачар, КЭ" связаны с водоемами?
Ответ: Запрещается применять "Карачар, КЭ" в санитарной зоне вокруг рыбохозяйственных водоемов на расстоянии 500 м от границы затопления.

Вопрос: Какой спектр действия у "Карачар, КЭ" на вредителей?
Ответ: Препарат "Карачар, КЭ" действует на таких вредителей, как американская белая бабочка, блошки, долгоносики, клопы, колорадский жук, мухи, паутинные клещи, тли и другие.

Вопрос: Какой способ обработки рекомендуется для "Карачар, КЭ"?
Ответ: Рекомендуется использовать наземные штанговые опрыскиватели для обработки "Карачар, КЭ".

Вопрос: Какие культуры подходят для обработки "Карачар, КЭ"?
Ответ: Препарат "Карачар, КЭ" рекомендуется для обработки горчицы, яблок, вишен, винограда, рапса, льна-долгунца, сои и других сельскохозяйственных культур.

Вопрос: Каков период защитного действия "Карачар, КЭ"?
Ответ: Защитное действие "Карачар, КЭ" сохраняется в течение не менее 14 суток.

Вопрос: Как обеспечивается скорость воздействия "Карачар, КЭ"?
Ответ: Препарат "Карачар, КЭ" оказывает высокую скорость воздействия, при которой гибель насекомых происходит уже в первые часы после обработки.

Вопрос: Какие пестициды совместимы с "Карачар, КЭ"?
Ответ: Препарат "Карачар, КЭ" совместим с большинством фунгицидов и гербицидов, однако перед применением следует провести проверку на совместимость в рекомендуемых дозах.

Вопрос: Какое воздействие оказывает "Карачар, КЭ" на пчел и рыб?
Ответ: Препарат "Карачар, КЭ" является высокоопасным для пчел и умеренно опасным для рыб.

Вопрос: Какие меры безопасности следует соблюдать при использовании "Карачар, КЭ"?
Ответ: Для охраны пчел рекомендуется проводить обработку в утренние или вечерние часы, соблюдать погранично-защитную зону и предупреждать владельцев пасек.

Вопрос: Какие преимущества имеет "Карачар, КЭ"?
Ответ: Препарат "Карачар, КЭ" обладает мощным инсектицидным действием на разнообразных культурах, обеспечивает быстрое и длительное воздействие, обладает акарицидным действием, а также имеет низкие нормы расхода и стоимость.

Вопрос: Какие ограничения применения "Карачар, КЭ" связаны с водоемами?
Ответ: Запрещается применять "Карачар, КЭ" в санитарной зоне вокруг рыбохозяйственных водоемов на расстоянии 500 м от границы затопления.

Вопрос: Какой спектр действия у "Карачар, КЭ" на вредителей?
Ответ: Препарат "Карачар, КЭ" действует на таких вредителей, как американская белая бабочка, блошки, долгоносики, клопы, колорадский жук, мухи, паутинные клещи, тли и другие.

Вопрос: Какой способ обработки рекомендуется для "Карачар, КЭ"?
Ответ: Рекомендуется использовать наземные штанговые опрыскиватели для обработки "Карачар, КЭ".

Вопрос: Какие культуры подходят для обработки "Карачар, КЭ"?
Ответ: Препарат "Карачар, КЭ" рекомендуется для обработки горчицы, яблок, вишен, винограда, рапса, льна-долгунца, сои и других сельскохозяйственных культур.

Вопрос: Каков период защитного действия "Карачар, КЭ"?
Ответ: Защитное действие "Карачар, КЭ" сохраняется в течение не менее 14 суток.

Вопрос: Как обеспечивается скорость воздействия "Карачар, КЭ"?
Ответ: Препарат "Карачар, КЭ" оказывает высокую скорость воздействия, при которой гибель насекомых происходит уже в первые часы после обработки.

Вопрос: Какие пестициды совместимы с "Карачар, КЭ"?
Ответ: Препарат "Карачар, КЭ" совместим с большинством фунгицидов и гербицидов, однако перед применением следует провести проверку на совместимость в рекомендуемых дозах.

Вопрос: Какое воздействие оказывает "Карачар, КЭ" на пчел и рыб?
Ответ: Препарат "Карачар, КЭ" является высокоопасным для пчел и умеренно опасным для рыб.