Кинфос, КЭ
Концентрат эмульсии
300 г/л диметоата + 40 г/л бета-циперметрина

Комбинированный инсектоакарицид острого контактно-кишечного действия против широкого спектра вредителей.

Преимущества:
Усиленное токсическое действие за счет синергизма двух активных компонентов различного механизма действия
Эффективное уничтожение личинок и имаго вредителей даже в труднодоступных местах
Минимальный риск появления резистентных популяций
Мощное инсектицидное действие и высокая акарицидная активность
Пролонгированная защита благодаря системной активности
Практичный выбор - многоцелевой инсектицид на широчайшем спектре культур

Действие препарата
Механизм действия
Инсектицид нейротоксического действия, в состав которого входят пиретроидный и фосфорорганический компоненты. Бета-циперметрин действует на нервную систему насекомых, вызывая необратимую активацию натриевых каналов мембран нервных клеток. Диметоат оказывает контактно-кишечное действие на насекомых, передвигается в растении системно. Ингибирует холинэстеразу, действуя на нервную систему, действуя на нервную систему и вызывая паралич и смерть насекомых.

Период защитного действия
Период защитного действия не менее 14 суток, в зависимости от вида вредного насекомого и погодных условий.

Скорость воздействия
Скорость токсического действия высокая.

Спектр действия
Хлебная жужелица, клоп вредная черепашка, пьявица, колорадский жук, саранчовые и др.

Совместимость с другими пестицидами
Совместим с большинством инсектицидов и фунгицидов, кроме сильнощелочных препаратов. Необходимо проводить пробное смешивание в рекомендуемых дозах перед широким масштабным применением.

Резистентность
Не обнаружена.
Регламент применения
Культура, обрабатываемый объект	 Вредный объект	Нормы расхода препарата, л/га	Нормы расхода рабочей жидкости, л/га
Способ, время обработки, особенности применения.
Сроки выхода для ручных (механизированных) работ	Сроки ожидания (кратность обработок)
Пшеница	Хлебная жужелица	0,5	100-200
Опрыскивание всходов
4(4)	30(1)
Клоп вредная черепашка	0,15 - 0,25	200-400
Опрыскивание в период вегетации 4(4)
Ячмень, овес	Пьявица	0,15 - 0,2
Картофель	Колорадский жук	 20(1)
Пастбища, участки заселенные саранчовыми	Саранчовые	0,3-0,4	Опрыскивание в период развития личинок. Срок возможного пребывания людей на обработанных площадях – не ранее 7 дней после обработки
4(4)	-(1)
Сахарная свекла	Свекловичные блошки, долгоносики	0,25-0,4	100-200
Опрыскивание всходов
4(4)	40(2)
 Свекловичный долгоносик-стеблеед
200-300
Опрыскивание в период вегетации
4(4)
Свекловичная листовая тля, луговой мотылек	0,25
Соя
 Соевая плодожорка, луговой мотылек
 0,3	200-400
Опрыскивание в период вегетации
4(4)	21(1)
 Обыкновенный паутинный клещ
 0,3-0,5
 Подсолнечник
 Луговой мотылек
 0,25	 200-400	Опрыскивание в период вегетации
4(4)	  60(2)
Капустная и хлопковая совки
 0,25-0,4
 Подгрызающие совки	 100-200	Опрыскивание всходов
4(4)
Кукуруза
Луговой мотылек
0,25
  200-400	Опрыскивание в период вегетации
4(4)
Хлопковая совка, кукурузный стеблевой мотылек, цикадки
0,25-0,4
 Подгрызающие совки
 100-200	Опрыскивание всходов
4(4)
Горох
Гороховая зерновка, гороховая плодожорка, гороховая тля
 0,25-0,4	 200-300	Опрыскивание в период вегетации
4(4)	21(1)
 Нут	Хлопковая совка, нутовый минер
Яблоня	Яблонная плодожорка, листовертки
0,4-0,5

600-1500
Опрыскивание в период вегетации
4(4)	 21(2)
 Груша	Грушевая медяница
Виноград   	Гроздевая листовертка	500-1200
 	 60(2)
Коричнево-мраморный клоп	0,3-0,5
 Мандарин (питомники)	Коричнево-мраморный клоп	0,3-0,5
500-1200 	Опрыскивание в период вегетации
4(4) 	 -(3)


Технология применения

Рабочий раствор готовят непосредственно перед применением на специально отведенной для этого площадке, которую в дальнейшем подвергают обезвреживанию.
Бак опрыскивателя на 1/2 заполнить водой и добавить полную дозу препарата. Долить водой до полного объема и тщательно перемешать. Сполоснуть пустую тару водой и вылить воду в бак опрыскивателя.
Использовать наземные штанговые опрыскиватели марок: ОПШ-15-01, ОПШ-3-24, ОН-400, ОП-2000-2-01 или садовые дистанционные опрыскиватели ОПВ-1200, ОП-2000, ОВХ-28, ОЗГ-400 или аналогичные.
Опрыскивание проводят в безветренную погожую погоду в утренние или вечерние часы, обеспечивая равномерное смачивание листьев. Интервал между обработкой и возможным выпадением осадков должен быть не менее 4 часов.

Фитотоксичность

В рекомендуемых нормах расхода на регистрируемых культурах фитотоксичность не проявляется.

Рекомендации по охране полезных объектов флоры и фауны, ограничения

Препарат высокоопасен для пчел и рыб – 1 класс опасности.
Необходимо соблюдение основных положений «Инструкции по профилактике отравления пчел пестицидами» и следующего экологического регламента:
проводить обработку растений в утренние или вечерние часы;
при скорости ветра до 1-2 м/сек;
погранично-защитная зона для пчел не менее 4-5 км;
ограничение лета пчел – 7-8 суток.
Необходимо предварительное оповещение владельцев пасек за 4-5 суток до обработки.
Запрещается применять препарат в санитарной зоне вокруг рыбохозяйственных водоемов на расстоянии 500 м от границы затопления при максимальном стоянии паводковых вод, но не ближе 2 км от существующих берегов.
Общая информация
Химический класс
фосфорорганические соединения, пиретроиды

Температурный интервал хранения
от минус 10°С до плюс 25°С

Гарантийный срок хранения
2 года

Класс опасности для человека
3 класс опасности, вещество умеренно опасное

Класс опасности для пчел
1 класс - высокоопасное

Упаковка
канистра 5 л
флакон 1 л; 0,5 л

Регистрант
АО «Щелково Агрохим», Россия

Изготовитель
АО «Щелково Агрохим», Россия

Вопрос: Что такое Кинфос, КЭ?
Ответ: Кинфос, КЭ - это комбинированный инсектоакарицид острого контактно-кишечного действия против разнообразных вредителей.

Вопрос: Какие активные компоненты содержит Кинфос, КЭ?
Ответ: Кинфос, КЭ содержит 300 г/л диметоата и 40 г/л бета-циперметрина.

Вопрос: Каков механизм действия Кинфос, КЭ?
Ответ: Кинфос, КЭ действует как инсектицид нейротоксического действия. Бета-циперметрин воздействует на нервную систему насекомых, вызывая активацию натриевых каналов. Диметоат действует контактно-кишечно, ингибируя холинэстеразу и вызывая паралич.

Вопрос: Какие преимущества у Кинфос, КЭ?
Ответ: Кинфос, КЭ обладает усиленным токсическим действием благодаря синергизму двух компонентов, эффективно уничтожает личинок и имаго даже в труднодоступных местах, имеет высокую акарицидную активность и мощное инсектицидное действие.

Вопрос: Какой период защитного действия у Кинфос, КЭ?
Ответ: Период защитного действия Кинфос, КЭ составляет не менее 14 суток, в зависимости от вида вредного насекомого и погодных условий.

Вопрос: Каков спектр действия Кинфос, КЭ?
Ответ: Кинфос, КЭ эффективен против таких вредителей, как хлебная жужелица, клоп вредная черепашка, пьявица, колорадский жук, саранчовые и другие.

Вопрос: В чем заключается механизм действия бета-циперметрина?
Ответ: Бета-циперметрин воздействует на нервную систему насекомых, приводя к активации натриевых каналов в нервных клетках, что вызывает необратимые нарушения и паралич.

Вопрос: Как диметоат действует на насекомых?
Ответ: Диметоат оказывает контактно-кишечное действие на насекомых. Он ингибирует холинэстеразу и воздействует на их нервную систему, вызывая паралич и смерть.

Вопрос: Какова скорость токсического действия Кинфос, КЭ?
Ответ: Скорость токсического действия Кинфос, КЭ характеризуется как высокая.

Вопрос: Какие культуры можно обрабатывать Кинфос, КЭ?
Ответ: Кинфос, КЭ подходит для обработки различных культур, включая пшеницу, ячмень, овес, картофель, пастбища, сахарную свеклу, сою, подсолнечник, кукурузу, яблоки, груши, виноград и многие другие.

Вопрос: Какой технологией следует применять Кинфос, КЭ?
Ответ: Рабочий раствор Кинфос, КЭ следует готовить непосредственно перед применением. Бак опрыскивателя наполовину заполняется водой, затем добавляется полная доза препарата, доливается вода до полного объема, и все хорошо перемешивается.

Вопрос: В какое время следует проводить опрыскивание Кинфос, КЭ?
Ответ: Опрыскивание Кинфос, КЭ следует проводить в безветренную погоду в утренние или вечерние часы, обеспечивая равномерное покрытие листьев. Интервал между обработкой и возможным выпадением осадков должен быть не менее 4 часов.

Вопрос: Какие ограничения по времени действуют для обработки Кинфос, КЭ?
Ответ: После обработки Кинфос, КЭ рекомендуется удерживаться от посещения обработанных участков в течение 7-8 суток, если это возможно.

Вопрос: Какие классы опасности присутствуют у Кинфос, КЭ?
Ответ: Кинфос, КЭ относится к 3 классу опасности для человека, что делает его умеренно опасным, и к 1 классу опасности для пчел, что говорит о его высокой опасности для пчел.

Вопрос: Какие меры безопасности следует соблюдать при использовании Кинфос, КЭ?
Ответ: Для минимизации риска отравления пчел необходимо соблюдать положения Инструкции по профилактике отравления пчел пестицидами. Опрыскивание рекомендуется проводить в утренние или вечерние часы при скорости ветра до 1-2 м/сек. Также важно учесть погранично-защитную зону для пчел (4-5 км) и ограничить лет пчел на 7-8 суток.

Вопрос: Какие ограничения действуют для обработки вблизи рыбохозяйственных водоемов?
Ответ: Запрещается использование Кинфос, КЭ в санитарной зоне вокруг рыбохозяйственных водоемов на расстоянии 500 м от границы затопления при максимальном стоянии паводковых вод, но не ближе 2 км от существующих берегов.

Вопрос: Какой температурный интервал хранения у Кинфос, КЭ?
Ответ: Кинфос, КЭ следует хранить в температурном интервале от минус 10°C до плюс 25°C.

Вопрос: Сколько лет составляет гарантийный срок хранения Кинфос, КЭ?
Ответ: Гарантийный срок хранения Кинфос, КЭ составляет 2 года.

Вопрос: Какие опасности представляют пчелы и рыбы для Кинфос, КЭ?
Ответ: Кинфос, КЭ является высокоопасным для пчел (1 класс опасности) и умеренно опасным для человека (3 класс опасности).

Вопрос: Какие культуры можно обрабатывать Кинфос, КЭ?
Ответ: Кинфос, КЭ подходит для обработки множества культур, включая горох, нут, яблоки, груши, виноград, а также другие растения.

Вопрос: Как следует готовить рабочий раствор Кинфос, КЭ?
Ответ: Рабочий раствор Кинфос, КЭ готовят перед применением, наполовину заполняя бак опрыскивателя водой, добавляя полную дозу препарата, доливая воду до полного объема и тщательно перемешивая.

Вопрос: Какие предосторожности следует соблюдать при опрыскивании Кинфос, КЭ?
Ответ: При опрыскивании Кинфос, КЭ рекомендуется выбирать безветренные утренние или вечерние часы для равномерного покрытия листьев. Между обработкой и возможными осадками должно пройти не менее 4 часов.

Вопрос: Какие классы опасности имеются у Кинфос, КЭ?
Ответ: Кинфос, КЭ относится к 3 классу опасности для человека (умеренно опасный) и к 1 классу опасности для пчел (высокоопасный).

Вопрос: Какие меры безопасности следует соблюдать при использовании Кинфос, КЭ?
Ответ: Для предотвращения отравления пчел, опрыскивание Кинфос, КЭ рекомендуется проводить в безветренную погоду, соблюдая погранично-защитную зону для пчел (4-5 км) и ограничивая лет пчел на 7-8 суток.

Вопрос: Какие ограничения существуют для обработки вблизи водоемов?
Ответ: Запрещено использование Кинфос, КЭ в санитарной зоне вокруг рыбных водоемов на расстоянии 500 м от границы затопления при максимальном стоянии паводковых вод, но не ближе 2 км от существующих берегов.

Вопрос: Каков температурный диапазон хранения Кинфос, КЭ?
Ответ: Кинфос, КЭ следует хранить в диапазоне температур от минус 10°C до плюс 25°C.

Вопрос: Какой гарантийный срок хранения у Кинфос, КЭ?
Ответ: Гарантийный срок хранения Кинфос, КЭ составляет 2 года.

Вопрос: Какие опасности представляют пчелы и рыбы для Кинфос, КЭ?
Ответ: Кинфос, КЭ считается высокоопасным для пчел (1 класс опасности) и умеренно опасным для человека (3 класс опасности).

Вопрос: Какие культуры подходят для обработки Кинфос, КЭ?
Ответ: Кинфос, КЭ может быть использован на различных культурах, включая горох, нут, яблоки, груши, виноград и другие.

Вопрос: Как готовить рабочий раствор Кинфос, КЭ?
Ответ: Рабочий раствор Кинфос, КЭ готовят перед применением, наполовину заполняя бак опрыскивателя водой, добавляя полную дозу препарата, доливая воду до полного объема и тщательно перемешивая.

Вопрос: Какие предосторожности следует соблюдать при опрыскивании Кинфос, КЭ?
Ответ: Опрыскивание Кинфос, КЭ рекомендуется проводить в безветренные утренние или вечерние часы для равномерного покрытия листьев. Между обработкой и возможными осадками должно пройти не менее 4 часов.

Вопрос: Какие пестициды входят в состав Кинфос, КЭ?
Ответ: Кинфос, КЭ содержит 300 г/л диметоата и 40 г/л бета-циперметрина.

Вопрос: Какие преимущества предоставляет синергизм компонентов в Кинфос, КЭ?
Ответ: Каков механизм действия бета-циперметрина?
Ответ: Бета-циперметрин воздействует на нервную систему насекомых, вызывая активацию натриевых каналов в нервных клетках, что приводит к параличу.

Вопрос: Как диметоат действует на насекомых?
Ответ: Диметоат оказывает контактно-кишечное действие на насекомых, ингибируя холинэстеразу и вызывая паралич и смерть.

Вопрос: Какова скорость токсического действия Кинфос, КЭ?
Ответ: Скорость токсического действия Кинфос, КЭ характеризуется как высокая.

Вопрос: Какие культуры можно обрабатывать Кинфос, КЭ?
Ответ: Кинфос, КЭ подходит для обработки множества культур, включая горох, нут, яблоки, груши, виноград и другие.

Вопрос: Какой спектр действия у Кинфос, КЭ?
Ответ: Кинфос, КЭ эффективен против разнообразных вредителей, включая хлебную жужелицу, колорадского жука и др.

Вопрос: Какие меры безопасности следует соблюдать при использовании Кинфос, КЭ?
Ответ: Для предотвращения отравления пчел, опрыскивание Кинфос, КЭ рекомендуется проводить в безветренные утренние или вечерние часы.

Вопрос: Какие классы опасности присутствуют у Кинфос, КЭ?
Ответ: Кинфос, КЭ относится к 3 классу опасности для человека (умеренно опасный) и 1 классу опасности для пчел (высокоопасный).

Вопрос: Какие ограничения существуют для обработки вблизи водоемов?
Ответ: Запрещено использование Кинфос, КЭ в санитарной зоне вокруг рыбных водоемов на расстоянии 500 м от границы затопления.

Вопрос: Какой температурный интервал хранения у Кинфос, КЭ?
Ответ: Кинфос, КЭ следует хранить в диапазоне температур от минус 10°C до плюс 25°C.

Вопрос: Какой гарантийный срок хранения у Кинфос, КЭ?
Ответ: Гарантийный срок хранения Кинфос, КЭ составляет 2 года.

Вопрос: Какие опасности представляют пчелы и рыбы для Кинфос, КЭ?
Ответ: Кинфос, КЭ считается высокоопасным для пчел (1 класс опасности) и умеренно опасным для человека (3 класс опасности).

Вопрос: Какие культуры подходят для обработки Кинфос, КЭ?
Ответ: Кинфос, КЭ может быть использован на различных культурах, включая горох, нут, яблоки, груши, виноград и другие.

Вопрос: Как готовить рабочий раствор Кинфос, КЭ?
Ответ: Рабочий раствор Кинфос, КЭ готовят перед применением, наполовину заполняя бак опрыскивателя водой, добавляя полную дозу препарата, доливая воду до полного объема и тщательно перемешивая.

Вопрос: Какие предосторожности следует соблюдать при опрыскивании Кинфос, КЭ?
Ответ: Опрыскивание Кинфос, КЭ рекомендуется проводить в безветренные утренние или вечерние часы для равномерного покрытия листьев. Между обработкой и возможными осадками должно пройти не менее 4 часов.

Вопрос: Какие классы опасности имеются у Кинфос, КЭ?
Ответ: Кинфос, КЭ относится к 3 классу опасности для человека (умеренно опасный) и 1 классу опасности для пчел (высокоопасный).

Вопрос: Какие меры безопасности следует соблюдать при использовании Кинфос, КЭ?
Ответ: Для предотвращения отравления пчел, опрыскивание Кинфос, КЭ рекомендуется проводить в безветренные утренние или вечерние часы.

Вопрос: Какие ограничения действуют для обработки вблизи водоемов?
Ответ: Запрещено использование Кинфос, КЭ в санитарной зоне вокруг рыбных водоемов на расстоянии 500 м от границы затопления.

Вопрос: Какой температурный интервал хранения у Кинфос, КЭ?
Ответ: Кинфос, КЭ следует хранить в диапазоне температур от минус 10°C до плюс 25°C.

Вопрос: Какой гарантийный срок хранения у Кинфос, КЭ?
Ответ: Гарантийный срок хранения Кинфос, КЭ составляет 2 года.

Вопрос: Какие пестициды входят в состав Кинфос, КЭ?
Ответ: В Кинфос, КЭ входит 300 г/л диметоата и 40 г/л бета-циперметрина.

Вопрос: Какие преимущества обладает Кинфос, КЭ?
Ответ: Каков механизм действия бета-циперметрина?
Ответ: Бета-циперметрин воздействует на нервную систему насекомых, вызывая активацию натриевых каналов в нервных клетках, что приводит к параличу.

Вопрос: Как диметоат действует на насекомых?
Ответ: Диметоат оказывает контактно-кишечное действие на насекомых, ингибируя холинэстеразу и вызывая паралич и смерть.

Вопрос: Какова скорость токсического действия Кинфос, КЭ?
Ответ: Скорость токсического действия Кинфос, КЭ характеризуется как высокая.

Вопрос: Какие культуры подходят для обработки Кинфос, КЭ?
Ответ: Кинфос, КЭ подходит для обработки разнообразных культур, включая горох, нут, яблоки, груши, виноград и другие.

Вопрос: Какой спектр действия у Кинфос, КЭ?
Ответ: Кинфос, КЭ эффективен против разнообразных вредителей, включая хлебную жужелицу, колорадского жука и других.

Вопрос: Какие меры безопасности следует соблюдать при использовании Кинфос, КЭ?
Ответ: Опрыскивание Кинфос, КЭ рекомендуется проводить в безветренные утренние или вечерние часы для предотвращения отравления пчел.

Вопрос: Какие классы опасности имеются у Кинфос, КЭ?
Ответ: Кинфос, КЭ относится к 3 классу опасности для человека (умеренно опасный) и 1 классу опасности для пчел (высокоопасный).

Вопрос: Какие ограничения существуют для обработки вблизи водоемов?
Ответ: Запрещено использование Кинфос, КЭ в санитарной зоне вокруг рыбных водоемов на расстоянии 500 м от границы затопления.

Вопрос: Какой температурный интервал хранения у Кинфос, КЭ?
Ответ: Кинфос, КЭ следует хранить в диапазоне температур от минус 10°C до плюс 25°C.

Вопрос: Какой гарантийный срок хранения у Кинфос, КЭ?
Ответ: Гарантийный срок хранения Кинфос, КЭ составляет 2 года.

Вопрос: Какие опасности представляют пчелы и рыбы для Кинфос, КЭ?
Ответ: Кинфос, КЭ считается высокоопасным для пчел (1 класс опасности) и умеренно опасным для человека (3 класс опасности).

Вопрос: Какие культуры могут быть обработаны Кинфос, КЭ?
Ответ: Кинфос, КЭ может использоваться на различных культурах, включая горох, нут, яблоки, груши, виноград и другие.

Вопрос: Как готовить рабочий раствор Кинфос, КЭ?
Ответ: Рабочий раствор Кинфос, КЭ готовят перед применением, наполовину заполняя бак опрыскивателя водой, добавляя полную дозу препарата, доливая воду до полного объема и тщательно перемешивая.

Вопрос: Какие предосторожности следует соблюдать при опрыскивании Кинфос, КЭ?
Ответ: Опрыскивание Кинфос, КЭ рекомендуется проводить в безветренные утренние или вечерние часы для равномерного покрытия листьев. Между обработкой и возможными осадками должно пройти не менее 4 часов.

Вопрос: Какие классы опасности имеются у Кинфос, КЭ?
Ответ: Кинфос, КЭ относится к 3 классу опасности для человека (умеренно опасный) и 1 классу опасности для пчел (высокоопасный).

Вопрос: Какие меры безопасности следует соблюдать при использовании Кинфос, КЭ?
Ответ: Для предотвращения отравления пчел, опрыскивание Кинфос, КЭ рекомендуется проводить в безветренные утренние или вечерние часы.

Вопрос: Какие ограничения действуют для обработки вблизи водоемов?
Ответ: Запрещено использование Кинфос, КЭ в санитарной зоне вокруг рыбных водоемов на расстоянии 500 м от границы затопления.

Вопрос: Какой температурный интервал хранения у Кинфос, КЭ?
Ответ: Кинфос, КЭ следует хранить в диапазоне температур от минус 10°C до плюс 25°C.

Вопрос: Какой гарантийный срок хранения у Кинфос, КЭ?
Ответ: Гарантийный срок хранения Кинфос, КЭ составляет 2 года.