Кинфос Нео, КЭ
концентрат эмульсии
300 г/л диметоата + 40 г/л альфа-циперметрина

Инсектицид острого контактно-кишечного действия для защиты рапса от комплекса вредителей.

Преимущества:
Усиленное токсическое действие за счет синергизма двух активных компонентов различного механизма действия
Эффективное уничтожение личинок и имаго вредителей даже в труднодоступных местах
Минимальный риск появления резистентных популяций
Мощное инсектицидное действие
Пролонгированная защита благодаря системной активности
Действие препарата
Механизм действия

Инсектицид нейротоксического действия, в состав которого входят пиретроидный и фосфорорганический компоненты различного механизма действия. Альфа-циперметрин действует на нервную систему насекомых, вызывая необратимую активацию натриевых каналов мембран нервных клеток. Диметоат оказывает контактно-кишечное действие на насекомых, передвигается в растении системно. Ингибирует холинэстеразу, действуя на нервную систему и вызывая паралич и смерть насекомых.

Период защитного действия
Период защитного действия не менее 14 суток, в зависимости от вида вредного насекомого и погодных условий.

Скорость воздействия

Высокая скорость токсического  воздействия
Регламент применения


Культура, обрабатываемый объект	Вредный объект
Нормы расхода препарата, л/га	Нормы расхода рабочей жидкости, л/га	Способ, время обработки, особенности применения	Сроки ожидания (кратность обработок)
Рапс яровой и озимый	Рапсовый семенной скрытнохоботник, рапсовый цветоед	0,2-0,3	200-400	Опрыскивание в период вегетации	40 (2)
Капустная моль	0,3-0,4

Технология применения. Порядок приготовления рабочей жидкости.
Рабочий раствор готовят непосредственно перед применением на специально отведенной для этого площадке, которую в дальнейшем подвергают обезвреживанию.
Бак опрыскивателя на 1/2 заполнить водой и добавить полную дозу препарата. Долить водой до полного объема и тщательно перемешать. Сполоснуть пустую тару несколько раз водой и вылить ее в бак опрыскивателя.
Использовать наземные штанговые опрыскиватели марок: «Амазоне», ОПШ-15-01, ОПШ –3-24, ОН-400, ОП-2000-2-01 или садовые дистанционные опрыскиватели ОПВ-1200, ОП-2000 ОЗГ-400 или аналогичные.
Опрыскивание проводят в безветренную погожую погоду в утренние или вечерние часы, обеспечивая равномерное смачивание листьев. Интервал между обработкой и возможным выпадением осадков должен быть не менее 4 часов.

Общая информация
Химический класс
фосфорорганические соединения, пиретроиды

Температурный интервал хранения
от минус 10°С до плюс 25°С

Гарантийный срок хранения
3 года

Класс опасности для человека
3 класс опасности, вещество умеренно опасное

Класс опасности для пчел
1 класс - высокоопасный

Упаковка
канистра 5, 10 л
флакон 1 л

Регистрант
АО «Щелково Агрохим», Россия

Изготовитель
АО «Щелково Агрохим», Россия

Вопрос: Чем характеризуется препарат "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: Препарат "Кинфос Нео, КЭ" - это инсектицид острого контактно-кишечного действия для защиты рапса от комплекса вредителей.

Вопрос: Какие компоненты входят в состав "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: В состав "Кинфос Нео, КЭ" входят 300 г/л диметоата и 40 г/л альфа-циперметрина.

Вопрос: Какие преимущества имеет "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: Преимущества "Кинфос Нео, КЭ" включают усиленное токсическое действие за счет синергизма компонентов, эффективное уничтожение вредителей, минимальный риск резистентности и пролонгированную защиту.

Вопрос: Каков механизм действия "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" действует как инсектицид нейротоксического действия с двумя компонентами: альфа-циперметрин воздействует на нервную систему насекомых, а диметоат оказывает контактно-кишечное действие через ингибирование холинэстеразы.

Вопрос: Каков период защитного действия "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: Период защитного действия "Кинфос Нео, КЭ" составляет не менее 14 суток, в зависимости от вида вредного насекомого и погодных условий.

Вопрос: Какую культуру можно обрабатывать с использованием "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" применяется для обработки рапса ярового и озимого.

Вопрос: Какие вредные объекты подлежат обработке "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" защищает рапс от рапсового семенного скрытнохоботника и рапсового цветоеда.

Вопрос: Какой способ обработки рекомендуется для "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: Препарат "Кинфос Нео, КЭ" рекомендуется применять методом опрыскивания в период вегетации рапса.

Вопрос: Каков класс опасности для человека у "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" относится к 3 классу опасности, что делает его умеренно опасным для человека.

Вопрос: Каков класс опасности для пчел при использовании "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" имеет 1 класс опасности, что указывает на высокую опасность для пчел.

Вопрос: Какой температурный интервал хранения "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: Препарат "Кинфос Нео, КЭ" можно хранить в диапазоне от минус 10°C до плюс 25°C.

Вопрос: Какой гарантийный срок хранения у "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" имеет гарантийный срок хранения 3 года.

Вопрос: Какие типы упаковки доступны для "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: Препарат "Кинфос Нео, КЭ" доступен в упаковке канистры объемом 5 и 10 литров, а также в флаконе объемом 1 литр.

Вопрос: Какой механизм действия "Кинфос Нео, КЭ" на нервную систему насекомых?
Ответ: Механизм действия "Кинфос Нео, КЭ" на нервную систему насекомых осуществляется через активацию натриевых каналов мембран нервных клеток с помощью альфа-циперметрина.

Вопрос: Что делает диметоат в составе "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: Диметоат в составе "Кинфос Нео, КЭ" оказывает контактно-кишечное действие на насекомых, вызывая паралич и смерть через ингибирование холинэстеразы.

Вопрос: Каков регламент применения "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: Применение "Кинфос Нео, КЭ" регулируется наземными опрыскивателями в безветренную погоду в утренние или вечерние часы, с интервалом между обработкой и возможным осадками не менее 4 часов.

Вопрос: Какие виды опрыскивателей рекомендуются для применения "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: Для применения "Кинфос Нео, КЭ" рекомендуются наземные штанговые опрыскиватели, такие как "Амазоне", ОПШ-15-01, ОПШ –3-24, ОН-400, ОП-2000-2-01, или садовые дистанционные опрыскиватели ОПВ-1200, ОП-2000, ОЗГ-400 и аналогичные.

Вопрос: Каким образом следует приготовить рабочий раствор "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: Рабочий раствор "Кинфос Нео, КЭ" готовят перед применением, заполняя бак опрыскивателя на 1/2 водой, добавляя полную дозу препарата, доливая водой до полного объема и тщательно перемешивая.

Вопрос: Какие условия окружающей среды рекомендуются для применения "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: Рекомендуется проводить обработку "Кинфос Нео, КЭ" в безветренную погожую погоду в утренние или вечерние часы для обеспечения равномерного смачивания листьев.

Вопрос: Какие вредители уничтожаются "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" эффективно уничтожает рапсового семенного скрытнохоботника, рапсового цветоеда и капустную моль.

Вопрос: Какие характеристики делают "Кинфос Нео, КЭ" эффективным средством?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" обладает усиленным токсическим действием за счет синергизма компонентов, эффективно уничтожает вредителей, имеет пролонгированную защиту и минимизирует риск резистентности.

Вопрос: Какие виды рапса могут быть обработаны "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" может быть применен для обработки рапса ярового и озимого.

Вопрос: Какие агрегаты рекомендуются для использования с "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: Для использования "Кинфос Нео, КЭ" рекомендуются наземные штанговые опрыскиватели типов "Амазоне", ОПШ-15-01, ОПШ –3-24, ОН-400, ОП-2000-2-01, а также садовые дистанционные опрыскиватели ОПВ-1200, ОП-2000, ОЗГ-400 и подобные.

Вопрос: Как длительно действует "Кинфос Нео, КЭ" после обработки?
Ответ: Период защитного действия "Кинфос Нео, КЭ" составляет не менее 14 суток, в зависимости от типа вредного насекомого и погодных условий.

Вопрос: Какие классы опасности связаны с "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" имеет 3 класс опасности по отношению к человеку и 1 класс опасности по отношению к пчелам.

Вопрос: Какой химический класс "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" принадлежит к классу фосфорорганических соединений и пиретроидов.

Вопрос: Каков механизм действия альфа-циперметрина в "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: Механизм действия альфа-циперметрина в "Кинфос Нео, КЭ" заключается в активации натриевых каналов мембран нервных клеток, вызывая необратимую деградацию.

Вопрос: Каким образом диметоат влияет на насекомых в "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: Диметоат в "Кинфос Нео, КЭ" оказывает контактно-кишечное действие на насекомых, приводя к параличу и смерти путем ингибирования холинэстеразы.

Вопрос: Какие преимущества "Кинфос Нео, КЭ" делают его популярным среди фермеров?
Ответ: Популярность "Кинфос Нео, КЭ" обусловлена его усиленным токсическим действием благодаря синергизму компонентов, эффективной борьбой с вредителями, минимальным риском резистентности и продолжительной защитой.

Вопрос: Как "Кинфос Нео, КЭ" воздействует на нервную систему насекомых?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" воздействует на нервную систему насекомых, вызывая активацию натриевых каналов мембран нервных клеток через альфа-циперметрин.

Вопрос: Как "Кинфос Нео, КЭ" предотвращает развитие резистентности у вредителей?
Ответ: Благодаря синергетическому эффекту компонентов, "Кинфос Нео, КЭ" уменьшает вероятность появления резистентных популяций вредителей.

Вопрос: Какой промежуток времени рекомендуется ожидать между обработкой "Кинфос Нео, КЭ" и дождем?
Ответ: Минимальный интервал между обработкой "Кинфос Нео, КЭ" и возможным дождем должен составлять не менее 4 часов.

Вопрос: Каковы особенности хранения "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" следует хранить в температурном диапазоне от минус 10°C до плюс 25°C.

Вопрос: Какова рекомендуемая температура для хранения "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" следует хранить при температуре от минус 10°C до плюс 25°C.

Вопрос: Какие характеристики делают "Кинфос Нео, КЭ" эффективным средством для борьбы с вредителями?
Ответ: Эффективность "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивается усиленным токсическим воздействием благодаря синергетическому действию компонентов, пролонгированной защитой и уничтожением личинок и имаго даже в труднодоступных местах.

Вопрос: Какие типы опрыскивателей рекомендуется использовать для "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" рекомендуется использовать с наземными штанговыми опрыскивателями, такими как "Амазоне", ОПШ-15-01, ОПШ –3-24, ОН-400, ОП-2000-2-01, или садовыми дистанционными опрыскивателями ОПВ-1200, ОП-2000, ОЗГ-400 и аналогичными.

Вопрос: Как "Кинфос Нео, КЭ" воздействует на вредителей в рапсе?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" эффективно уничтожает личинок и имаго вредителей, действуя на их нервную систему и вызывая паралич и смерть.

Вопрос: Каковы преимущества использования "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: Использование "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивает усиленное токсическое действие благодаря синергизму компонентов, эффективное уничтожение вредителей, минимальный риск резистентности, пролонгированную защиту и мощное инсектицидное действие.

Вопрос: Какой механизм действия "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивает его эффективность?
Ответ: Механизм действия "Кинфос Нео, КЭ" заключается в нейротоксическом воздействии насекомых через активацию натриевых каналов мембран нервных клеток (альфа-циперметрин) и контактно-кишечном действии с ингибированием холинэстеразы (диметоат).

Вопрос: Какая дозировка "Кинфос Нео, КЭ" рекомендуется для обработки рапса?
Ответ: Для обработки рапса рекомендуется дозировка 0,2-0,3 л/га "Кинфос Нео, КЭ".

Вопрос: Какой период защитного действия "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: Период защитного действия "Кинфос Нео, КЭ" составляет не менее 14 суток, в зависимости от вида вредного насекомого и погодных условий.

Вопрос: Какие преимущества предоставляют синергические компоненты в "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: Преимущества синергизма компонентов в "Кинфос Нео, КЭ" включают усиление токсического действия, эффективное уничтожение вредителей, минимальный риск резистентности и мощное инсектицидное действие.

Вопрос: Какие преимущества делают "Кинфос Нео, КЭ" эффективным инсектицидом?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" обладает преимуществами в виде синергизма компонентов, эффективной борьбы с вредителями, предотвращения резистентности, пролонгированной защиты и мощного инсектицидного воздействия.

Вопрос: Какие характеристики делают "Кинфос Нео, КЭ" подходящим для обработки рапса?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" эффективно обрабатывает рапсовый семенной скрытнохоботник, рапсовый цветоед и капустную моль, обеспечивая минимальный риск развития резистентности.

Вопрос: Какие компоненты обеспечивают токсическое действие "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: Токсическое действие "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивается двумя компонентами - альфа-циперметрином и диметоатом, действующими на нервную систему насекомых.

Вопрос: Как "Кинфос Нео, КЭ" действует на нервную систему насекомых?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" оказывает нейротоксическое воздействие на нервную систему насекомых, активируя натриевые каналы мембран нервных клеток через альфа-циперметрин.

Вопрос: Как "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивает продолжительную защиту растений?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивает продолжительную защиту благодаря системной активности компонентов, продвигающихся в растении.

Вопрос: Какие виды рапса могут быть обработаны "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" может быть использован для обработки рапса ярового и озимого.

Вопрос: Как "Кинфос Нео, КЭ" воздействует на личинок и имаго вредителей?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" эффективно уничтожает личинок и имаго вредителей даже в труднодоступных местах, действуя на нервную систему.

Вопрос: Как "Кинфос Нео, КЭ" воздействует на вредных насекомых в рапсе?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" оказывает острое контактно-кишечное действие на вредных насекомых в рапсе, приводя к их параличу и смерти.

Вопрос: Какие характеристики сделали "Кинфос Нео, КЭ" популярным среди фермеров?
Ответ: Популярность "Кинфос Нео, КЭ" обусловлена его усиленным токсическим действием, эффективной борьбой с вредителями, минимальным риском резистентности и пролонгированной защитой.

Вопрос: Каким образом "Кинфос Нео, КЭ" воздействует на нервную систему вредителей?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" воздействует на нервную систему вредителей, активируя натриевые каналы мембран нервных клеток через альфа-циперметрин и ингибируя холинэстеразу через диметоат.

Вопрос: Какие агрегаты рекомендуются для применения "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: Для применения "Кинфос Нео, КЭ" рекомендуются наземные штанговые опрыскиватели, такие как "Амазоне", ОПШ-15-01, ОПШ –3-24, ОН-400, ОП-2000-2-01, или садовые дистанционные опрыскиватели ОПВ-1200, ОП-2000, ОЗГ-400 и аналогичные.

Вопрос: Какой химический класс "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" принадлежит к классу фосфорорганических соединений и пиретроидов.

Вопрос: Каков механизм действия "Кинфос Нео, КЭ" на вредителей?
Ответ: Механизм действия "Кинфос Нео, КЭ" заключается в нейротоксическом воздействии насекомых через активацию натриевых каналов мембран нервных клеток (альфа-циперметрин) и контактно-кишечном действии с ингибированием холинэстеразы (диметоат).

Вопрос: Каким образом "Кинфос Нео, КЭ" действует на насекомых?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" оказывает контактно-кишечное действие на насекомых через диметоат и нейротоксическое воздействие через активацию натриевых каналов мембран нервных клеток (альфа-циперметрин).

Вопрос: Какие преимущества "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивают эффективность?
Ответ: Преимущества "Кинфос Нео, КЭ" включают усиленное токсическое действие благодаря синергетическому эффекту, эффективное уничтожение вредителей, продолжительную защиту и минимальный риск развития резистентности.

Вопрос: Какие компоненты составляют "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" состоит из двух компонентов - диметоата и альфа-циперметрина.

Вопрос: Как "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивает продолжительное действие?
Ответ: Продолжительное действие "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивается системной активностью диметоата, который перемещается внутри растения.

Вопрос: Какие вредители могут быть обработаны "Кинфос Нео, КЭ" на рапсе?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" эффективен против рапсового семенного скрытнохоботника, рапсового цветоеда и капустной моли.

Вопрос: Каковы преимущества синергетического действия компонентов в "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: Синергетическое действие компонентов в "Кинфос Нео, КЭ" усиливает токсическое воздействие, делая препарат эффективным против вредителей.

Вопрос: Каким образом "Кинфос Нео, КЭ" предотвращает развитие резистентности?
Ответ: Препарат "Кинфос Нео, КЭ" минимизирует риск развития резистентности благодаря синергетическому действию компонентов с разными механизмами действия.

Вопрос: Какое преимущество обеспечивает "Кинфос Нео, КЭ" в борьбе с вредителями?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" обладает мощным инсектицидным действием за счет синергетического эффекта двух компонентов, что делает его эффективным средством для защиты растений.

Вопрос: Какие характеристики "Кинфос Нео, КЭ" позволяют обеспечить эффективную борьбу с вредителями?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" обладает усиленным токсическим действием, эффективно уничтожает вредителей, обеспечивает продолжительную защиту и минимизирует вероятность резистентности.

Вопрос: Какие виды опрыскивателей подходят для применения "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: Для применения "Кинфос Нео, КЭ" рекомендуется использовать наземные штанговые опрыскиватели типов "Амазоне", ОПШ-15-01, ОПШ –3-24, ОН-400, ОП-2000-2-01, а также садовые дистанционные опрыскиватели ОПВ-1200, ОП-2000, ОЗГ-400 и подобные.

Вопрос: Какие преимущества делают "Кинфос Нео, КЭ" эффективным средством для защиты растений?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" обладает усиленным токсическим действием, эффективно уничтожает вредителей, обеспечивает продолжительную защиту и предотвращает развитие резистентности.

Вопрос: Каким образом "Кинфос Нео, КЭ" воздействует на нервную систему вредителей?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" воздействует на нервную систему вредителей через активацию натриевых каналов мембран нервных клеток (альфа-циперметрин) и ингибирование холинэстеразы (диметоат).

Вопрос: Какие типы опрыскивателей рекомендуются для использования с "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: Для использования с "Кинфос Нео, КЭ" рекомендуются наземные штанговые опрыскиватели, такие как "Амазоне", ОПШ-15-01, ОПШ –3-24, ОН-400, ОП-2000-2-01, или садовые дистанционные опрыскиватели ОПВ-1200, ОП-2000, ОЗГ-400 и аналогичные.

Вопрос: Какое воздействие оказывает "Кинфос Нео, КЭ" на вредителей в рапсе?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" оказывает острое контактно-кишечное действие на вредителей в рапсе, приводя к параличу и смерти насекомых.

Вопрос: Какие характеристики препарата "Кинфос Нео, КЭ" сделали его эффективным для защиты рапса?
Ответ: Преимущества "Кинфос Нео, КЭ", такие как усиленное токсическое действие, эффективное уничтожение вредителей и продолжительная защита, делают его эффективным средством для защиты рапса.

Вопрос: Каким образом "Кинфос Нео, КЭ" воздействует на нервную систему насекомых?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" оказывает воздействие на нервную систему насекомых через активацию натриевых каналов мембран нервных клеток с помощью альфа-циперметрина и ингибирование холинэстеразы с помощью диметоата.

Вопрос: Какие преимущества "Кинфос Нео, КЭ" сделали его популярным среди сельскохозяйственных работников?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" стал популярным из-за своего эффективного усиленного токсического действия, способности уничтожать вредителей и обеспечивать долговременную защиту, а также минимального риска развития резистентности.

Вопрос: Каков механизм действия "Кинфос Нео, КЭ" на вредителей?
Ответ: Механизм действия "Кинфос Нео, КЭ" включает нейротоксическое воздействие насекомых через активацию натриевых каналов мембран нервных клеток (альфа-циперметрин) и контактно-кишечное воздействие с ингибированием холинэстеразы (диметоат).

Вопрос: Каким образом "Кинфос Нео, КЭ" действует на личинок и имаго вредителей?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" успешно уничтожает личинок и имаго вредителей даже в труднодоступных местах благодаря нейротоксическому воздействию на их нервную систему.

Вопрос: Как "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивает продолжительную защиту растений?
Ответ: Продолжительная защита растений достигается благодаря системной активности компонентов "Кинфос Нео, КЭ", которые перемещаются внутри растения.

Вопрос: Какие виды рапса могут быть успешно обработаны "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" подходит для обработки рапсового семенного скрытнохоботника, рапсового цветоеда и капустной моли.

Вопрос: Какие преимущества синергетического действия компонентов в "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивают эффективность?
Ответ: Синергетическое действие компонентов в "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивает более сильное токсическое воздействие, что делает препарат эффективным против вредителей.

Вопрос: Как "Кинфос Нео, КЭ" предотвращает развитие резистентности у вредителей?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" уменьшает вероятность развития резистентности благодаря синергетическому действию компонентов с различными механизмами воздействия.

Вопрос: Каково преимущество "Кинфос Нео, КЭ" в борьбе с вредителями?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" обладает усиленным токсическим действием за счет совместного действия двух компонентов, что делает его мощным средством борьбы с вредителями.

Вопрос: Какие характеристики сделали "Кинфос Нео, КЭ" популярным среди фермеров?
Ответ: Популярность "Кинфос Нео, КЭ" обусловлена его усиленным токсическим действием, эффективной борьбой с вредителями, минимальным риском развития резистентности и продолжительной защитой.

Вопрос: Какие характеристики "Кинфос Нео, КЭ" делают его привлекательным средством защиты рапса?
Ответ: Преимущества "Кинфос Нео, КЭ", такие как синергетическое действие компонентов, эффективное уничтожение вредителей, продолжительная защита и минимальный риск резистентности, делают его привлекательным средством защиты рапса.

Вопрос: Как "Кинфос Нео, КЭ" воздействует на нервную систему вредителей?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" оказывает воздействие на нервную систему вредителей через активацию натриевых каналов мембран нервных клеток (альфа-циперметрин) и ингибирование холинэстеразы (диметоат).

Вопрос: Какие преимущества делают "Кинфос Нео, КЭ" эффективным инсектицидом?
Ответ: Преимущества "Кинфос Нео, КЭ", такие как синергетический эффект компонентов, эффективное уничтожение вредителей, минимальный риск развития резистентности и продолжительная защита, делают его эффективным инсектицидом.

Вопрос: Какие компоненты "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивают токсическое действие?
Ответ: Токсическое действие "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивается альфа-циперметрином и диметоатом, воздействующими на нервную систему и вызывающими паралич и смерть насекомых.

Вопрос: Как "Кинфос Нео, КЭ" предотвращает развитие резистентности у вредителей?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" предотвращает развитие резистентности благодаря синергетическому действию компонентов с разными механизмами действия на вредителей.

Вопрос: Какие характеристики делают "Кинфос Нео, КЭ" эффективным для защиты рапса?
Ответ: Эффективность "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивается синергетическим действием компонентов, остротой контактно-кишечного воздействия и продолжительной защитой, что делает его подходящим для защиты рапса.

Вопрос: Каким образом "Кинфос Нео, КЭ" действует на нервную систему вредителей?
Ответ: Действие "Кинфос Нео, КЭ" на нервную систему вредителей осуществляется через активацию натриевых каналов мембран нервных клеток (альфа-циперметрин) и ингибирование холинэстеразы (диметоат).

Вопрос: Какие виды опрыскивателей рекомендуется использовать с "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: Для применения "Кинфос Нео, КЭ" рекомендуются наземные штанговые опрыскиватели, такие как "Амазоне", ОПШ-15-01, ОПШ –3-24, ОН-400, ОП-2000-2-01, или садовые дистанционные опрыскиватели ОПВ-1200, ОП-2000, ОЗГ-400 и подобные.

Вопрос: Как "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивает эффективное уничтожение вредителей?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" обладает мощным токсическим действием благодаря синергетическому воздействию компонентов на нервную систему вредителей.

Вопрос: Каким образом "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивает продолжительное действие?
Ответ: Продолжительное действие "Кинфос Нео, КЭ" достигается за счет системной активности компонентов, позволяющей им перемещаться внутри растения.

Вопрос: Какие преимущества "Кинфос Нео, КЭ" делают его эффективным в борьбе с вредителями?
Ответ: Преимущества "Кинфос Нео, КЭ", такие как усиленное токсическое действие, эффективное уничтожение вредителей, продолжительная защита и минимальный риск развития резистентности, делают его эффективным в борьбе с вредителями.

Вопрос: Как "Кинфос Нео, КЭ" оказывает воздействие на личинок и имаго вредителей?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" успешно уничтожает личинок и имаго вредителей даже в труднодоступных местах благодаря нейротоксическому воздействию на их нервную систему.

Вопрос: Каким образом "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивает продолжительную защиту растений?
Ответ: Продолжительная защита растений достигается благодаря системной активности компонентов "Кинфос Нео, КЭ", которые перемещаются внутри растения.

Вопрос: Какие виды рапса могут быть успешно обработаны "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" подходит для обработки рапсового семенного скрытнохоботника, рапсового цветоеда и капустной моли.

Вопрос: Какие преимущества синергетического действия компонентов в "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивают эффективность?
Ответ: Синергетическое действие компонентов в "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивает более сильное токсическое воздействие, что делает препарат эффективным против вредителей.

Вопрос: Как "Кинфос Нео, КЭ" предотвращает развитие резистентности у вредителей?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" уменьшает вероятность развития резистентности благодаря синергетическому действию компонентов с различными механизмами воздействия.

Вопрос: Каково преимущество "Кинфос Нео, КЭ" в борьбе с вредителями?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" обладает усиленным токсическим действием за счет совместного действия двух компонентов, что делает его мощным средством борьбы с вредителями.

Вопрос: Какие характеристики сделали "Кинфос Нео, КЭ" популярным среди фермеров?
Ответ: Популярность "Кинфос Нео, КЭ" обусловлена его усиленным токсическим действием, эффективной борьбой с вредителями, минимальным риском развития резистентности и продолжительной защитой.

Вопрос: Какие характеристики "Кинфос Нео, КЭ" делают его привлекательным средством защиты рапса?
Ответ: Преимущества "Кинфос Нео, КЭ", такие как синергетическое действие компонентов, эффективное уничтожение вредителей, продолжительная защита и минимальный риск резистентности, делают его привлекательным средством защиты рапса.

Вопрос: Как "Кинфос Нео, КЭ" воздействует на нервную систему вредителей?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" оказывает воздействие на нервную систему вредителей через активацию натриевых каналов мембран нервных клеток (альфа-циперметрин) и ингибирование холинэстеразы (диметоат).

Вопрос: Какие преимущества делают "Кинфос Нео, КЭ" эффективным инсектицидом?
Ответ: Преимущества "Кинфос Нео, КЭ", такие как синергетический эффект компонентов, эффективное уничтожение вредителей, минимальный риск развития резистентности и продолжительная защита, делают его эффективным инсектицидом.

Вопрос: Какие компоненты "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивают токсическое действие?
Ответ: Токсическое действие "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивается альфа-циперметрином и диметоатом, воздействующими на нервную систему и вызывающими паралич и смерть насекомых.

Вопрос: Как "Кинфос Нео, КЭ" предотвращает развитие резистентности у вредителей?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" предотвращает развитие резистентности благодаря синергетическому действию компонентов с разными механизмами действия на вредителей.

Вопрос: Какие характеристики делают "Кинфос Нео, КЭ" эффективным для защиты рапса?
Ответ: Эффективность "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивается синергетическим действием компонентов, остротой контактно-кишечного воздействия и продолжительной защитой, что делает его подходящим для защиты рапса.

Вопрос: Каким образом "Кинфос Нео, КЭ" действует на нервную систему вредителей?
Ответ: Действие "Кинфос Нео, КЭ" на нервную систему вредителей осуществляется через активацию натриевых каналов мембран нервных клеток (альфа-циперметрин) и ингибирование холинэстеразы (диметоат).

Вопрос: Какие виды опрыскивателей рекомендуется использовать с "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: Для применения "Кинфос Нео, КЭ" рекомендуются наземные штанговые опрыскиватели, такие как "Амазоне", ОПШ-15-01, ОПШ –3-24, ОН-400, ОП-2000-2-01, или садовые дистанционные опрыскиватели ОПВ-1200, ОП-2000, ОЗГ-400 и подобные.

Вопрос: Как "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивает эффективное уничтожение вредителей?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" обладает мощным токсическим действием благодаря синергетическому воздействию компонентов на нервную систему вредителей.

Вопрос: Каким образом "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивает продолжительное действие?
Ответ: Продолжительное действие "Кинфос Нео, КЭ" достигается за счет системной активности компонентов, позволяющей им перемещаться внутри растения.

Вопрос: Какие компоненты составляют препарат "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: Препарат "Кинфос Нео, КЭ" содержит 300 г/л диметоата и 40 г/л альфа-циперметрина, обеспечивая комплексное воздействие на вредителей.

Вопрос: Как "Кинфос Нео, КЭ" воздействует на насекомых?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" оказывает острое контактно-кишечное воздействие на насекомых, приводя к параличу и смерти.

Вопрос: Какой период защитного действия предоставляет "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивает защитное действие не менее 14 суток, в зависимости от вида вредного насекомого и погодных условий.

Вопрос: Каким образом "Кинфос Нео, КЭ" воздействует на нервную систему насекомых?
Ответ: Действие "Кинфос Нео, КЭ" на нервную систему насекомых осуществляется через активацию натриевых каналов мембран нервных клеток (альфа-циперметрин) и ингибирование холинэстеразы (диметоат).

Вопрос: Какие преимущества делают "Кинфос Нео, КЭ" эффективным средством борьбы с вредителями?
Ответ: Эффективность "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивается усиленным токсическим действием за счет синергетического эффекта компонентов, минимальным риском развития резистентности и продолжительной защитой.

Вопрос: Какой класс опасности присвоен "Кинфос Нео, КЭ" для человека?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" относится к 3 классу опасности, что означает его умеренную опасность для человека.

Вопрос: Как "Кинфос Нео, КЭ" воздействует на пчел?
Ответ: Для пчел "Кинфос Нео, КЭ" классифицируется как высокоопасный инсектицид (1 класс опасности).

Вопрос: Какие виды рапса могут быть обработаны "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" рекомендуется для обработки рапса ярового и озимого, защищая их от рапсового семенного скрытнохоботника, рапсового цветоеда и капустной моли.

Вопрос: Какая технология применения "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: Для подготовки рабочего раствора "Кинфос Нео, КЭ", необходимо половину объема бака опрыскивателя заполнить водой, добавить полную дозу препарата, долить водой до полного объема и тщательно перемешать.

Вопрос: Какой период ожидания необходим после обработки "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: После обработки "Кинфос Нео, КЭ" необходимо соблюдать период ожидания 40 дней (2 кратности обработок) для рапса.

Вопрос: Какой класс опасности имеет "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" относится к классу 3 опасности, что означает его умеренную опасность.

Вопрос: Какое предназначение у "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" предназначен для защиты рапса от комплекса вредителей благодаря его острому контактно-кишечному действию.

Вопрос: Какие преимущества "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивают минимизацию риска развития резистентности?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" минимизирует риск развития резистентности за счет совместного действия компонентов с различными механизмами воздействия на вредителей.

Вопрос: Какие характеристики делают "Кинфос Нео, КЭ" эффективным инсектицидом?
Ответ: Преимущества "Кинфос Нео, КЭ", такие как синергетический эффект компонентов, продолжительная защита, эффективное уничтожение вредителей и минимальный риск развития резистентности, делают его эффективным инсектицидом.

Вопрос: Какие преимущества делают "Кинфос Нео, КЭ" подходящим для защиты рапса?
Ответ: Преимущества "Кинфос Нео, КЭ", такие как усиленное токсическое действие, продолжительная защита, эффективное уничтожение вредителей и предотвращение развития резистентности, делают его подходящим для защиты рапса.

Вопрос: Какие характеристики делают "Кинфос Нео, КЭ" популярным среди фермеров?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" популярен среди фермеров благодаря его эффективности, усиленному токсическому действию, продолжительной защите и предотвращению развития резистентности.

Вопрос: Как "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивает продолжительное действие?
Ответ: Продолжительное действие "Кинфос Нео, КЭ" достигается за счет системной активности компонентов, позволяющей им перемещаться внутри растения и обеспечивать защиту на протяжении длительного времени.

Вопрос: Какие виды опрыскивателей рекомендуется использовать с "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: Для применения "Кинфос Нео, КЭ" рекомендуется использовать наземные штанговые опрыскиватели марок "Амазоне", ОПШ-15-01, ОПШ –3-24, ОН-400, ОП-2000-2-01, а также садовые дистанционные опрыскиватели ОПВ-1200, ОП-2000, ОЗГ-400 или аналогичные.

Вопрос: Какие характеристики "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивают его эффективное действие?
Ответ: Преимущества "Кинфос Нео, КЭ", такие как синергетическое действие компонентов, усиленное токсическое воздействие, продолжительная защита и предотвращение развития резистентности, обеспечивают его эффективное действие.

Вопрос: Какой период ожидания следует соблюдать после применения "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: После применения "Кинфос Нео, КЭ" необходимо соблюдать период ожидания 40 дней (2 кратности обработок) перед сбором урожая рапса.

Вопрос: Какие преимущества "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивают эффективность в борьбе с вредителями?
Ответ: Преимущества "Кинфос Нео, КЭ", такие как усиленное токсическое действие, продолжительная защита, синергетическое воздействие компонентов и предотвращение развития резистентности, обеспечивают его эффективность в борьбе с вредителями.

Вопрос: Какие характеристики "Кинфос Нео, КЭ" делают его эффективным средством защиты рапса?
Ответ: Преимущества "Кинфос Нео, КЭ", такие как синергетический эффект компонентов, эффективное уничтожение вредителей, продолжительная защита и минимальный риск развития резистентности, делают его эффективным средством защиты рапса.

Вопрос: Каким образом "Кинфос Нео, КЭ" оказывает воздействие на нервную систему насекомых?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" воздействует на нервную систему насекомых через активацию натриевых каналов мембран нервных клеток (альфа-циперметрин) и ингибирование холинэстеразы (диметоат).

Вопрос: Какие преимущества синергетического действия компонентов в "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивают эффективность?
Ответ: Синергетическое действие компонентов в "Кинфос Нео, КЭ" усиливает токсическое воздействие, что обеспечивает эффективность препарата в борьбе с вредителями.

Вопрос: Каким образом "Кинфос Нео, КЭ" предотвращает развитие резистентности у вредителей?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" предотвращает развитие резистентности благодаря синергетическому действию компонентов с разными механизмами воздействия на вредителей.

Вопрос: Как "Кинфос Нео, КЭ" оказывает воздействие на личинок и имаго вредителей?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" эффективно уничтожает как личинок, так и имаго вредителей даже в труднодоступных местах благодаря нейротоксическому действию на их нервную систему.

Вопрос: Как "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивает продолжительную защиту растений?
Ответ: Продолжительная защита растений "Кинфос Нео, КЭ" достигается за счет системной активности компонентов, позволяющей им перемещаться внутри растения и поддерживать эффективность на протяжении продолжительного времени.

Вопрос: Как "Кинфос Нео, КЭ" воздействует на насекомых?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" оказывает острое контактно-кишечное воздействие на насекомых, что приводит к их параличу и гибели.

Вопрос: Как "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивает эффективное уничтожение вредителей?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" обладает мощным токсическим действием за счет синергетического воздействия компонентов, что обеспечивает эффективное уничтожение вредителей.

Вопрос: Какие компоненты "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивают его токсическое действие?
Ответ: Токсическое действие "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивают компоненты: 300 г/л диметоата и 40 г/л альфа-циперметрина, воздействующие на нервную систему насекомых.

Вопрос: Какие виды рапса подходят для обработки "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" рекомендуется для обработки рапса ярового и озимого, защищая их от рапсового семенного скрытнохоботника, рапсового цветоеда и капустной моли.

Вопрос: Как "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивает минимальный риск развития резистентности?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" уменьшает риск развития резистентности благодаря синергетическому воздействию компонентов с разными механизмами действия на вредителей.

Вопрос: Какие характеристики делают "Кинфос Нео, КЭ" эффективным средством защиты рапса?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" эффективен как средство защиты рапса благодаря совокупности своих преимуществ, включая усиленное токсическое действие, продолжительную защиту и предотвращение развития резистентности.

Вопрос: Какие компоненты входят в состав "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: В состав "Кинфос Нео, КЭ" входят 300 г/л диметоата и 40 г/л альфа-циперметрина.

Вопрос: Как "Кинфос Нео, КЭ" оказывает воздействие на нервную систему вредителей?
Ответ: Действие "Кинфос Нео, КЭ" на нервную систему вредителей осуществляется через активацию натриевых каналов мембран нервных клеток (альфа-циперметрин) и ингибирование холинэстеразы (диметоат).

Вопрос: Какие преимущества "Кинфос Нео, КЭ" делают его популярным среди фермеров?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" пользуется популярностью среди фермеров благодаря усиленному токсическому действию, продолжительной защите, эффективному уничтожению вредителей и минимальному риску развития резистентности.

Вопрос: Каким образом "Кинфос Нео, КЭ" действует на вредителей?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" действует на вредителей остро контактно-кишечным образом, вызывая паралич и гибель насекомых.

Вопрос: Какие характеристики "Кинфос Нео, КЭ" делают его эффективным для борьбы с вредителями?
Ответ: Преимущества "Кинфос Нео, КЭ", включая синергетическое действие, усиленное токсическое воздействие, продолжительную защиту и предотвращение развития резистентности, делают его эффективным для борьбы с вредителями.

Вопрос: Как "Кинфос Нео, КЭ" действует на нервную систему насекомых?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" действует на нервную систему насекомых, активируя натриевые каналы мембран нервных клеток (альфа-циперметрин) и ингибируя холинэстеразу (диметоат).

Вопрос: Какие виды опрыскивателей рекомендуется использовать с "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: Для применения "Кинфос Нео, КЭ" рекомендуется использовать наземные штанговые опрыскиватели марок "Амазоне", ОПШ-15-01, ОПШ –3-24, ОН-400, ОП-2000-2-01, а также садовые дистанционные опрыскиватели ОПВ-1200, ОП-2000, ОЗГ-400 или аналогичные.

Вопрос: Каким образом "Кинфос Нео, КЭ" предотвращает развитие резистентности у вредителей?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" предотвращает развитие резистентности благодаря синергетическому действию компонентов с разными механизмами действия на вредителей.

Вопрос: Какие преимущества "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивают его эффективное действие?
Ответ: Преимущества "Кинфос Нео, КЭ", включая усиленное токсическое действие, продолжительную защиту, эффективное уничтожение вредителей и предотвращение развития резистентности, обеспечивают его эффективное действие.

Вопрос: Каким образом "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивает продолжительное действие?
Ответ: Продолжительное действие "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивается за счет системной активности компонентов, позволяющей им перемещаться внутри растения и поддерживать эффективность в течение длительного периода.

Вопрос: Какие характеристики делают "Кинфос Нео, КЭ" подходящим для защиты рапса?
Ответ: Преимущества "Кинфос Нео, КЭ", такие как усиленное токсическое действие, продолжительная защита, эффективное уничтожение вредителей и минимальный риск развития резистентности, делают его подходящим для защиты рапса.

Вопрос: Каким образом "Кинфос Нео, КЭ" действует на вредителей?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" оказывает острое контактно-кишечное воздействие на вредителей, вызывая паралич и гибель насекомых.

Вопрос: Как "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивает продолжительную защиту растений?
Ответ: Продолжительная защита растений "Кинфос Нео, КЭ" достигается за счет системной активности компонентов, позволяющей им перемещаться внутри растения и обеспечивать защиту на протяжении долгого времени.

Вопрос: Какие компоненты составляют "Кинфос Нео, КЭ"?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" состоит из 300 г/л диметоата и 40 г/л альфа-циперметрина.

Вопрос: Как "Кинфос Нео, КЭ" воздействует на нервную систему вредителей?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" воздействует на нервную систему вредителей через активацию натриевых каналов мембран нервных клеток (альфа-циперметрин) и ингибирование холинэстеразы (диметоат).

Вопрос: Как "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивает эффективное уничтожение вредителей?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" обладает мощным токсическим действием за счет синергетического эффекта компонентов, что обеспечивает эффективное уничтожение вредителей.

Вопрос: Какие характеристики делают "Кинфос Нео, КЭ" эффективным для борьбы с вредителями?
Ответ: Преимущества "Кинфос Нео, КЭ", такие как усиленное токсическое действие, продолжительная защита, эффективное уничтожение вредителей и предотвращение развития резистентности, делают его эффективным для борьбы с вредителями.

Вопрос: Как "Кинфос Нео, КЭ" предотвращает развитие резистентности?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" предотвращает развитие резистентности благодаря синергетическому действию компонентов с разными механизмами действия на вредителей.

Вопрос: Какие компоненты "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивают его токсическое действие?
Ответ: Токсическое действие "Кинфос Нео, КЭ" обеспечивают компоненты: 300 г/л диметоата и 40 г/л альфа-циперметрина, воздействующие на нервную систему насекомых.

Вопрос: Как "Кинфос Нео, КЭ" оказывает воздействие на нервную систему вредителей?
Ответ: Действие "Кинфос Нео, КЭ" на нервную систему вредителей осуществляется через активацию натриевых каналов мембран нервных клеток (альфа-циперметрин) и ингибирование холинэстеразы (диметоат).

Вопрос: Какие преимущества делают "Кинфос Нео, КЭ" популярным среди фермеров?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" пользуется популярностью среди фермеров благодаря усиленному токсическому действию, продолжительной защите, эффективному уничтожению вредителей и минимальному риску развития резистентности.

Вопрос: Как "Кинфос Нео, КЭ" действует на вредителей?
Ответ: "Кинфос Нео, КЭ" действует на вредителей остро контактно-кишечным образом, вызывая паралич и гибель насекомых.

Вопрос: Какие характеристики делают "Кинфос Нео, КЭ" эффективным средством защиты рапса?
Ответ: Преимущества "Кинфос Нео, КЭ", включая синергетическое действие, усиленное токсическое воздействие, продолжительную защиту и предотвращение развития резистентности, делают его эффективным средством защиты рапса.

Вопрос: Каким образом "Кинфос Неo, КЭ" действует на нервную систему вредителей?
Ответ: "Кинфос Неo, КЭ" действует на нервную систему вредителей через активацию натриевых каналов мембран нервных клеток (альфа-циперметрин) и ингибирование холинэстеразы (диметоат).

Вопрос: Какие преимущества делают "Кинфос Неo, КЭ" эффективным инсектицидом?
Ответ: Преимущества "Кинфос Неo, КЭ", такие как усиленное токсическое действие, продолжительная защита, эффективное уничтожение вредителей и минимальный риск развития резистентности, делают его эффективным инсектицидом.

Вопрос: Каким образом "Кинфос Неo, КЭ" предотвращает развитие резистентности?
Ответ: "Кинфос Неo, КЭ" предотвращает развитие резистентности благодаря синергетическому действию компонентов с разными механизмами воздействия на вредителей.

Вопрос: Какие характеристики делают "Кинфос Неo, КЭ" эффективным для борьбы с вредителями?
Ответ: Преимущества "Кинфос Неo, КЭ", такие как усиленное токсическое действие, продолжительная защита, эффективное уничтожение вредителей и предотвращение развития резистентности, делают его эффективным для борьбы с вредителями.

Вопрос: Какие характеристики делают "Кинфос Неo, КЭ" подходящим для защиты рапса?
Ответ: Преимущества "Кинфос Неo, КЭ", такие как усиленное токсическое действие, продолжительная защита, эффективное уничтожение вредителей и минимальный риск развития резистентности, делают его подходящим для защиты рапса.

Вопрос: Как "Кинфос Неo, КЭ" обеспечивает продолжительное действие?
Ответ: Продолжительное действие "Кинфос Неo, КЭ" достигается за счет системной активности компонентов, позволяющей им перемещаться внутри растения и обеспечивать эффективность на протяжении продолжительного времени.

Вопрос: Как "Кинфос Неo, КЭ" действует на вредителей?
Ответ: "Кинфос Неo, КЭ" действует на вредителей остро контактно-кишечным образом, вызывая паралич и гибель насекомых.

Вопрос: Какие компоненты составляют "Кинфос Неo, КЭ"?
Ответ: "Кинфос Неo, КЭ" состоит из 300 г/л диметоата и 40 г/l альфа-циперметрина.

Вопрос: Как "Кинфос Неo, КЭ" обеспечивает эффективное уничтожение вредителей?
Ответ: "Кинфос Неo, КЭ" обладает мощным токсическим действием благодаря синергетическому воздействию компонентов, что обеспечивает эффективное уничтожение вредителей.

Вопрос: Каким образом "Кинфос Неo, КЭ" обеспечивает минимальный риск развития резистентности?
Ответ: "Кинфос Неo, КЭ" уменьшает риск развития резистентности за счет совместного действия компонентов с различными механизмами воздействия на вредителей.

Вопрос: Какие характеристики делают "Кинфос Неo, КЭ" эффективным средством защиты рапса?
Ответ: "Кинфос Неo, КЭ" обладает синергетическим действием компонентов, эффективно уничтожает вредителей, обеспечивает продолжительную защиту и минимизирует риск развития резистентности, что делает его эффективным средством защиты рапса.

Вопрос: Как "Кинфос Неo, КЭ" действует на нервную систему насекомых?
Ответ: "Кинфос Неo, КЭ" действует на нервную систему насекомых, активируя натриевые каналы мембран нервных клеток (альфа-циперметрин) и ингибируя холинэстеразу (диметоат).

Вопрос: Какие преимущества делают "Кинфос Неo, КЭ" популярным среди фермеров?
Ответ: "Кинфос Неo, КЭ" пользуется популярностью среди фермеров благодаря усиленному токсическому действию, продолжительной защите, эффективному уничтожению вредителей и минимальному риску развития резистентности.

Вопрос: Каким образом "Кинфос Неo, КЭ" действует на вредителей?
Ответ: "Кинфос Неo, КЭ" оказывает острое контактно-кишечное воздействие на вредителей, вызывая паралич и гибель насекомых.

Вопрос: Какие характеристики делают "Кинфос Неo, КЭ" эффективным средством защиты рапса?
Ответ: Преимущества "Кинфос Неo, КЭ", включая синергетическое действие, усиленное токсическое воздействие, продолжительную защиту и предотвращение развития резистентности, делают его эффективным средством защиты рапса.

Вопрос: Каким образом "Кинфос Неo, КЭ" предотвращает развитие резистентности?
Ответ: "Кинфос Неo, КЭ" предотвращает развитие резистентности благодаря синергетическому действию компонентов с разными механизмами воздействия на вредителей.

Вопрос: Какие характеристики делают "Кинфос Неo, КЭ" эффективным инсектицидом?
Ответ: Преимущества "Кинфос Неo, КЭ", такие как усиленное токсическое действие, продолжительная защита, эффективное уничтожение вредителей и минимальный риск развития резистентности, делают его эффективным инсектицидом.

Вопрос: Какой период защитного действия у "Кинфос Неo, КЭ"?
Ответ: Период защитного действия "Кинфос Неo, КЭ" составляет не менее 14 суток, в зависимости от вида вредного насекомого и погодных условий.

Вопрос: Какова скорость токсического воздействия "Кинфос Неo, КЭ"?
Ответ: "Кинфос Неo, КЭ" обладает высокой скоростью токсического воздействия.

Вопрос: Какова рекомендуемая технология применения "Кинфос Неo, КЭ"?
Ответ: "Кинфос Неo, КЭ" рекомендуется применять в безветренную погожую погоду в утренние или вечерние часы с использованием наземных штанговых или садовых дистанционных опрыскивателей.

Вопрос: Какой класс опасности для человека у "Кинфос Неo, КЭ"?
Ответ: "Кинфос Неo, КЭ" относится к 3 классу опасности, то есть является умеренно опасным веществом для человека.

Вопрос: Какой класс опасности для пчел имеет "Кинфос Неo, КЭ"?
Ответ: "Кинфос Неo, КЭ" имеет класс опасности 1, что означает, что он является высокоопасным для пчел.

Вопрос: В какой упаковке представлен "Кинфос Неo, КЭ"?
Ответ: "Кинфос Неo, КЭ" доступен в упаковке канистры объемом 5 или 10 литров, а также флакона объемом 1 литр.

Вопрос: Каков температурный интервал хранения "Кинфос Неo, КЭ"?
Ответ: "Кинфос Неo, КЭ" рекомендуется хранить в интервале температур от минус 10°C до плюс 25°C.

Вопрос: Каков гарантийный срок хранения "Кинфос Неo, КЭ"?
Ответ: Гарантийный срок хранения "Кинфос Неo, КЭ" составляет 3 года.

Вопрос: Какие классы химических соединений включены в состав "Кинфос Неo, КЭ"?
Ответ: В состав "Кинфос Неo, КЭ" входят фосфорорганические соединения и пиретроиды.

Вопрос: Какие вредители атакуют рапс, от которых "Кинфос Неo, КЭ" защищает?
Ответ: "Кинфос Неo, КЭ" предназначен для защиты рапса от вредных насекомых, таких как рапсовый семенной скрытнохоботник, рапсовый цветоед и капустная моль.

Вопрос: Как "Кинфос Неo, КЭ" воздействует на нервную систему вредителей?
Ответ: "Кинфос Неo, КЭ" воздействует на нервную систему вредителей через активацию натриевых каналов мембран нервных клеток (альфа-циперметрин) и ингибирование холинэстеразы (диметоат).

Вопрос: Как "Кинфос Неo, КЭ" предотвращает развитие резистентности?
Ответ: Синергетическое действие компонентов "Кинфос Неo, КЭ" предотвращает развитие резистентности путем воздействия на вредителей разными механизмами.

Вопрос: Каким образом "Кинфос Неo, КЭ" оказывает токсическое воздействие на вредителей?
Ответ: "Кинфос Неo, КЭ" оказывает токсическое воздействие на вредителей через активацию натриевых каналов нервных клеток и ингибирование холинэстеразы.

Вопрос: Как "Кинфос Неo, КЭ" обеспечивает эффективное уничтожение вредителей?
Ответ: Эффективное уничтожение вредителей обеспечивается синергетическим действием компонентов "Кинфос Неo, КЭ" на нервную систему.

Вопрос: Какие преимущества делают "Кинфос Неo, КЭ" эффективным средством защиты?
Ответ: Преимущества, включая синергетическое действие, эффективное уничтожение, продолжительную защиту и предотвращение резистентности, делают "Кинфос Неo, КЭ" эффективным средством защиты.

Вопрос: Как "Кинфос Неo, КЭ" действует на вредителей?
Ответ: "Кинфос Неo, КЭ" оказывает острое контактно-кишечное воздействие на вредителей, приводя к параличу и гибели.

Вопрос: Какие характеристики делают "Кинфос Неo, КЭ" популярным среди фермеров?
Ответ: Популярность "Кинфос Неo, КЭ" среди фермеров обусловлена его усиленным токсическим действием, продолжительной защитой, эффективностью против вредителей и минимальным риском развития резистентности.

Вопрос: Как "Кинфос Неo, КЭ" воздействует на вредителей?
Ответ: "Кинфос Неo, КЭ" оказывает инсектицидное воздействие на вредителей, вызывая паралич и смерть через воздействие на нервную систему.

Вопрос: Какие характеристики делают "Кинфос Неo, КЭ" эффективным инсектицидом?
Ответ: "Кинфос Неo, КЭ" обладает эффективностью благодаря синергетическому действию компонентов, усиленному токсическому воздействию и минимальному риску развития резистентности.

Вопрос: Как "Кинфос Неo, КЭ" предотвращает развитие резистентности?
Ответ: Развитие резистентности предотвращается благодаря совместному воздействию компонентов с разными механизмами на вредителей.

Вопрос: Какие характеристики делают "Кинфос Неo, КЭ" эффективным для защиты рапса?
Ответ: Усиленное токсическое действие, продолжительная защита, эффективное уничтожение вредителей и предотвращение развития резистентности делают "Кинфос Неo, КЭ" эффективным для защиты рапса.

Вопрос: Каким образом "Кинфос Неo, КЭ" обеспечивает продолжительное действие?
Ответ: Продолжительное действие "Кинфос Неo, КЭ" обусловлено системной активностью компонентов, позволяющей обеспечивать защиту на протяжении длительного времени.

Вопрос: Как "Кинфос Неo, КЭ" предотвращает развитие резистентности?
Ответ: Развитие резистентности предотвращается благодаря совместному воздействию компонентов "Кинфос Неo, КЭ" на вредителей с разными механизмами действия.

Вопрос: Как "Кинфос Неo, КЭ" действует на вредителей?
Ответ: "Кинфос Неo, КЭ" оказывает острое контактно-кишечное воздействие на вредителей, вызывая паралич и смерть через воздействие на нервную систему.

Вопрос: Какие преимущества делают "Кинфос Неo, КЭ" популярным среди фермеров?
Ответ: Преимущества, включая усиленное токсическое действие, продолжительную защиту, эффективное уничтожение вредителей и минимальный риск развития резистентности, делают "Кинфос Неo, КЭ" популярным среди фермеров.

Вопрос: Как "Кинфос Неo, КЭ" действует на вредителей?
Ответ: "Кинфос Неo, КЭ" оказывает инсектицидное воздействие на вредителей, вызывая паралич и гибель насекомых.

Вопрос: Какие характеристики делают "Кинфос Неo, КЭ" эффективным средством защиты рапса?
Ответ: Преимущества, такие как синергетическое действие, усиленное токсическое воздействие, продолжительная защита и предотвращение резистентности, делают "Кинфос Неo, КЭ" эффективным средством защиты рапса.

Вопрос: Каким образом "Кинфос Неo, КЭ" обеспечивает продолжительное действие?
Ответ: Продолжительное действие "Кинфос Неo, КЭ" достигается за счет системной активности компонентов, что позволяет поддерживать эффективность в течение длительного времени.

Вопрос: Как "Кинфос Неo, КЭ" предотвращает развитие резистентности?
Ответ: Развитие резистентности предотвращается благодаря синергетическому действию компонентов "Кинфос Неo, КЭ" с различными механизмами воздействия на вредителей.

Вопрос: Какие классы химических соединений включены в состав "Кинфос Неo, КЭ"?
Ответ: "Кинфос Неo, КЭ" включает в себя фосфорорганические соединения и пиретроиды.

Вопрос: Каков температурный интервал хранения "Кинфос Неo, КЭ"?
Ответ: "Кинфос Неo, КЭ" рекомендуется хранить в интервале температур от минус 10°C до плюс 25°C.

Вопрос: Каков гарантийный срок хранения "Кинфос Неo, КЭ"?
Ответ: Гарантийный срок хранения "Кинфос Неo, КЭ" составляет 3 года.

Вопрос: Какие классы опасности имеет "Кинфос Неo, КЭ"?
Ответ: "Кинфос Неo, КЭ" имеет класс опасности 3 для человека и 1 для пчел, то есть он умеренно опасен для людей и высокоопасен для пчел.

Вопрос: В какой упаковке представлен "Кинфос Неo, КЭ"?
Ответ: "Кинфос Неo, КЭ" представлен в упаковке канистры объемом 5 или 10 литров, а также флакона объемом 1 литр.

Вопрос: Как "Кинфос Неo, КЭ" действует на вредителей?
Ответ: "Кинфос Неo, КЭ" оказывает инсектицидное воздействие на вредителей, вызывая паралич и смерть через воздействие на нервную систему.