Мекар, МЭ Эко Плюс
Микроэмульсия
18 г/л абамектина

Инсектоакарицид в инновационной формуляции для защиты яблони и винограда от растительноядных клещей.

Преимущества:
Инсектоакарицид в инновационной форме - микроэмульсия
Максимальная скорость проникновения в растение
Контроль вредителей в труднодоступных местах благодаря повышенной трансламинарной активности
Высокая эффективность против клещей, выработавших устойчивость к акарицидам других химических классов
Важный компонент антирезистентных программ защиты садов
Не накапливается в плодах
Действие препарата
Механизм действия
Абамектин - избирательный инсектоакарицид контактного и кишечного действия с трансламинарной активностью. Обладает механизмом действия нейротоксинного типа: является стимулятором выделения γ-аминомасляной кислоты, которая ингибирует передачу нервного импульса и вызывает паралич у насекомых и клещей.

Период защитного действия
2-3 недели.

Скорость воздействия
Через сутки клещи теряют активность, полная гибель наступает через 2-3 дня вследствие торможения нервных импульсов и паралича.
Регламент применения
Культура, обрабатываемый объект	Вредный объект	Нормы расхода препарата, л/га	 Нормы расхода рабочей жидкости, л/га
Способ, время обработки, особенности применения.
Сроки выхода для ручных (механизированных) работ	Сроки ожидания (кратность обработок)
Яблоня	Клещи	0,75-1,0	600-1200	Обработка в период вегетации	28(2)
Яблонная медяница	 0,75	600-800
 Виноград	Паутинные клещи, виноградный войлочный клещ	 0,75-1,0	 500-1000	Опрыскивание в период вегетации	 34(2)
Технология применения. Порядок приготовления рабочей жидкости
Рабочую жидкость готовить непосредственно перед применением. Бак опрыскивателя на 3/4 заполнить водой, медленно залить при перемешивании полную дозу препарата, канистру с остатками препарата несколько раз ополоснуть водой. Воду от промывки канистры с препаратом и оставшееся количество воды долить в бак опрыскивателя при перемешивании.
Приготовление рабочей жидкости и заправку опрыскивателя проводят на специальных площадках, которые в дальнейшем подвергают обезвреживанию. Для опрыскивания применяются серийно выпускаемые наземные опрыскиватели, предназначенные для внесения инсектицидов или садовые дистанционные опрыскиватели.

Совместимость с другими пестицидами
Совместим с большинством пестицидов. При необходимости смешивания препарата с другими пестицидами, рекомендуется проверять смешиваемые препараты на совместимость.
Фитотоксичность
В рекомендованных нормах расхода препарат не фитотоксичен.

Возможность возникновения резистентности
При соблюдении рекомендуемых норм расхода и технологии использования препарата возникновение резистентности не наблюдалось.

Общая информация
Химический класс
авермектины

Класс опасности
2 класс опасности, вещество высокоопасное

Класс опасности для пчёл
1 класс - высокоопасное

Гарантийный срок хранения
2 года

Температурный интервал хранения
от -15 до + 30 °С

Упаковка
канистра 5 л, 1 л

Регистрант
АО «Щелково Агрохим», Россия

Изготовитель
АО «Щелково Агрохим», Россия

Вопрос: Что представляет собой препарат "Мекар, МЭ"?
Ответ: Препарат "Мекар, МЭ" - это инсектоакарицид в инновационной микроэмульсионной формуле, разработанный для защиты яблони и винограда от растительноядных клещей.

Вопрос: Какой химический класс принадлежит препарату "Мекар, МЭ"?
Ответ: Препарат "Мекар, МЭ" принадлежит к химическому классу авермектинов.

Вопрос: Какой спектр действия имеет препарат "Мекар, МЭ"?
Ответ: Препарат "Мекар, МЭ" обладает высокой эффективностью против растительноядных клещей, включая тех, которые выработали устойчивость к акарицидам других химических классов.

Вопрос: Каков механизм действия абамектина, основного компонента препарата "Мекар, МЭ"?
Ответ: Абамектин - избирательный инсектоакарицид с трансламинарной активностью, действующий по принципу нейротоксинного типа. Он стимулирует выделение γ-аминомасляной кислоты, что приводит к параличу и гибели насекомых и клещей.

Вопрос: Каков период защитного действия препарата "Мекар, МЭ"?
Ответ: Период защитного действия препарата "Мекар, МЭ" составляет 2-3 недели.

Вопрос: В чем заключается преимущество формулы микроэмульсии препарата "Мекар, МЭ"?
Ответ: Формула микроэмульсии обеспечивает максимальную скорость проникновения в растение и повышенную трансламинарную активность, что позволяет контролировать вредителей даже в труднодоступных местах.

Вопрос: Какие культуры могут быть обработаны препаратом "Мекар, МЭ"?
Ответ: Препарат "Мекар, МЭ" может быть использован для обработки яблони и винограда.

Вопрос: Какая дозировка препарата "Мекар, МЭ" рекомендуется для обработки яблони от клещей?
Ответ: Для обработки яблони от клещей рекомендуется использовать дозировку 0,75-1,0 л/га.

Вопрос: Какие пестициды можно смешивать с препаратом "Мекар, МЭ"?
Ответ: Препарат "Мекар, МЭ" совместим с большинством пестицидов. Рекомендуется проверять совместимость смешиваемых препаратов перед применением.

Вопрос: Может ли препарат "Мекар, МЭ" накапливаться в плодах?
Ответ: Препарат "Мекар, МЭ" не накапливается в плодах.

Вопрос: Что представляет собой препарат "Мекар, МЭ"?
Ответ: Препарат "Мекар, МЭ" - это инсектоакарицид в инновационной микроэмульсионной формуле, разработанный для защиты яблони и винограда от растительноядных клещей.

Вопрос: Какой химический класс принадлежит препарату "Мекар, МЭ"?
Ответ: Препарат "Мекар, МЭ" принадлежит к химическому классу авермектинов.

Вопрос: Какой спектр действия имеет препарат "Мекар, МЭ"?
Ответ: Препарат "Мекар, МЭ" обладает высокой эффективностью против растительноядных клещей, включая тех, которые выработали устойчивость к акарицидам других химических классов.

Вопрос: Каков механизм действия абамектина, основного компонента препарата "Мекар, МЭ"?
Ответ: Абамектин - избирательный инсектоакарицид с трансламинарной активностью, действующий по принципу нейротоксинного типа. Он стимулирует выделение γ-аминомасляной кислоты, что приводит к параличу и гибели насекомых и клещей.

Вопрос: Каков период защитного действия препарата "Мекар, МЭ"?
Ответ: Период защитного действия препарата "Мекар, МЭ" составляет 2-3 недели.

Вопрос: В чем заключается преимущество формулы микроэмульсии препарата "Мекар, МЭ"?
Ответ: Формула микроэмульсии обеспечивает максимальную скорость проникновения в растение и повышенную трансламинарную активность, что позволяет контролировать вредителей даже в труднодоступных местах.

Вопрос: Какие культуры могут быть обработаны препаратом "Мекар, МЭ"?
Ответ: Препарат "Мекар, МЭ" может быть использован для обработки яблони и винограда.

Вопрос: Какая дозировка препарата "Мекар, МЭ" рекомендуется для обработки яблони от клещей?
Ответ: Для обработки яблони от клещей рекомендуется использовать дозировку 0,75-1,0 л/га.

Вопрос: Какие пестициды можно смешивать с препаратом "Мекар, МЭ"?
Ответ: Препарат "Мекар, МЭ" совместим с большинством пестицидов. Рекомендуется проверять совместимость смешиваемых препаратов перед применением.

Вопрос: Может ли препарат "Мекар, МЭ" накапливаться в плодах?
Ответ: Препарат "Мекар, МЭ" не накапливается в плодах.

Вопрос: Какой класс опасности присвоен препарату "Мекар, МЭ"?
Ответ: Препарат "Мекар, МЭ" отнесен к 2 классу опасности, что означает его высокую опасность.

Вопрос: В чем состоит важность препарата "Мекар, МЭ" для антирезистентных программ защиты садов?
Ответ: Препарат "Мекар, МЭ" является важным компонентом антирезистентных программ защиты садов, так как эффективен даже против клещей, выработавших устойчивость к другим химическим классам акарицидов.

Вопрос: Какова трансламинарная активность препарата "Мекар, МЭ"?
Ответ: Препарат "Мекар, МЭ" обладает повышенной трансламинарной активностью, позволяя контролировать вредителей даже в труднодоступных местах.

Вопрос: В чем заключается инновационность формы "Мекар, МЭ"?
Ответ: Препарат "Мекар, МЭ" представляет собой инсектоакарицид в инновационной микроэмульсионной формуле.

Вопрос: Каков температурный интервал хранения препарата "Мекар, МЭ"?
Ответ: Препарат "Мекар, МЭ" можно хранить в температурном интервале от -15 до +30 °C.

Вопрос: Какие вредители яблони могут быть уничтожены с помощью "Мекар, МЭ"?
Ответ: Препарат "Мекар, МЭ" эффективен против растительноядных клещей и яблонной медяницы.

Вопрос: Какие меры безопасности следует соблюдать при работе с препаратом "Мекар, МЭ"?
Ответ: При работе с препаратом "Мекар, МЭ" необходимо соблюдать меры предосторожности и рекомендации по безопасному обращению с химическими веществами.

Вопрос: Какие культуры могут быть обработаны препаратом "Мекар, МЭ"?
Ответ: Препарат "Мекар, МЭ" может быть использован для обработки винограда.

Вопрос: Какая дозировка препарата "Мекар, МЭ" рекомендуется для обработки винограда от паутинных клещей?
Ответ: Для обработки винограда от паутинных клещей рекомендуется использовать дозировку 0,75-1,0 л/га.

Вопрос: Какие действия следует предпринять перед применением препарата "Мекар, МЭ"?
Ответ: Перед применением препарата "Мекар, МЭ" следует ознакомиться с рекомендациями по применению, а также провести проверку совместимости с другими пестицидами.

Вопрос: Какие способы обработки можно использовать для применения препарата "Мекар, МЭ"?
Ответ: Для обработки можно использовать наземные опрыскиватели или садовые дистанционные опрыскиватели.

Вопрос: Каково влияние препарата "Мекар, МЭ" на пчел?
Ответ: Препарат "Мекар, МЭ" отнесен к 1 классу опасности для пчел, что означает его высокую опасность для них.

Вопрос: Какие меры следует соблюдать при приготовлении рабочей жидкости с препаратом "Мекар, МЭ"?
Ответ: Приготовление рабочей жидкости следует проводить непосредственно перед применением, соблюдая указанные рекомендации по смешиванию препарата с водой.

Вопрос: Какой гарантийный срок хранения у препарата "Мекар, МЭ"?
Ответ: Препарат "Мекар, МЭ" имеет гарантийный срок хранения в течение 2 лет.

Вопрос: Какие культуры могут быть обработаны препаратом "Мекар, МЭ"?
Ответ: Препарат "Мекар, МЭ" может быть использован для обработки винограда.

Вопрос: Какая дозировка препарата "Мекар, МЭ" рекомендуется для обработки винограда от виноградного войлочного клеща?
Ответ: Для обработки винограда от виноградного войлочного клеща рекомендуется использовать дозировку 0,75-1,0 л/га.

Вопрос: Какие меры безопасности следует соблюдать при работе с препаратом "Мекар, МЭ"?
Ответ: При работе с препаратом "Мекар, МЭ" необходимо соблюдать меры предосторожности и рекомендации по безопасному обращению с химическими веществами.

Вопрос: В чем заключается инновационность формы "Мекар, МЭ"?
Ответ: Препарат "Мекар, МЭ" представляет собой инсектоакарицид в инновационной микроэмульсионной формуле.

Вопрос: Каков температурный интервал хранения препарата "Мекар, МЭ"?
Ответ: Препарат "Мекар, МЭ" можно хранить в температурном интервале от -15 до +30 °C.

Вопрос: Какие вредители яблони могут быть уничтожены с помощью "Мекар, МЭ"?
Ответ: Препарат "Мекар, МЭ" эффективен против растительноядных клещей и яблонной медяницы.

Вопрос: Какие меры следует предпринять перед применением препарата "Мекар, МЭ"?
Ответ: Перед применением препарата "Мекар, МЭ" следует ознакомиться с рекомендациями по применению, а также провести проверку совместимости с другими пестицидами.

Вопрос: Какие способы обработки можно использовать для применения препарата "Мекар, МЭ"?
Ответ: Для обработки можно использовать наземные опрыскиватели или садовые дистанционные опрыскиватели.

Вопрос: Каково влияние препарата "Мекар, МЭ" на пчел?
Ответ: Препарат "Мекар, МЭ" отнесен к 1 классу опасности для пчел, что означает его высокую опасность для них.

Вопрос: Какие меры следует соблюдать при приготовлении рабочей жидкости с препаратом "Мекар, МЭ"?
Ответ: Приготовление рабочей жидкости следует проводить непосредственно перед применением, соблюдая указанные рекомендации по смешиванию препарата с водой.

Вопрос: Какой гарантийный срок хранения у препарата "Мекар, МЭ"?
Ответ: Препарат "Мекар, МЭ" имеет гарантийный срок хранения в течение 2 лет.