Метамил МЦ, ВДГ
Водно-диспергируемые гранулы
640 г/кг манкоцеба + 80 г/кг металаксила

Фунгицид контактно-системного действия для защиты картофеля от фитофтороза и альтернариоза.

Преимущества:
Надежная защита картофеля по вегетации благодаря двойному механизму действию
Защита нового прироста благодаря системным свойствам фунгицида
Длительное защитное действие до 14 дней
Отличный лечебный эффект при запоздании с обработкой
Устойчивость к воздействию осадков

Действие препарата
Механизм действия
Обладает защитным (споры гибнут перед заражением), куративным (действие на патоген после заражения) и искореняющим (патоген гибнет внутри спороносящего пятна) действием. Компонент манкоцеб защищает обработанную препаратом поверхность растения – листья и стебли, а компонент металаксил немедленно проникает в ткань листьев, распространяясь по всему растению восходящими соками, и защищает листья, стебли и растущие ткани растения изнутри.

Период защитного действия
Препарат обладает профилактическим и лечебным действием и обеспечивает надёжную защиту растений в течение 10 – 14 дней.

Скорость воздействия
На патогены, находящиеся на листовой поверхности, препарат начинает действовать через 40 минут после опрыскивания.

Спектр действия
Альтернариоз, фитофтороз и др.

Совместимость с другими пестицидами
Препарат совместим в баковой смеси с фунгицидами и инсектицидами, однако в каждом конкретном случае смешиваемые препараты следует проверять на совместимость.

Возможность возникновения резистентности
При соблюдении регламентов применения возникновение резистентности крайне маловероятно.
Регламент применения
Культура, обрабатываемый объект	Вредный объект	Нормы расхода препарата кг/га	Нормы расхода рабочей жидкости л/га
Способ, время обработки, особенности применения. Сроки выхода для ручных (механизированных) работ	Сроки ожидания (кратность обработок)
Картофель	Фитофтороз, альтернариоз	2-2,5	200-400
Опрыскивание в период вегетации: первое – профилактическое, последующие – с интервалом 7-14 дней
-(3)	20(3)Технология применения. Порядок приготовления рабочей жидкости
Рабочий раствор готовить непосредственно перед применением. В ёмкость для приготовления рабочего раствора заливается 1/3 требуемого количества воды, затем туда загружается расчетное количество препарата. Содержимое перемешивается до полного суспендирования препарата и добавляется оставшееся количество воды. Приготовление рабочего раствора и заправку опрыскивателя проводят на специальных площадках, которые в дальнейшем подвергают обезвреживанию Использовать наземные штанговые опрыскиватели марок: «Амазоне», ОП-2000-2-01 или аналогичные.

Фитотоксичность
При использовании препарата в соответствии с разработанными рекомендациями не создается риска возникновения фитотоксичности.

Рекомендации по охране полезных объектов флоры и фауны
Препарат малоопасен для пчел - 3 класс опасности, токсичен для рыб.
Необходимо соблюдение основных положений «Инструкции по профилактике отравления пчел пестицидами» и следующего экологического регламента:
проводить обработку растений при скорости ветра до 4 - 5 м/сек;
погранично-защитная зона для пчел – не менее 2-3 км;
ограничение лета пчел – 5-6 часов.
Необходимо предварительное оповещение владельцев пасек за 4-5 суток до обработки.
Запрещается применять препарат в санитарной зоне вокруг рыбохозяйственных водоемов на расстоянии 500 м от границы  затопления  при максимальном стоянии паводковых вод, но не ближе 2 км от существующих берегов.
Общая информация
Химический класс
диметилдитиокарбаматы, фениламиды

Температурный интервал хранения
от минус 10°С до плюс 35°С

Гарантийный срок хранения
3 года

Класс опасности
2 класс опасности, вещество высокоопасное

Упаковка
5 кг

Регистрант
АО «Щелково Агрохим», Россия

Изготовитель
АО «Щелково Агрохим», Россия

Вопрос: Какой период защитного действия обеспечивает Метамил МЦ, ВДГ?
Ответ: Препарат Метамил МЦ, ВДГ обеспечивает надежную защиту растений в течение 10 – 14 дней.

Вопрос: Как быстро начинает действовать Метамил МЦ, ВДГ на листовые поверхности?
Ответ: Метамил МЦ, ВДГ начинает действовать на патогены, находящиеся на листовой поверхности, через 40 минут после опрыскивания.

Вопрос: Как долго длится защитное действие Метамила МЦ, ВДГ?
Ответ: Препарат Метамил МЦ, ВДГ обеспечивает надежную защиту растений в течение 10 – 14 дней.

Вопрос: Какой механизм действия у Метамила МЦ, ВДГ?
Ответ: Метамил МЦ, ВДГ обладает защитным, куративным и искореняющим действием, что позволяет бороться с болезнями как до, так и после заражения.

Вопрос: Какие меры предосторожности следует соблюдать при обработке Метамила МЦ, ВДГ?
Ответ: При использовании Метамила МЦ, ВДГ необходимо соблюдать меры охраны полезных объектов, включая пчел и рыб.

Вопрос: С какими пестицидами совместим Метамил МЦ, ВДГ?
Ответ: Метамил МЦ, ВДГ совместим с фунгицидами и инсектицидами, но перед смешиванием рекомендуется провести проверку на совместимость.

Вопрос: Может ли возникнуть резистентность к Метамилу МЦ, ВДГ?
Ответ: При соблюдении регламентов применения резистентность к Метамилу МЦ, ВДГ маловероятна.

Вопрос: Какие характеристики у Метамила МЦ, ВДГ в отношении температуры хранения?
Ответ: Метамил МЦ, ВДГ следует хранить в температурном интервале от минус 10°C до плюс 35°C.

Вопрос: Какой гарантийный срок хранения Метамила МЦ, ВДГ?
Ответ: Гарантийный срок хранения Метамила МЦ, ВДГ составляет 3 года.

Вопрос: Какие меры охраны полезных объектов следует соблюдать при использовании Метамила МЦ, ВДГ?
Ответ: Метамил МЦ, ВДГ малоопасен для пчел (3 класс опасности), но токсичен для рыб. Необходимо соблюдать меры предосторожности при обработке.

Вопрос: Какие культуры могут обрабатываться с помощью Метамила МЦ, ВДГ?
Ответ: Метамил МЦ, ВДГ рекомендуется для обработки картофеля, чтобы защитить его от фитофтороза и альтернариоза.

Вопрос: В чем заключается механизм действия Метамила МЦ, ВДГ?
Ответ: Метамил МЦ, ВДГ действует контактно-системно, обеспечивая защиту листьев и стеблей картофеля как снаружи, так и изнутри.

Вопрос: Какие болезни спектр действия Метамила МЦ, ВДГ?
Ответ: Метамил МЦ, ВДГ эффективен против альтернариоза, фитофтороза и других заболеваний картофеля.

Вопрос: Какие преимущества имеет использование Метамила МЦ, ВДГ?
Ответ: Метамил МЦ, ВДГ обеспечивает надежную защиту картофеля благодаря двойному механизму действия, имеет системные свойства и долгое защитное действие до 14 дней.

Вопрос: Что представляет собой препарат Метамил МЦ, ВДГ?
Ответ: Препарат Метамил МЦ, ВДГ – это фунгицид контактно-системного действия, используемый для защиты картофеля от фитофтороза и альтернариоза.

Вопрос: Какие активные вещества содержатся в Метамиле МЦ, ВДГ?
Ответ: В составе Метамила МЦ, ВДГ присутствуют активные вещества манкоцеб и металаксил.

Вопрос: Какие преимущества имеет препарат Метамил МЦ, ВДГ?
Ответ: Препарат Метамил МЦ, ВДГ обеспечивает надежную защиту картофеля благодаря двойному механизму действия, имеет системные свойства и долгое защитное действие до 14 дней.

Вопрос: Какое действие оказывает Метамил МЦ, ВДГ на растения?
Ответ: Препарат Метамил МЦ, ВДГ обладает защитным, куративным и искореняющим действием. Он защищает поверхность растения и проникает в его ткани, предотвращая и леча болезни.

Вопрос: Как долго длится защитное действие Метамила МЦ, ВДГ?
Ответ: Препарат Метамил МЦ, ВДГ обеспечивает надежную защиту растений в течение 10 – 14 дней.

Вопрос: Как быстро начинает действовать Метамил МЦ, ВДГ на листовые поверхности?
Ответ: Метамил МЦ, ВДГ начинает действовать на патогены, находящиеся на листовой поверхности, через 40 минут после опрыскивания.

Вопрос: Какие болезни картофеля контролируются с помощью Метамила МЦ, ВДГ?
Ответ: Препарат Метамил МЦ, ВДГ эффективен против фитофтороза, альтернариоза и других заболеваний.

Вопрос: С какими пестицидами совместим Метамил МЦ, ВДГ?
Ответ: Метамил МЦ, ВДГ совместим с фунгицидами и инсектицидами, но перед смешиванием рекомендуется провести проверку на совместимость.

Вопрос: Может ли возникнуть резистентность к Метамилу МЦ, ВДГ?
Ответ: При соблюдении регламентов применения резистентность к Метамилу МЦ, ВДГ маловероятна.

Вопрос: Какие культуры и объекты могут обрабатываться Метамилом МЦ, ВДГ?
Ответ: Метамил МЦ, ВДГ рекомендован для обработки картофеля для защиты от фитофтороза и альтернариоза.

Вопрос: Какой период защитного действия обеспечивает Метамил МЦ, ВДГ?
Ответ: Препарат Метамил МЦ, ВДГ обеспечивает надежную защиту растений в течение 10 – 14 дней.

Вопрос: Каким образом Метамил МЦ, ВДГ воздействует на патогены?
Ответ: Метамил МЦ, ВДГ обладает защитным, куративным и искореняющим действием, гибнут как споры перед заражением, так и патогены внутри спороносящих пятен.

Вопрос: Каковы особенности применения Метамила МЦ, ВДГ?
Ответ: Препарат Метамил МЦ, ВДГ следует применять в период вегетации картофеля, начиная с профилактической обработки и последующими обработками через 7-14 дней.

Вопрос: Какой класс опасности у Метамила МЦ, ВДГ?
Ответ: Метамил МЦ, ВДГ относится к 2 классу опасности, вещество высокоопасное.

Вопрос: Какие характеристики у Метамила МЦ, ВДГ в отношении температуры хранения?
Ответ: Метамил МЦ, ВДГ следует хранить в температурном интервале от минус 10°C до плюс 35°C.

Вопрос: Каков гарантийный срок хранения Метамила МЦ, ВДГ?
Ответ: Гарантийный срок хранения Метамила МЦ, ВДГ составляет 3 года.

Вопрос: Какие меры охраны полезных объектов следует соблюдать при использовании Метамила МЦ, ВДГ?
Ответ: Метамил МЦ, ВДГ малоопасен для пчел (3 класс опасности), но токсичен для рыб. Необходимо соблюдать меры предосторожности при обработке.

Вопрос: Какие культуры могут обрабатываться с помощью Метамила МЦ, ВДГ?
Ответ: Метамил МЦ, ВДГ рекомендуется для обработки картофеля, чтобы защитить его от фитофтороза и альтернариоза.

Вопрос: В чем заключается механизм действия Метамила МЦ, ВДГ?
Ответ: Метамил МЦ, ВДГ действует контактно-системно, обеспечивая защиту листьев и стеблей картофеля как снаружи, так и изнутри.

Вопрос: Какие болезни спектр действия Метамила МЦ, ВДГ?
Ответ: Метамил МЦ, ВДГ эффективен против альтернариоза, фитофтороза и других заболеваний картофеля.

Вопрос: Какие преимущества имеет использование Метамила МЦ, ВДГ?
Ответ: Метамил МЦ, ВДГ обеспечивает надежную защиту картофеля благодаря двойному механизму действия, имеет системные свойства и долгое защитное действие до 14 дней.

Вопрос: Какие характеристики у Метамила МЦ, ВДГ в отношении температуры хранения?
Ответ: Метамил МЦ, ВДГ следует хранить в температурном интервале от минус 10°C до плюс 35°C.

Вопрос: Какой период защитного действия обеспечивает Метамил МЦ, ВДГ?
Ответ: Препарат Метамил МЦ, ВДГ обеспечивает надежную защиту растений в течение 10 – 14 дней.

Вопрос: Как быстро начинает действовать Метамил МЦ, ВДГ на листовые поверхности?
Ответ: Метамил МЦ, ВДГ начинает действовать на патогены, находящиеся на листовой поверхности, через 40 минут после опрыскивания.

Вопрос: Как долго длится защитное действие Метамила МЦ, ВДГ?
Ответ: Препарат Метамил МЦ, ВДГ обеспечивает надежную защиту растений в течение 10 – 14 дней.

Вопрос: Какой механизм действия у Метамила МЦ, ВДГ?
Ответ: Метамил МЦ, ВДГ обладает защитным, куративным и искореняющим действием, что позволяет бороться с болезнями как до, так и после заражения.

Вопрос: Какие меры предосторожности следует соблюдать при обработке Метамила МЦ, ВДГ?
Ответ: При использовании Метамила МЦ, ВДГ необходимо соблюдать меры охраны полезных объектов, включая пчел и рыб.

Вопрос: С какими пестицидами совместим Метамил МЦ, ВДГ?
Ответ: Метамил МЦ, ВДГ совместим с фунгицидами и инсектицидами, но перед смешиванием рекомендуется провести проверку на совместимость.

Вопрос: Может ли возникнуть резистентность к Метамилу МЦ, ВДГ?
Ответ: При соблюдении регламентов применения резистентность к Метамилу МЦ, ВДГ маловероятна.

Вопрос: Какие характеристики у Метамила МЦ, ВДГ в отношении температуры хранения?
Ответ: Метамил МЦ, ВДГ следует хранить в температурном интервале от минус 10°C до плюс 35°C.

Вопрос: Какой гарантийный срок хранения Метамила МЦ, ВДГ?
Ответ: Гарантийный срок хранения Метамила МЦ, ВДГ составляет 3 года.

Вопрос: Какие меры охраны полезных объектов следует соблюдать при использовании Метамила МЦ, ВДГ?
Ответ: Метамил МЦ, ВДГ малоопасен для пчел (3 класс опасности), но токсичен для рыб. Необходимо соблюдать меры предосторожности при обработке.

Вопрос: Какие культуры могут обрабатываться с помощью Метамила МЦ, ВДГ?
Ответ: Метамил МЦ, ВДГ рекомендуется для обработки картофеля, чтобы защитить его от фитофтороза и альтернариоза.

Вопрос: В чем заключается механизм действия Метамила МЦ, ВДГ?
Ответ: Метамил МЦ, ВДГ действует контактно-системно, обеспечивая защиту листьев и стеблей картофеля как снаружи, так и изнутри.

Вопрос: Какие болезни спектр действия Метамила МЦ, ВДГ?
Ответ: Метамил МЦ, ВДГ эффективен против альтернариоза, фитофтороза и других заболеваний картофеля.

Вопрос: Какие преимущества имеет использование Метамила МЦ, ВДГ?
Ответ: Метамил МЦ, ВДГ обеспечивает надежную защиту картофеля благодаря двойному механизму действия, имеет системные свойства и долгое защитное действие до 14 дней.