Пиксель, МД Эко Плюс
Масляная дисперсия
90 г/л тифенсульфурон-метила + 24 г/л флуметсулама + 18 г/л флорасулама

Мощный гербицид для экстра-мягкой защиты посевов пшеницы и ячменя даже в поздние фазы развития культур

Преимущества:
Уникальная комбинация активных компонентов, не имеющая аналогов
Максимально расширенный спектр действия по двудольным сорнякам, в том числе трудноискоренимым
Высокая эффективность и быстродействие за счет инновационной масляной формуляции и синергетического эффекта трех действующих веществ
Эффективность по переросшим сорнякам
Широкое окно по фазам применения - от кущения до фазы формирования второго междоузлия
Исключительно мягкое действие на культуру, без потерь урожая от гербицидного стресса
Действие препарата
Механизм действия
Тифенсульфурон-метил, флуметсулам и флорасулам обладают системным действием. Поглощаются преимущественно листьями сорняков и быстро перемещаются в корневую систему и стебли, где концентрируется в точках роста и оказывают гербицидное действие. На биохимическом уровне механизм действия заключается в блокировании фермента ацетолактатсинтазы (АЛС), который участвует в биосинтезе незаменимых аминокислот в меристематических тканях сорняков. Это вызывает прекращение синтеза белков и останавливает деление клеток, что приводит к гибели сорных растений.
Суммарный синергетический эффект трех действующих веществ максимально увеличивает гербицидную активность препарата в отношении широчайшего спектра двудольных сорняков.

Период защитного действия
Контролирует чувствительные сорняки в течении всего вегетационного периода. Действует на чувствительные сорняки, имеющиеся в посевах на момент применения гербицида, а также взошедшие сразу после обработки.

Скорость воздействия
Активный рост чувствительных сорных растений и конкуренция с культурой прекращаются через сутки после обработки. Первые видимые симптомы угнетения сорняков проявляются через 1-2 дня после внесения. Окончательная их гибель наступает через 2-3 недели после обработки и зависит от видового состава и фазы развития сорных растений, а также погодных условий до, во время и после опрыскивания.

Спектр действия
Однолетние и многолетние двудольные сорняки
Чувствительные виды: амброзия полыннолистная, василек синий, вика сорнополевая, горец (виды), горчица полевая, гречишка вьюнковая, гулявник лекарственный, дейскурания Софии, дурнишник обыкновенный, желтушник лакфиольный, звездчатка средняя, канатник Теофраста, кислица полевая, лебеда раскидистая, мак самосейка, марь (виды), незабудка полевая, падалица подсолнечника, падалица рапса, паслен черный, пастушья сумка обыкновенная, пикульник (виды), подмаренник цепкий, портулак огородный, пупавка полевая, редька дикая, ромашка (виды), смолевка обыкновенная, сурепка обыкновенная, щавель (виды), щирица (виды), ярутка полевая, яснотки (виды).
Умеренно чувствительные виды: бодяк полевой, воробейник полевой, гибискус тройчатый,  осоты (виды), крапива (виды), молочай (виды), одуванчик (виды), полынь обыкновенная, фиалка (виды)
Регламент применения
Культура	Вредный объект	Норма расхода препарата,  л/га	Норма расхода рабочей жидкости,  л/га
Способ, время обработки, особенности применения.
Сроки выхода для ручных (механизированных) работ	Сроки ожидания (кратность обработок)
Пшеница яровая, ячмень яровой  	  Однолетние и многолетние двудольные сорняки, включая виды осота, бодяка	0,25-0,3	200-300   	Опрыскивание посевов от фазы кущения культуры до фазы формирования второго междоузлия (включительно) и ранние фазы роста сорных растений
-(3)   	  60(1)
Пшеница озимая, ячмень озимый
0,25-0,3 	200-300
Опрыскивание посевов с фазы кущения культуры до фазы формирования второго междоузлия (включительно) и ранние фазы роста сорных растений
-(3)

Внимание!
После весеннего применения препарата, осенью того же года на том же поле можно высевать озимые зерновые, озимый рапс и злаковые травы.
Весной следующего года ограничения отсутствуют.

В случае необходимости пересева,  на том же поле можно высевать яровые зерновые, кукурузу, сорго.

Не применять препарат на посевах зерновых с подсевом клевера, люцерны или других бобовых культур.

Технология применения. Порядок приготовления рабочей жидкости.
Рабочий раствор готовить непосредственно перед применением.  Предварительно готовят маточный раствор. Отдельную емкость заполняют на ½ водой, затем добавляют необходимое количество препарата так, чтобы концентрация маточного раствора составляла 30-40%  и все перемешивают в течение 1-2 минут. Полученный маточный раствор выливают в бак опрыскивателя, предварительного заполненного на ¾ от объема водой. Емкость с остатками маточного раствора несколько раз ополоснуть водой  и вылить в бак опрыскивателя. Бак опрыскивателя долить водой до полного объема и тщательно перемешать.
Приготовление рабочего раствора и заправку опрыскивателя проводят на специальных площадках, которые в дальнейшем подвергают обезвреживанию
Для обработки применяют штанговые опрыскиватели марок: «Амазоне», Лемкен, Харди, ДжонДир, ОПШ-15-01, ОП-2000-2-01 или аналогичные.

Фитотоксичность
При соблюдении регламентов применения фитотоксичности не наблюдается.

Возможность возникновения резистентности
Отсутствует при условии строгого соблюдения рекомендаций по применению.

Совместимость с другими пестицидами
Совместим с фунгицидами и инсектицидами. Однако в каждом конкретном случае, особенно при совместном внесении с микроудобрениями, перед приготовлением рабочего раствора рекомендуется проверить физическую смешиваемость препаратов.
Общая информация
Химический класс
сульфонилмочевины, триазолпиримидины

Класс опасности
3 класс, вещество умеренно опасное

Гарантийный срок хранения
2 года

Температурный интервал хранения
от минус 10℃ до плюс 30℃

Упаковка
канистра 5,10 л

Регистрант
АО «Щелково Агрохим», Россия.

Изготовитель
АО «Щелково Агрохим», Россия.

Вопрос: Что представляет собой препарат Пиксель, МД?
Ответ: Препарат Пиксель, МД - это мощный гербицид в форме масляной дисперсии, предназначенный для эффективной защиты посевов пшеницы и ячменя от различных двудольных сорняков.

Вопрос: Какие компоненты входят в состав препарата Пиксель, МД?
Ответ: Препарат Пиксель, МД содержит 90 г/л тифенсульфурон-метила, 24 г/л флуметсулама и 18 г/л флорасулама в уникальной комбинации активных веществ.

Вопрос: Каков механизм действия компонентов препарата Пиксель, МД?
Ответ: Тифенсульфурон-метил, флуметсулам и флорасулам системно воздействуют на растения. Они блокируют фермент ацетолактатсинтазу (АЛС), ответственный за синтез аминокислот. Это приводит к гибели сорных растений.

Вопрос: В чем заключается синергетический эффект компонентов препарата Пиксель, МД?
Ответ: Синергетический эффект трех действующих веществ максимизирует гербицидную активность Пиксель, МД против широкого спектра двудольных сорняков.

Вопрос: Как долго длится защитное действие препарата Пиксель, МД?
Ответ: Препарат Пиксель, МД контролирует чувствительные сорняки в течение всего вегетационного периода культуры.

Вопрос: Как скоро начинается действие препарата Пиксель, МД после обработки?
Ответ: Уже через сутки после обработки начинается активное угнетение роста сорных растений, и первые симптомы угнетения становятся видимыми через 1-2 дня.

Вопрос: В чем заключается спектр действия препарата Пиксель, МД?
Ответ: Препарат Пиксель, МД эффективен против многолетних и однолетних двудольных сорняков, таких как амброзия полыннолистная, горчица полевая, гулявник лекарственный и другие.

Вопрос: Какие культуры подходят для обработки препаратом Пиксель, МД?
Ответ: Препарат Пиксель, МД предназначен для защиты посевов пшеницы и ячменя, как яровых, так и озимых.

Вопрос: В какие фазы развития культур можно применять препарат Пиксель, МД?
Ответ: Препарат Пиксель, МД может быть использован в период с фазы кущения культуры до фазы формирования второго междоузлия.

Вопрос: С какими марками опрыскивателей совместим препарат Пиксель, МД?
Ответ: Для обработки рекомендуется использовать штанговые опрыскиватели марок Амазоне, Лемкен, Харди, ДжонДир, ОПШ-15-01, ОП-2000-2-01 или аналогичные.

Вопрос: Каким образом готовится рабочий раствор препарата Пиксель, МД?
Ответ: Рабочий раствор Пиксель, МД готовится непосредственно перед применением. Сначала готовят маточный раствор, который затем добавляют в бак опрыскивателя, предварительно заполненный водой.

Вопрос: Какой срок ожидания после обработки препаратом Пиксель, МД?
Ответ: Срок ожидания после обработки Пиксель, МД составляет 3 дня.

Вопрос: С какими другими пестицидами совместим Пиксель, МД?
Ответ: Препарат Пиксель, МД совместим с фунгицидами и инсектицидами. Однако перед совместным внесением с микроудобрениями рекомендуется проверить их физическую смешиваемость.

Вопрос: Возможно ли появление резистентности при использовании препарата Пиксель, МД?
Ответ: При строгом соблюдении рекомендаций по применению, возможность появления резистентности отсутствует.

Вопрос: Какие особенности применения препарата Пиксель, МД при авиационной обработке?
Ответ: При авиационной обработке следует заполнить бак заправочного агрегата на 1/2 водой, добавить необходимое количество препарата и долить водой до полного объема с одновременным перемешиванием.

Вопрос: Какие меры предпринимать для охраны полезных объектов флоры и фауны при использовании препарата Пиксель, МД?
Ответ: Для охраны полезных объектов флоры и фауны необходимо проводить обработку в утренние или вечерние часы, учитывать скорость ветра и устанавливать погранично-защитные зоны.

Вопрос: Какие сроки ожидания нужно соблюдать после обработки Пиксель, МД?
Ответ: Срок ожидания после обработки составляет 3 дня.

Вопрос: В чем заключается преимущество препарата Пиксель, МД?
Ответ: Преимущества Пиксель, МД включают уникальную комбинацию активных компонентов, максимально расширенный спектр действия по двудольным сорнякам, эффективность и быстродействие, а также мягкое действие на культуру.

Вопрос: Какие виды сорных растений чувствительны к препарату Пиксель, МД?
Ответ: Препарат Пиксель, МД эффективен против многолетних и однолетних двудольных сорняков, таких как амброзия полыннолистная, горчица полевая, гулявник лекарственный и многие другие.

Вопрос: Какие сорняки являются умеренно чувствительными к препарату Пиксель, МД?
Ответ: Сорняки, умеренно чувствительные к Пиксель, МД, включают бодяк полевой, воробейник полевой, гибискус тройчатый, осоты, крапиву и другие.

Вопрос: В каких случаях необходимо избегать обработки культур препаратом Пиксель, МД?
Ответ: Не рекомендуется обрабатывать посевы, ослабленные воздействием заморозков, града или вредителей.

Вопрос: Какой класс опасности имеет препарат Пиксель, МД?
Ответ: Препарат Пиксель, МД относится к 3 классу опасности, то есть он является умеренно опасным веществом.

Вопрос: Как долго можно хранить препарат Пиксель, МД?
Ответ: Гарантийный срок хранения препарата Пиксель, МД составляет 2 года.

Вопрос: В каких температурных условиях можно хранить препарат Пиксель, МД?
Ответ: Препарат Пиксель, МД может быть хранен при температуре от минус 10°C до плюс 30°C.

Вопрос: В какой упаковке предлагается препарат Пиксель, МД?
Ответ: Препарат Пиксель, МД представлен в канистре объемом 5 или 10 литров.

Вопрос: Кто является регистрантом препарата Пиксель, МД?
Ответ: Регистрантом препарата Пиксель, МД является АО Щелково Агрохим в России.

Вопрос: Где можно получить дополнительные сведения о применении препарата Пиксель, МД?
Ответ: Дополнительную информацию о применении препарата Пиксель, МД можно найти в соответствующем руководстве по технической эксплуатации.

Вопрос: Какие культуры подходят для обработки препаратом Пиксель, МД?
Ответ: Препарат Пиксель, МД предназначен для обработки посевов пшеницы и ячменя.

Вопрос: Какие виды сорных растений чувствительны к препарату Пиксель, МД?
Ответ: Препарат Пиксель, МД эффективен против многолетних и однолетних двудольных сорняков, таких как амброзия полыннолистная, горчица полевая, гулявник лекарственный и другие.

Вопрос: Какой класс опасности имеет препарат Пиксель, МД?
Ответ: Препарат Пиксель, МД относится к 3 классу опасности, что означает, что он является умеренно опасным веществом.

Вопрос: Какой срок ожидания следует соблюдать после обработки препаратом Пиксель, МД?
Ответ: Срок ожидания после обработки составляет 3 дня.

Вопрос: Какие сорняки являются умеренно чувствительными к препарату Пиксель, МД?
Ответ: Сорняки, умеренно чувствительные к Пиксель, МД, включают бодяк полевой, воробейник полевой, гибискус тройчатый, осоты, крапиву и другие.

Вопрос: В каких случаях не рекомендуется обрабатывать посевы препаратом Пиксель, МД?
Ответ: Не рекомендуется обрабатывать посевы, ослабленные воздействием заморозков, града или вредителей.

Вопрос: Какой механизм действия компонентов препарата Пиксель, МД?
Ответ: Компоненты Пиксель, МД блокируют фермент ацетолактатсинтазу, что приводит к прекращению синтеза белков и остановке деления клеток, вызывая гибель сорных растений.

Вопрос: Какие культуры могут быть обработаны препаратом Пиксель, МД?
Ответ: Препарат Пиксель, МД предназначен для обработки посевов пшеницы и ячменя, как яровых, так и озимых.

Вопрос: Какие компоненты входят в состав препарата Пиксель, МД?
Ответ: Препарат Пиксель, МД включает в себя три активных компонента: тифенсульфурон-метил, флуметсулам и флорасулам.

Вопрос: Как скоро начинается действие препарата Пиксель, МД после обработки?
Ответ: Уже через сутки после обработки начинается активное угнетение роста сорных растений, и первые симптомы угнетения становятся видимыми через 1-2 дня.

Вопрос: Какие сроки ожидания нужно соблюдать после обработки Пиксель, МД?
Ответ: Срок ожидания после обработки составляет 3 дня.

Вопрос: В каких случаях необходимо избегать обработки культур препаратом Пиксель, МД?
Ответ: Не рекомендуется обрабатывать посевы, ослабленные воздействием заморозков, града или вредителей.

Вопрос: Какие культуры подходят для обработки препаратом Пиксель, МД?
Ответ: Препарат Пиксель, МД предназначен для защиты посевов пшеницы и ячменя, как яровых, так и озимых.

Вопрос: Какие виды сорных растений чувствительны к препарату Пиксель, МД?
Ответ: Препарат Пиксель, МД эффективен против многолетних и однолетних двудольных сорняков, таких как амброзия полыннолистная, горчица полевая, гулявник лекарственный и другие.

Вопрос: Какой класс опасности имеет препарат Пиксель, МД?
Ответ: Препарат Пиксель, МД относится к 3 классу опасности, что означает, что он является умеренно опасным веществом.

Вопрос: Как долго можно хранить препарат Пиксель, МД?
Ответ: Гарантийный срок хранения препарата Пиксель, МД составляет 2 года.

Вопрос: В каких температурных условиях можно хранить препарат Пиксель, МД?
Ответ: Препарат Пиксель, МД может быть хранен при температуре от минус 10°C до плюс 30°C.

Вопрос: В какой упаковке предлагается препарат Пиксель, МД?
Ответ: Препарат Пиксель, МД представлен в канистре объемом 5 или 10 литров.

Вопрос: Кто является регистрантом препарата Пиксель, МД?
Ответ: Регистрантом препарата Пиксель, МД является АО Щелково Агрохим в России.

Вопрос: Где можно получить дополнительные сведения о применении препарата Пиксель, МД?
Ответ: Дополнительную информацию о применении препарата Пиксель, МД можно найти в соответствующем руководстве по технической эксплуатации.