Твинго, КС
Концентрат суспензии
180 г/л дифлубензурона + 45 г/л имидаклоприда

Комбинированный инсектицид с овицидной активностью для защиты садов и виноградников от комплекса вредителей.

Преимущества:
Не имеющий аналогов инсектицид
Мощное инсектицидное действие благодаря сочетанию двух действующих веществ из разных химических классов с различными механизмами действия
Уничтожение вредителей на всех стадиях их развития: от яиц до имаго
Высокоэффективный инструмент для борьбы с коричнево-мраморным клопом, гроздевой и другими видами листоверток, яблонной плодожоркой и другими видами вредителей
Продолжительный период защитного действия
Гарантированное уничтожение популяций вредителей, выработавших устойчивость к инсектицидам других химических классов
Прекрасный компонент антирезистентных программ защиты садов
Действие препарата
Механизм действия

Дифлубензурон относится к классу ингибиторов синтеза хитина, блокирует его образование и препятствует формированию кутикулы в процессе линек. Обладает овицидным и ларвицидным контактно-кишечным действием. Действующее вещество проникает через оболочку яиц и предотвращает выход личинок из яиц или уничтожает личинок насекомых разных возрастов в результате разрыва кутикулы в момент линьки. Если личинка обработана препаратом в последнем возрасте, образование кутикулы может нарушаться у куколки или у взрослого насекомого. Максимальное проявление овицидного эффекта наблюдается при откладке самками яиц уже на обработанные препаратом растения. Также препарат дополнительно проявляет способность предотвращать отложение взрослыми насекомыми жизнеспособных яиц.
Имидаклоприд обладает системным и острым контактно-кишечным действием. Блокирует постсинаптические никотинэнергические рецепторы нервной системы насекомых. В результате подавляется передача сигналов через центральную нервную систему вредителей, развиваются параличи и конвульсии, приводящие к гибели вредителей. Действующее вещество проявляет высокую остаточную активность.

Период защитного действия
Не менее 14 суток.

Скорость воздействия
Скорость токсического действия высокая. Гибель имаго наблюдается в течение суток, личинки гибнут в течение нескольких дней.

Совместимость с другими пестицидами

Совместим с большинством пестицидов. Перед широкомасштабным применением необходимо проверять на физико-химическую и биологическую совместимость с конкретным препаратом в рекомендуемых дозах.

Регламент применения
Культура, обрабатываемый объект	Вредный объект	Нормы расхода препарата, л/га	 Нормы расхода рабочей жидкости, л/га	Способ, время обработки, особенности применения.
Сроки выхода для ручных (механизированных) работ	Сроки ожидания (кратность обработок)
Яблоня	Яблонная плодожорка, листовертки	0,75-1,2	600-1200	Опрыскивание  в период вегетации
-(3)	 20(2)
Яблонный цветоед	600-800	 Опрыскивание в период обособления бутонов
-(3)	 20(2)
 Груша	Грушевая медяница	600-1200	 Опрыскивание в период вегетации
-(3)	 20(2)
Виноград	Гроздевая листовертка, коричнево-мраморный клоп	500-1000	Опрыскивание в период вегетации
-(3)	20(2)
Технология применения. Порядок приготовления рабочей жидкости

Рабочую жидкость готовить непосредственно перед применением и использовать в день приготовления.
Бак опрыскивателя на 1/2 заполнить водой, включить мешалку, залить полную дозу препарата и долить оставшееся количество воды. Канистру с остатками препарата несколько раз ополоснуть водой и вылить в бак опрыскивателя. Весь объем тщательно перемешать.
Для опрыскивания применяются серийно выпускаемые наземные опрыскиватели, предназначенные для внесения инсектицидов или садовые дистанционные опрыскиватели.Совместимость с другими пестицидами
Совместим с большинством пестицидов. Перед широкомасштабным применением необходимо проверять на физико-химическую и биологическую совместимость с конкретным препаратом в рекомендуемых дозах.

Фитотоксичность

В рекомендованных нормах расхода препарат не фитотоксичен.

Возможность возникновения резистентности

При соблюдении рекомендуемых норм расхода и технологии использования препарата возникновение резистентности не наблюдалось.

Общая информация
Химический класс

производные бензоилмочевины, неоникотиноиды

Класс опасности
3 класс опасности, вещество умеренно опасное

Класс опасности для пчёл

1 класс - высокоопасное

Гарантийный срок хранения
2 года

Температурный интервал хранения
от -10 до + 30 °С

Упаковка
канистра 5 л, 1 л

Регистрант
АО «Щелково Агрохим», Россия

Изготовитель
АО «Щелково Агрохим», Россия


Вопрос: Что такое Твинго, КС?
Ответ: Твинго, КС - это название комбинированного инсектицида.

Вопрос: Какие вредители уничтожает Твинго, КС?
Ответ: Твинго, КС эффективен против комплекса вредителей, таких как коричнево-мраморный клоп, гроздевая листовертка и другие.

Вопрос: Какие преимущества есть у Твинго, КС?
Ответ: Твинго, КС - мощный инсектицид с овицидным и ларвицидным действием, обладающий продолжительным защитным действием.

Вопрос: Какие действующие вещества содержатся в Твинго, КС?
Ответ: Твинго, КС содержит 180 г/л дифлубензурона и 45 г/л имидаклоприда.

Вопрос: Что такое дифлубензурон и как он действует?
Ответ: Дифлубензурон - это ингибитор синтеза хитина, он блокирует образование кутикулы у насекомых, что приводит к их гибели.

Вопрос: Какое действие оказывает имидаклоприд?
Ответ: Имидаклоприд оказывает системное и контактно-кишечное действие, вызывая паралич и гибель насекомых.

Вопрос: Как долго длится период защитного действия Твинго, КС?
Ответ: Защитное действие Твинго, КС сохраняется не менее 14 суток.

Вопрос: Как быстро начинает действовать Твинго, КС?
Ответ: Твинго, КС начинает действовать в течение суток после обработки.

Вопрос: Можно ли использовать Твинго, КС с другими пестицидами?
Ответ: Да, Твинго, КС совместим с большинством пестицидов, но перед использованием стоит проверить совместимость.

Вопрос: Как готовить рабочую жидкость для обработки Твинго, КС?
Ответ: Рабочую жидкость готовят перед применением, смешивая препарат с водой.

Вопрос: В чем состоит механизм действия дифлубензурона?
Ответ: Дифлубензурон блокирует образование хитина у насекомых, что нарушает их развитие и вызывает гибель.

Вопрос: Какое преимущество дает сочетание дифлубензурона и имидаклоприда в Твинго, КС?
Ответ: Это сочетание обеспечивает мощное инсектицидное действие на разных стадиях развития вредителей.

Вопрос: Какие виды вредителей могут быть уничтожены Твинго, КС?
Ответ: Твинго, КС эффективен против коричнево-мраморного клопа, гроздевой листовертки и других вредителей.

Вопрос: Как долго можно хранить Твинго, КС?
Ответ: Твинго, КС может храниться в течение 2 лет при температуре от -10 до +30 °C.

Вопрос: Какие культуры могут быть обработаны Твинго, КС?
Ответ: Твинго, КС может использоваться на яблонях, грушах, винограде и других культурах.

Вопрос: Сколько Твинго, КС следует использовать для обработки груш?
Ответ: Для груш обычно используют 600-1200 л/га Твинго, КС.

Вопрос: Сколько времени требуется для того, чтобы применить Твинго, КС на яблонях?
Ответ: Твинго, КС применяют в период вегетации яблонь, следует соблюдать сроки выхода для ручных или механизированных работ.

Вопрос: Какие пестициды совместимы с Твинго, КС?
Ответ: Твинго, КС совместим с большинством пестицидов, но совместимость стоит проверить перед применением.

Вопрос: Может ли Твинго, КС вызвать фитотоксичность?
Ответ: В рекомендованных дозах Твинго, КС не вызывает фитотоксичности.

Вопрос: Возможно ли, что вредители станут устойчивыми к Твинго, КС?
Ответ: При соблюдении рекомендуемых доз и технологии применения резистентность не наблюдается.

Вопрос: Какое действие оказывает имидаклоприд на насекомых?
Ответ: Имидаклоприд блокирует никотинэргические рецепторы нервной системы насекомых, вызывая гибель.

Вопрос: Какой период защитного действия у Твинго, КС?
Ответ: Твинго, КС обеспечивает защитное действие не менее 14 суток.

Вопрос: Сколько дней потребуется для того, чтобы увидеть результат после применения Твинго, КС?
Ответ: Результат обработки Твинго, КС будет виден в течение суток.

Вопрос: Какие культуры могут быть обработаны Твинго, КС?
Ответ: Твинго, КС подходит для обработки яблок, груш, винограда и других культур.

Вопрос: Как готовить рабочий раствор Твинго, КС?
Ответ: Перед применением следует приготовить рабочий раствор, смешав препарат с водой.

Вопрос: Какие преимущества у Твинго, КС?
Ответ: Твинго, КС - мощный инсектицид с овицидным и ларвицидным действием, обеспечивает продолжительную защиту.

Вопрос: Что делает имидаклоприд в составе Твинго, КС?
Ответ: Имидаклоприд блокирует рецепторы нервной системы насекомых, вызывая гибель вредителей.

Вопрос: Сколько времени нужно для подготовки рабочей жидкости с Твинго, КС?
Ответ: Рабочую жидкость следует готовить перед применением, смешивая препарат с водой.

Вопрос: Какие виды вредителей могут быть уничтожены Твинго, КС?
Ответ: Твинго, КС эффективен против листоверток, клопов и других вредителей.

Вопрос: Какие действующие вещества содержатся в Твинго, КС?
Ответ: Твинго, КС содержит дифлубензурон и имидаклоприд.

Вопрос: Как долго длится период защитного действия Твинго, КС?
Ответ: Защитное действие Твинго, КС сохраняется не менее 14 суток.

Вопрос: Можно ли использовать Твинго, КС с другими пестицидами?
Ответ: Да, Твинго, КС совместим с большинством пестицидов, но перед использованием стоит проверить совместимость.

Вопрос: Как готовить рабочую жидкость для обработки Твинго, КС?
Ответ: Рабочую жидкость готовят перед применением, смешивая препарат с водой.

Вопрос: Какие культуры могут быть обработаны Твинго, КС?
Ответ: Твинго, КС может использоваться на яблонях, грушах, винограде и других культурах.

Вопрос: Сколько Твинго, КС следует использовать для обработки груш?
Ответ: Для груш обычно используют 600-1200 л/га Твинго, КС.

Вопрос: Сколько времени требуется для применения Твинго, КС на яблонях?
Ответ: Твинго, КС применяют в период вегетации яблонь, следует соблюдать сроки выхода для ручных или механизированных работ.

Вопрос: Какие пестициды совместимы с Твинго, КС?
Ответ: Твинго, КС совместим с большинством пестицидов, но совместимость стоит проверить перед применением.

Вопрос: Может ли Твинго, КС вызвать фитотоксичность?
Ответ: В рекомендованных дозах Твинго, КС не вызывает фитотоксичности.

Вопрос: Возможно ли, что вредители станут устойчивыми к Твинго, КС?
Ответ: При соблюдении рекомендуемых доз и технологии применения резистентность не наблюдается.

Вопрос: Какие культуры могут быть обработаны Твинго, КС?
Ответ: Твинго, КС подходит для обработки яблок, груш, винограда и других культур.

Вопрос: Как готовить рабочий раствор Твинго, КС?
Ответ: Перед применением следует приготовить рабочий раствор, смешивая препарат с водой.

Вопрос: Какие преимущества у Твинго, КС?
Ответ: Твинго, КС - мощный инсектицид с овицидным и ларвицидным действием, обеспечивает продолжительную защиту.

Вопрос: Что делает имидаклоприд в составе Твинго, КС?
Ответ: Имидаклоприд блокирует рецепторы нервной системы насекомых, вызывая гибель вредителей.

Вопрос: Сколько времени нужно для подготовки рабочей жидкости с Твинго, КС?
Ответ: Рабочую жидкость следует готовить перед применением, смешивая препарат с водой.

Вопрос: Какие виды вредителей могут быть уничтожены Твинго, КС?
Ответ: Твинго, КС эффективен против листоверток, клопов и других вредителей.

Вопрос: Какие действующие вещества содержатся в Твинго, КС?
Ответ: Твинго, КС содержит дифлубензурон и имидаклоприд.

Вопрос: Как долго длится период защитного действия Твинго, КС?
Ответ: Защитное действие Твинго, КС сохраняется не менее 14 суток.

Вопрос: Можно ли использовать Твинго, КС с другими пестицидами?
Ответ: Да, Твинго, КС совместим с большинством пестицидов, но перед использованием стоит проверить совместимость.

Вопрос: Как готовить рабочую жидкость для обработки Твинго, КС?
Ответ: Рабочую жидкость готовят перед применением, смешивая препарат с водой.

Вопрос: Какие культуры могут быть обработаны Твинго, КС?
Ответ: Твинго, КС может использоваться на яблонях, грушах, винограде и других культурах.