Вопрос: Как называется прилипатель и адъювант для обработки растений?
Ответ: Прилипатель и адъювант для обработки растений называется Хайгер, ВР .
Вопрос: Какие компоненты входят в состав Хайгер, ВР ?
Ответ: В состав входят производное целлюлозы, вспомогательные компоненты и вода.
Вопрос: Для чего используется Хайгер, ВР ?
Ответ: Этот продукт применяется в качестве натурального прилипателя и адъюванта для повышения качества обработки растений рабочей жидкостью пестицидов.
Вопрос: Какие преимущества предоставляет Хайгер, ВР ?
Ответ: Он образует водостойкую пленку, удерживает активные вещества, увеличивает продолжительность действия препаратов, снижает испарение рабочей жидкости и усиливает действие инсектицидов и фунгицидов.
Вопрос: Какое применение имеет прилипатель Хайгер, ВР ?
Ответ: Он применяется в обработке растений рабочей жидкостью пестицидов.
Вопрос: Какие качества обеспечивает пленка, образующаяся на поверхности растений?
Ответ: Пленка обеспечивает удержание активных веществ и снижает испарение рабочей жидкости.
Вопрос: В каких диапазонах рекомендуется дозировка Хайгер, ВР ?
Ответ: Рекомендуемая дозировка составляет 0,1 - 0,3 л/га для всех видов культур.
Вопрос: Какие шаги следует выполнить перед применением Хайгер, ВР ?
Ответ: Перед применением рекомендуется тщательно перемешать средство.
Вопрос: Как следует приготовить рабочий раствор с Хайгер, ВР ?
Ответ: Рабочий раствор следует приготовить непосредственно перед применением, добавляя компоненты в определенной последовательности.
Вопрос: В каком состоянии должен находиться бак опрыскивателя перед приготовлением рабочего раствора?
Ответ: Бак опрыскивателя следует заполнить водой на 2/3 объема.
Вопрос: Какие действия следует предпринять после приготовления рабочего раствора?
Ответ: Необходимо добавить полную дозу препарата, предназначенного для опрыскивания, и воду от промывки канистры.
Вопрос: Что нужно делать после добавления воды и средства Хайгер, ВР ?
Ответ: Раствор следует перемешать, добавив воду до 100% расчетного объема.
Вопрос: В каких условиях следует проводить обработку с использованием Хайгер, ВР ?
Ответ: Обработку следует проводить при постоянно включенной мешалке.
Вопрос: Какие меры необходимо предпринять после обработки растений?
Ответ: После обработки не следует оставлять рабочий раствор в баке или распылителе. Оборудование следует тщательно промыть.
Вопрос: Какие рекомендации по обработке при необходимости проводить ее несколько дней подряд?
Ответ: При обработке нескольких дней подряд, рекомендуется в конце каждого дня заполнять бак водой и промывать форсунки.
Вопрос: Какой класс опасности относится к Хайгер, ВР ?
Ответ: Прилипатель относится к 4 классу опасности и считается малоопасным веществом.
Вопрос: Сколько лет составляет гарантийный срок хранения Хайгер, ВР ?
Ответ: Гарантийный срок хранения составляет 2 года.
Вопрос: В каком температурном диапазоне следует хранить Хайгер, ВР ?
Ответ: Рекомендуется хранить прилипатель в диапазоне от 0°C до +35°C.
Вопрос: В каком типе упаковки поставляется Хайгер, ВР ?
Ответ: Продукт поставляется в упаковке канистра объемом 1,5 литра.
Вопрос: Какая компания является регистрантом Хайгер, ВР ?
Ответ: Регистрантом данного прилипателя является АО Щелково Агрохим в России.
Вопрос: Где производится Хайгер, ВР ?
Ответ: Производство прилипателя осуществляется компанией АО Щелково Агрохим в России.
Вопрос: Какие компоненты образуют пленку на поверхности растений?
Ответ: Пленку образует прилипатель, входящий в состав Хайгер, ВР .
Вопрос: Каковы основные функции пленки, образующейся на поверхности растений?
Ответ: Пленка удерживает активные вещества, снижает испарение рабочей жидкости и увеличивает продолжительность защитного действия препаратов.
Вопрос: Какие преимущества обладает Хайгер, ВР в сравнении с другими продуктами?
Ответ: Преимущества включают натуральный состав, формирование эластичной водостойкой пленки, усиление действия инсектицидов и фунгицидов, а также увеличение продолжительности действия.
Вопрос: В какой момент следует добавлять прилипатель при приготовлении рабочего раствора?
Ответ: Средство Хайгер, ВР следует добавлять после полной дозы препарата и воды от промывки канистры.
Вопрос: Каким образом усиливается действие инсектицидов и фунгицидов при использовании Хайгер, ВР ?
Ответ: Действие инсектицидов и фунгицидов усиливается благодаря формируемой пленке, которая удерживает активные вещества.
Вопрос: Какие характеристики пленки делают Хайгер, ВР эффективным?
Ответ: Пленка обладает эластичностью, водостойкостью и способностью удерживать активные вещества.
Вопрос: Какие параметры следует учесть при проведении обработки с использованием Хайгер, ВР ?
Ответ: Обработку следует проводить при постоянно включенной мешалке и в соответствии с рекомендованными дозировками.
Вопрос: Какие действия рекомендуется предпринять после обработки растений?
Ответ: После обработки следует тщательно промыть оборудование и не оставлять рабочий раствор в баке или распылителе.
Вопрос: Какой класс опасности относится к Хайгер, ВР ?
Ответ: Данный прилипатель относится к 4 классу опасности, считаясь малоопасным веществом.
Вопрос: Сколько лет составляет гарантийный срок хранения Хайгер, ВР ?
Ответ: Гарантийный срок хранения продукта составляет 2 года.
Вопрос: В каком диапазоне температур рекомендуется хранить Хайгер, ВР ?
Ответ: Рекомендуется хранить прилипатель в диапазоне от 0°C до +35°C.
Вопрос: В какой упаковке предоставляется Хайгер, ВР ?
Ответ: Продукт поставляется в упаковке канистра объемом 1,5 литра.
Вопрос: Какая компания является регистрантом Хайгер, ВР ?
Ответ: Регистрантом прилипателя является АО Щелково Агрохим в России.
Вопрос: Где производится Хайгер, ВР ?
Ответ: Производство прилипателя осуществляется компанией АО Щелково Агрохим в России.
Вопрос: Какие особенности образования пленки при использовании Хайгер, ВР ?
Ответ: Пленка, образующаяся на поверхности растений, обладает эластичностью и водостойкостью.
Вопрос: Какие преимущества обеспечивает пленка, создаваемая при использовании Хайгер, ВР ?
Ответ: Пленка увеличивает продолжительность действия препаратов, снижает испарение рабочей жидкости и усиливает действие инсектицидов и фунгицидов.
Вопрос: Какое влияние оказывает Хайгер, ВР на активные вещества?
Ответ: Прилипатель удерживает активные вещества на поверхности растений.
Вопрос: В какой момент следует добавлять прилипатель при приготовлении рабочего раствора?
Ответ: Прилипатель следует добавлять после полной дозы препарата и воды от промывки канистры.
Вопрос: Какие характеристики прилипателя Хайгер, ВР способствуют усилению действия инсектицидов и фунгицидов?
Ответ: Прилипатель образует пленку, которая способствует удержанию активных веществ на поверхности растений.
Вопрос: Какие преимущества приобретаются благодаря действию прилипателя на поверхности растений?
Ответ: Пленка увеличивает продолжительность действия препаратов, снижает испарение рабочей жидкости и усиливает действие инсектицидов и фунгицидов.
Вопрос: Какие рекомендации по обработке при необходимости проводить ее несколько дней подряд?
Ответ: При необходимости обработки несколько дней подряд, рекомендуется в конце каждого дня заполнять бак водой и промывать форсунки.
Вопрос: Какой класс опасности относится к Хайгер, ВР ?
Ответ: Данный прилипатель относится к 4 классу опасности, считаясь малоопасным веществом.
Вопрос: Сколько лет составляет гарантийный срок хранения Хайгер, ВР ?
Ответ: Гарантийный срок хранения составляет 2 года.
Вопрос: В каком диапазоне температур рекомендуется хранить Хайгер, ВР ?
Ответ: Продукт рекомендуется хранить в диапазоне от 0°C до +35°C.
Вопрос: В какой упаковке предоставляется Хайгер, ВР ?
Ответ: Продукт поставляется в упаковке канистра объемом 1,5 литра.
Вопрос: Какая компания является регистрантом Хайгер, ВР ?
Ответ: Регистрантом данного прилипателя является АО Щелково Агрохим в России.
Вопрос: Где производится Хайгер, ВР ?
Ответ: Производство прилипателя осуществляется компанией АО Щелково Агрохим в России.
Вопрос: Какие характеристики пленки делают Хайгер, ВР эффективным?
Ответ: Эластичность и водостойкость пленки способствуют эффективности Хайгер, ВР .
Вопрос: Какие преимущества предоставляет прилипатель Хайгер, ВР в сравнении с другими средствами?
Ответ: Преимущества включают натуральный состав, увеличение продолжительности действия препаратов и усиление действия инсектицидов и фунгицидов.